# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2006 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
# $Id$
#
# @version	1.5.2-cvs
# @package	Languagepack
# @subpackage	Traditional Chinese
# @author	Kenneth Cheung, 2004
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery 1.5.2-cvs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gallery-translations@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2006-01-06 07:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2004-09-01 13:57+0800\n"
"Last-Translator: Kenneth Cheung\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <gallery-translations AT lists DOT sourceforge DOT net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../html_wrap/frames/notebook/frame.def:5
msgid "Spiral Notebook"
msgstr "螺旋記事本"

#: ../html_wrap/frames/notebook/frame.def:6
msgid "A white shadowed frame with spiral notebook binding on the left side"
msgstr "白影框和在左側有螺旋釘裝的記事本"

#: ../html_wrap/frames/shadows/frame.def:3
msgid "Shadows"
msgstr "陰影"

#: ../html_wrap/frames/shadows/frame.def:4
msgid "PNG transparent shadows falling to the right and below. Proper transparency, so should work against most backgrounds, except black."
msgstr "PNG 透明影子在右邊和下面。除了黑色背景，適當的透明度可以用在所有背景上。"

#: ../html_wrap/frames/polaroid/frame.def:3
msgid "Polaroid"
msgstr "寶麗萊"

#: ../html_wrap/frames/polaroid/frame.def:4
msgid "A photo with a large white frame, extra wide at the bottom edge"
msgstr "大白框圍繞一張相片，在下邊特有特別多空位。"

#: ../html_wrap/frames/polaroids/frame.def:3
msgid "Polaroids"
msgstr "多張寶麗萊"

#: ../html_wrap/frames/polaroids/frame.def:4
msgid "A stack of photos with a large white frame, extra wide at the bottom edge"
msgstr "大白框圍繞一疊相片，在下邊有特別多空位。"

#: ../html_wrap/frames/golden/frame.def:4
msgid "Gold Frame"
msgstr "金框"

#: ../html_wrap/frames/golden/frame.def:5
msgid "A fancy golden frame"
msgstr "別出心裁的金質框"

#: ../html_wrap/frames/postage_stamp/frame.def:2
msgid "Postage Stamp"
msgstr ""

#: ../html_wrap/frames/postage_stamp/frame.def:3
msgid "A simple postage stamp effect."
msgstr ""

#: ../html_wrap/frames/simple_book/frame.def:3
msgid "Original Style"
msgstr "原來風格"

#: ../html_wrap/frames/simple_book/frame.def:4
#, php-format
msgid "The original %s album frame style."
msgstr "%s 相簿框原來風格"

#: ../html_wrap/frames/wooden/frame.def:4
msgid "Wood Frame"
msgstr "木框"

#: ../html_wrap/frames/wooden/frame.def:5
msgid "A textured wooden frame"
msgstr "木質框"

#: ../lib/setup.php:147
msgid "Please retype your password here"
msgstr "請在此重新輸入您的密碼"

#: ../lib/setup.php:161 ../lib/setup.php:1096
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../lib/setup.php:162 ../lib/setup.php:1096
msgid "Value"
msgstr "數值"

#: ../lib/setup.php:191 ../lib/setup.php:234
#, fuzzy
msgid "No content"
msgstr "RSS 內容"

#: ../lib/setup.php:361
msgid "Missing value"
msgstr "找不到數值"

#: ../lib/setup.php:383
#, fuzzy
msgid "<b>exec()</b> is enabled on this server."
msgstr "<b>exec()</b> 在此伺服器上沒有被停用。"

#: ../lib/setup.php:401
msgid "I can read your <b>.htaccess</b> file."
msgstr "可以讀取您的 <b>.htaccess</b> 檔案。"

#: ../lib/setup.php:423
#, php-format
msgid "PHP v%s is OK."
msgstr "PHP v%s OK。"

#: ../lib/setup.php:438
msgid "<b>mod_rewrite</b> is enabled."
msgstr "<b>mod_rewrite</b> 已被啟動。"

#: ../lib/setup.php:461
msgid "Can't find <i>jhead</i>"
msgstr "無法找到 <i>jhead</i>"

#: ../lib/setup.php:463
msgid "<b>jhead</b> binary located."
msgstr "找到 <b>jhead</b> 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:501
#, fuzzy
msgid "Without pnmcomp and pamcomp gallery will not be able to watermark images, unless you use ImageMagick and have the composite binary installed."
msgstr "沒有 pnmcomp Gallery 將無法為影像加上水印，除非您使用 Image Magick 並安裝 composite 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:509
msgid "NetPBM not being used in this installation."
msgstr "安裝過程中沒有使用 NetPBM。"

#: ../lib/setup.php:514 ../lib/setup.php:609
msgid "Cannot verify this path (it's not in your open_basedir list)."
msgstr "無法核實此路徑（不在您的 open_basedir 列表中）。"

#: ../lib/setup.php:548 ../lib/setup.php:626
#, php-format
msgid "Missing optional binary %s. %s"
msgstr "遺失非必要的執行檔 %s。%s"

#: ../lib/setup.php:551 ../lib/setup.php:629
#, php-format
msgid "Can't find %s!"
msgstr "找不到 %s!"

#: ../lib/setup.php:557 ../lib/setup.php:635
#, php-format
msgid "%s is not executable!"
msgstr "%s 不能被執行!"

#: ../lib/setup.php:567 ../lib/setup.php:574
#, php-format
msgid "%d of %d NetPBM binaries located."
msgstr "找到 %d 之 %d 個 NetPBM 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:598
msgid "Without composite gallery will not be able to watermark images, except you use NetPBM and have the pnmcomp binary installed."
msgstr "沒有 composit，gallery 將無法為影像加上水印，除非您使用 NetPBM 並安裝 pnmcomp 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:604
#, fuzzy
msgid "ImageMagick not being used in this installation."
msgstr "安裝過程中沒有使用 NetPBM。"

#: ../lib/setup.php:645 ../lib/setup.php:652
#, php-format
msgid "%d of %d ImageMagick binaries located."
msgstr "找到 %d 之 %d 個 ImageMagick 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:674
msgid "Can't find <i>jpegtran</i>!"
msgstr "無法找到 <i>jpegtran</i>！"

#: ../lib/setup.php:676
msgid "<b>jpegtran</b> binary located."
msgstr "找到 <b>jpegtran</b> 執行檔。"

#: ../lib/setup.php:687
msgid "PHP has <b>GNU gettext</b> support."
msgstr "PHP 支援 <b>GNU gettext</b>。"

#: ../lib/setup.php:689
msgid "PHP does not have <b>GNU gettext</b> support."
msgstr "PHP 不支援 <b>GNU gettext</b>。"

#: ../lib/setup.php:703
msgid "No languages found."
msgstr "沒有找到任何語言。"

#: ../lib/setup.php:705
msgid "It seems you didn't download any additional languages. This is not a problem! Gallery will appear just in English. Note: If this is not true, check that all files in locale folder are readable for the webserver, or contact the Gallery Team."
msgstr "似乎您並未下載任何額外的語言，這不是問題！Gallery 會只以英文顯示。注意：如果不是如此，確認網站伺服器可以讀取所有資料夾的檔案，或聯絡 Gallery 團隊。"

#: ../lib/setup.php:708
#, php-format
msgid "%d languages are available.  If you are missing a language please visit the %sGallery download page%s."
msgstr "只有 %d 種語言存在，如果您遺失某種語言，請瀏覽 %sGallery 下載網頁%s。"

#: ../lib/setup.php:730
#, php-format
msgid "You can check for more recent versions by visiting %s."
msgstr "您可以點選 %s 察看更多更新的版本。"

#: ../lib/setup.php:731
#, php-format
msgid "This version of %s was released on %s."
msgstr "這個 %s 版本在 %s 發佈。"

#: ../lib/setup.php:733
#, php-format
msgid "This is a development build of %s that was released on %s."
msgstr "這是一個 %s 的發展版本，在 %s 發佈。"

#: ../lib/setup.php:742
msgid "Please check regularly for updates."
msgstr "請定期檢查是否有更新檔。"

#: ../lib/setup.php:761
msgid "All gallery locales are available on this host."
msgstr "本伺服器擁有全部 gallery 語系。"

#: ../lib/setup.php:764
#, php-format
msgid "There are %d locales that Gallery was unable to locate. You may need to select manually date formats. "
msgstr "Gallery 無法找到 %d 的位置，您可能要手動選擇日期格式。"

#: ../lib/setup.php:770
#, php-format
msgid "Dates in %d languages may not be formatted properly, because the corresponding locales are missing. You may need to select manually the date formats for these."
msgstr "日期無法在 %d 種語言中以正確格式顯示，因為所使用的語系不存在，您或許需要為它們手動選擇日期格式。"

#: ../lib/setup.php:775
#, php-format
msgid "We were unable to detect any locales.  However, your PHP installation is configured with the %s restriction so this may be interfering with the way that we detect locales.  Unfortunately this means the date format will not change for different languages.  However, it is OK to continue."
msgstr "我們無法偵測到任何語系，您的 PHP 安裝時設定了 %s 限制，以致我們無法偵測語系。很不幸地您的日期格式將因此不會隨著語系設定而有所改變，不過您還是可以繼續下一步。"

#: ../lib/setup.php:779
#, php-format
msgid "We were unable to detect any system locales. Multi-language functions will be disabled. Please install the corresponding locales or ask your administrator to do this. This problem is known on %s systems. In this case please have a look at this %sDebian locale HowTo%s."
msgstr "無法偵測到任何系統語系，多國語系的功能將停用。請安裝相關的語系或諮詢您的網站管理者。這是一個在 %s 系統的已知問題，請參閱 %sDebian locale HowTo%s。"

#: ../lib/setup.php:781
msgid "Only the default locale for this machine is available, so date format will not change for different languages."
msgstr "在這台機器上只有預設的語系存在，所以日期格式將不會隨著語言的不同而有所改變。 "

#: ../lib/setup.php:940 ../lib/setup.php:1020 ../setup/config_data.inc:777
#: ../setup/config_data.inc:787 ../setup/config_data.inc:1320
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../lib/setup.php:940
#, php-format
msgid "<b>System</b> locale selection required"
msgstr "需要選擇<b>系統</b>語系"

#: ../lib/setup.php:941
msgid "There is more than one suitable <b>system</b> locale installed on your machine for the following languages.  Please chose the one you think is most suitable."
msgstr "您的機器上有一個以上適合下列語言的<b>系統</b>語系，請設定一個您認為最適合的。"

#: ../lib/setup.php:943 ../lib/setup.php:1023
msgid "This is <b>only</b> for date & time format. You only need to edit the languages you enabled above"
msgstr "本項<b>僅供</b>日期與時間格式之用。您只需修改上面您選擇的語言即可。"

#: ../lib/setup.php:954 ../lib/setup.php:978
msgid "System locale"
msgstr "系統語系"

#: ../lib/setup.php:1020
#, php-format
msgid "<b>System</b> locale problems"
msgstr "<b>系統</b>語系問題"

#: ../lib/setup.php:1021
msgid "There are no apparently suitable <b>system</b> locales installed on your machine for the following languages.  Please choose the one you think is most suitable."
msgstr "在您的機器上沒有適合下列語言的<b>系統</b>語系，請設定一個您認為最適合的。"

#: ../lib/setup.php:1064
msgid "<b>safe_mode</b> is off."
msgstr "<b>safe_mode</b> 已關閉。"

#: ../lib/setup.php:1076
msgid "<b>magic_quotes</b> are off."
msgstr "<b>magic_quotes</b> 已關閉。"

#: ../lib/setup.php:1094
#, php-format
msgid "In %s, missing %s in row %d with %s %s."
msgstr "在 %s 中，找不到 %s 在第 %d 列與 %s %s。"

#: ../lib/setup.php:1095 ../lib/setup.php:1104 ../lib/setup.php:1109
#: ../setup/config_data.inc:1855
msgid "Vote words and values"
msgstr "選項名稱與數值"

#: ../lib/setup.php:1103
#, php-format
msgid "In %s, blank in row %d."
msgstr "在 %s 中，第 %d 列為空白。"

#: ../lib/setup.php:1108
#, php-format
msgid "In %s, for name %s (row %d) value %s should be a positive whole number"
msgstr "在 %s 中，名稱 %s（第 %d 列）的數值 %s 應為正整數"

#: ../lib/setup.php:1130
#, fuzzy
msgid "<b>register_globals</b> is off."
msgstr "<b>safe_mode</b> 已關閉。"

#: ../lib/setup.php:1301
#, fuzzy
msgid "Your passwords do not match!"
msgstr "您的管理者密碼不符！"

#: ../lib/setup.php:1312 ../setup/check_imagemagick.php:68
#: ../setup/check_netpbm.php:73
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: ../lib/setup.php:1317
msgid "Valid admin email address given."
msgstr "已指定合法的管理者電郵地址。"

#: ../lib/setup.php:1324
msgid "You must specify valid admin email addresses"
msgstr "您必須指定合法的管理者電郵位址"

#: ../lib/setup.php:1332
#, php-format
msgid "%s is not a valid email address."
msgstr "%s 並非合法的電郵地址。"

#: ../lib/setup.php:1341
msgid "Valid sender email address given."
msgstr "已指定合法的送信者電郵地址。"

#: ../lib/setup.php:1343
msgid "You must specify a valid sender email address"
msgstr "您必須指定一個正確的送信者電郵地址"

#: ../lib/setup.php:1346
#, php-format
msgid "You must include %s in your welcome email"
msgstr "您必須將 %s 放入歡迎信件中"

#: ../lib/setup.php:1351
#, php-format
msgid "You must include %s or %s in your welcome email"
msgstr "您必須將 %s 或 %s 放入歡迎電郵中"

#: ../lib/setup.php:1375
#, php-format
msgid "The following files are out of date, corrupted or missing:<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;%s."
msgstr "下列檔案已過期、損毀或遺失：<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;%s。"

#: ../lib/setup.php:1377
msgid "This should be fixed before proceeding"
msgstr "這需先被修復才可繼續"

#: ../lib/setup.php:1378 ../lib/setup.php:1382
#, php-format
msgid "Look at %sCheck Versions%s for more details."
msgstr "詳見 %s檢查版本%s。"

#: ../lib/setup.php:1381
#, php-format
msgid "%d files are more recent than expected.  This is OK if you are using pre-release, beta, CVS or modified code."
msgstr "%d 份檔案比預期新。如果您是使用 pre-release、beta、CVS 或修改過的編碼，這是可以的。"

#: ../lib/setup.php:1386
#, php-format
msgid "All tested files up-to-date."
msgstr "所有測試的檔案都是最新的。"

#: ../lib/setup.php:1388
#, php-format
msgid "All %d tested files up-to-date."
msgstr "所有 %d 份測試的檔案都是最新的。"

#: ../lib/setup.php:1397
#, php-format
msgid "this is new in version %s"
msgstr "這是版本 %s 的新功能"

#: ../lib/setup.php:1402
#, php-format
msgid "Return to %s."
msgstr "返回 %s。"

#: ../lib/setup.php:1403
msgid "Configuration Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: ../lib/setup.php:1452
#, php-format
msgid "You must enter a password for the %s account."
msgstr "您必須為 %s 戶口輸入一個密碼。"

#: ../lib/setup.php:1457
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because there is one admin account, but its not called %s."
msgstr "似乎您已設定過 Gallery，因為已經有一個管理者帳號，但不是名為%s。"

#: ../lib/setup.php:1460
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because there are %d admin accounts, but no user called %s."
msgstr "似乎您已設定過 Gallery，因為已經有 %d 個管理者帳號，但沒有使用者名為%s。"

#: ../lib/setup.php:1462
#, php-format
msgid "You don't have to enter a password.  But if you do, Gallery will create an administrator account called %s with that password."
msgstr "您不需要輸入密碼，但您如果輸入密碼，Gallery 會建立一個管理者帳號名為%s，並以此為密碼。"

#: ../lib/setup.php:1471
#, php-format
msgid "It seems you've already configured Gallery, because the %s user exists.  You don't have to enter a password.  But if you do, Gallery will change the password for the %s user."
msgstr "似乎您已設定過 Gallery，因為%s使用者已存在。您不需要輸入密碼，但您如果輸入密碼，Gallery 會更改使用者%s的密碼。"

#: ../lib/setup.php:1478
msgid "Admin password"
msgstr "管理者密碼"

#: ../lib/setup.php:1493 ../lib/setup.php:1495 ../lib/setup.php:1497
#: ../lib/setup.php:1505
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: ../lib/setup.php:1493 ../lib/setup.php:1495 ../lib/setup.php:1499
#: ../lib/setup.php:1507 ../setup/login.inc:93
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../lib/setup.php:1501
msgid "Full name that you can click on to send email (mailto:)"
msgstr "可點擊以寄出電郵(mailto:)時的全名"

#: ../lib/setup.php:1503
msgid "Username that you can click on to send email (mailto:)"
msgstr "可點擊以寄出電郵(mailto:)時的使用者名稱"

#: ../lib/setup.php:1505 ../lib/setup.php:1507
msgid "email address"
msgstr "電郵地址"

#: ../lib/setup.php:1520
msgid "File missing or unreadable.  Please install then re-run this test."
msgstr "檔案遺失或無法讀取，請重新安裝並重新執行此測試。"

#: ../lib/setup.php:1524
#, php-format
msgid "Please ensure that %s is the latest version."
msgstr "請確定 %s 是最新版本。"

#: ../lib/setup.php:1529
#, php-format
msgid "Testing status of %d files."
msgstr "%d 份檔案的測試狀態。"

#: ../lib/setup.php:1536
#, php-format
msgid "Cannot read file %s."
msgstr "無法讀取檔案 %s。"

#: ../lib/setup.php:1538
msgid "File missing or unreadable."
msgstr "檔案遺失或無法讀取。"

#: ../lib/setup.php:1543
#, php-format
msgid "Version information not found in %s.  File must be old version or corrupted."
msgstr "無法找到 %s 的版本訊息，檔案為舊版本或已損毀。"

#: ../lib/setup.php:1545
msgid "Missing version"
msgstr "遺失版本"

#: ../lib/setup.php:1552
#, php-format
msgid "Problem with %s.  Expected version %s (or greater) but found %s."
msgstr "%s 有問題，預期 %s 版本（或以上），但卻找到 %s。"

#: ../lib/setup.php:1554
#, php-format
msgid "Expected version %s (or greater) but found %s."
msgstr "預期 %s 版本（或以上），但卻找到 %s。"

#: ../lib/setup.php:1558
#, php-format
msgid "%s OK.  Actual version (%s) more recent than expected version (%s)"
msgstr "%s Ok。實際版本（%s）比預期的版本（%s）還新"

#: ../lib/setup.php:1560
#, php-format
msgid "Expected version %s but found %s."
msgstr "預期 %s 版本，但卻找到 %s。"

#: ../lib/setup.php:1564
#, php-format
msgid "%s OK"
msgstr "%s OK"

#: ../lib/setup.php:1566
#, php-format
msgid "Found expected version %s."
msgstr "找到預期的版本%s。"

#: ../lib/setup.php:1702
msgid "This email will be sent when new accounts are created."
msgstr "本電郵在帳號建立後會自動被寄出。"

#: ../lib/setup.php:1703
#, fuzzy
msgid "Leaving this field empty sets Gallery to use the default message (see below) which can be translated, or use your own welcome message."
msgstr "將此處留空以複製預設訊息到其他語言中。預設訊息是："

#: ../lib/setup.php:1704
#, fuzzy
msgid "The following placeholder can be used:"
msgstr "下面檔案是最新的。"

#: ../lib/setup.php:1767 ../setup/check_netpbm.php:250
#, php-format
msgid "File %s does not exist."
msgstr "檔案 %s 並不存在。"

#: ../lib/setup.php:1776 ../setup/check_netpbm.php:261
#, php-format
msgid "Expected status: %s, but actually received status %s."
msgstr "我們希望收到的狀態是：%s，但傳回來的狀態是 %s。"

#: ../lib/setup.php:1789 ../setup/check_netpbm.php:275
msgid "can't detect version on Windows"
msgstr "無法偵測 Windows 的版本"

#: ../lib/setup.php:1800 ../setup/check_netpbm.php:301
#, php-format
msgid "OK!  Version: %s"
msgstr "OK！版本：%s"

#: ../setup/check.inc:29 ../setup/confirm.inc:28 ../setup/constants.inc:30
#: ../setup/defaults.inc:27
#, php-format
msgid "Gallery Configuration Wizard: Step %d"
msgstr "Gallery 設定精靈：步驟 %d"

#: ../setup/check.inc:33
msgid "This is the Gallery system check page."
msgstr "這是 Gallery 系統檢查網頁。"

#: ../setup/check.inc:34
msgid "This page will validate your installation to make sure that you have all the necessary components and permissions on this system and that everything is configured reasonably."
msgstr "在這裡我們將確認您的安裝是否正確，以確保所有在此系統內須用的元件及權限均已經合理地設定完成。"

#: ../setup/check.inc:39 ../setup/diagnostics.php:28
msgid "Gallery Diagnostics Page"
msgstr "Gallery 檢測網頁"

#: ../setup/check.inc:40
msgid "Gallery Help Page"
msgstr "Gallery 說明網頁"

#: ../setup/check.inc:44
#, php-format
msgid "Having problems?  Try the %s, %s and %s."
msgstr "有任何疑問嗎？請看 %s、%s 及 %s。"

#: ../setup/check.inc:45 ../setup/confirm.inc:36
msgid "documentation"
msgstr "說明文件"

#: ../setup/check.inc:47
#, php-format
msgid "Having problems?  Try the %s and %s."
msgstr "有任何疑問嗎？請看 %s 及 %s。"

#: ../setup/check.inc:56 ../setup/check.inc:57
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../setup/check.inc:61 ../setup/check.inc:62
#, fuzzy
msgid "Warning, but optional"
msgstr "這是非必要選項"

#: ../setup/check.inc:66 ../setup/check.inc:67
#, fuzzy
msgid "Serious warning, but optional"
msgstr "嚴重警告"

#: ../setup/check.inc:71 ../setup/check.inc:72
#, fuzzy
msgid "Serious warning, no go !"
msgstr "嚴重警告"

#: ../setup/check.inc:76 ../setup/check.inc:77 ../setup/write.inc:244
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: ../setup/check.inc:104 ../setup/check_versions.php:75
msgid "Show/hide more information"
msgstr ""

#: ../setup/check.inc:182
msgid "Legend:"
msgstr ""

#: ../setup/check.inc:193
msgid "There are errors in your configuration that will prevent Gallery from functioning properly."
msgstr "您的設定錯誤，Gallery 將無法正常執行。"

#: ../setup/check.inc:195
msgid "You must fix them before you can continue."
msgstr "您必須修正這些錯誤才能繼續。"

#: ../setup/check.inc:200
msgid "Your installation has <b>serious warnings</b>!<br>Continue at your own risk..."
msgstr "您的安裝程序有<b>嚴重警告訊息</b>！<br>略過警告繼續的話，會有不可預期的風險..."

#: ../setup/check.inc:203
msgid "Your installation has warnings, but this is usually OK.  Keep going!"
msgstr "您的安裝程序有警告訊息，通常可以略過沒有關係。繼續下一步！"

#: ../setup/check.inc:207
msgid "Your installation passed with flying colors!  Go go go!"
msgstr "您的安裝程序沒有問題，請繼續下一步！"

#: ../setup/check.inc:210 ../setup/constants.inc:44 ../setup/constants.inc:187
#: ../setup/defaults.inc:46 ../setup/defaults.inc:132
msgid "Next Step"
msgstr "下一步"

#: ../setup/check_imagemagick.php:28
msgid "Gallery ImageMagick Check"
msgstr "Gallery ImageMagick 檢查"

#: ../setup/check_imagemagick.php:35 ../setup/check_netpbm.php:35
#, php-format
msgid "Check %s"
msgstr "檢查 %s"

#: ../setup/check_imagemagick.php:39 ../setup/check_netpbm.php:39
#, php-format
msgid "This script is designed to examine your %s installation to see if it is ok to be used by Gallery."
msgstr "這個 script 是用來檢查您的 %s 安裝程序是否完成，以便在 Gallery 裡面正常執行。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:40 ../setup/check_netpbm.php:40
#, php-format
msgid "You should run this script <b>after</b> you have run the config wizard, if you have had problems with your %s installation that the wizard did not detect."
msgstr "如果您在安裝 %s 時發生問題而精靈沒有察覺，請在執行設定精靈<b>之後</b>執行這個 script。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:48 ../setup/check_netpbm.php:51
msgid "Loading configuration files.  If you see an error here, it is probably because you have not successfully run the config wizard."
msgstr "載入設定檔中。如果有錯誤訊息產生，有可能是因為您的設定精靈設定失敗。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:55 ../setup/check_netpbm.php:59
msgid "It seems that you did not configure your GALLERY. Please run and finish the configuration wizard."
msgstr "似乎您的 Gallery 尚未設定完成，請執行並完成設定精靈。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:75 ../setup/check_netpbm.php:83
msgid "Let us see if we can figure out what operating system you are using."
msgstr "讓我們看看可否斷定您使用中的作業系統。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:79 ../setup/check_netpbm.php:87
msgid "This is what your system reports"
msgstr "這是您系統產生的報告"

#: ../setup/check_imagemagick.php:82 ../setup/check_netpbm.php:90
msgid "This is the type of system on which PHP was compiled"
msgstr "這是編譯 PHP 的系統類型"

#: ../setup/check_imagemagick.php:84 ../setup/check_netpbm.php:92
msgid "Make sure that the values above make sense to you."
msgstr "請確定上面的數值對您而言是有意義的。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:88 ../setup/check_netpbm.php:95
#, php-format
msgid "Look for keywords like %s, %s, %s etc. in the output above."
msgstr "尋找上列關鍵字如 %s、%s、%s 等。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:91 ../setup/check_netpbm.php:97
msgid "If both the attempts above failed, you should ask your ISP what operating system you are using."
msgstr "如果上面的方法都失敗，您應向您的網站服務供應商查詢您所使用的作業系統為何。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:92 ../setup/check_netpbm.php:98
#, php-format
msgid "You can check via %s, they can often tell you."
msgstr "您可以透過 %s 來檢查，他們通常會回答您。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:104 ../setup/check_netpbm.php:114
#, php-format
msgid "You told the config wizard that your %s binaries live here:"
msgstr "您說您的 %s 執行檔在這裡："

#: ../setup/check_imagemagick.php:106 ../setup/check_netpbm.php:116
#, php-format
msgid "If that is not right (or if it is blank), re-run the configuration wizard and enter a location for %s."
msgstr "如果上述資訊不正確（或者是空白），請重新執行設定精靈並輸入 %s 的位置。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:115 ../setup/check_netpbm.php:125
#, php-format
msgid "<b>Note:</b> Your %s directory (%s) is not in your open_basedir list %s"
msgstr "<b>注意：</b> 您的 %s 目錄（%s）不在您的 open_basedir 列表 %s 中"

#: ../setup/check_imagemagick.php:119 ../setup/check_netpbm.php:129
msgid "The open_basedir list is specified in php.ini."
msgstr "open_basedir 列表在 php.ini 中定義。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:120 ../setup/check_netpbm.php:130
msgid "The result is, that we can't perform all of our basic checks on the files to make sure that they exist and they're executable."
msgstr "結果是我們無法進行所有的基本檔案測試，來確認它們存在並可以執行。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:128 ../setup/check_netpbm.php:142
#, php-format
msgid "We are going to test each %s binary individually."
msgstr "我們準備逐一測試每一個 %s 執行檔。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:137 ../setup/check_netpbm.php:183
msgid "Checking:"
msgstr "檢查中："

#: ../setup/check_imagemagick.php:156 ../setup/check_netpbm.php:213
#, php-format
msgid "If you see an error above complaining about reading or writing to %s then this is likely a permission/configuration issue on your system.  If it mentions %s then it's because your system is configured with %s enabled."
msgstr "如果出現任何有關讀寫 %s 的錯誤，那有可能是您系統權限/設定的問題。如果錯誤訊息中提到 %s，那是因為您的系統設定 %s 功能開啟了。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:160 ../setup/check_netpbm.php:217
#, php-format
msgid "You should talk to your system administrator about this, or see the %sGallery Help Page%s."
msgstr "您應該向系統管理員回報上述錯誤，或者參考 %sGallery Help 網頁%s。"

#: ../setup/check_imagemagick.php:165 ../setup/check_netpbm.php:222
#, php-format
msgid "For other errors, please refer to the list of possible responses in %s to get more information."
msgstr "其他的錯誤狀況，請參考 %s 裡面所有可能回應訊息的列表以獲得更多資訊。"

#: ../setup/check_mail.php:29 ../setup/check_mail.php:35
msgid "Check Mail"
msgstr "檢查信件"

#: ../setup/check_mail.php:44
#, php-format
msgid "Test email from %s"
msgstr "由 %s 產生的測試信。"

#: ../setup/check_mail.php:45
msgid "This email was automatically generated."
msgstr "信件已自動產生完畢。"

#: ../setup/check_mail.php:46
msgid "If you recevied this in error, then please disregard, as you should not receive any similar emails."
msgstr "假使您不知道為何收到本信件，請勿理會本封或爾後之類似信件。"

#: ../setup/check_mail.php:47
#, php-format
msgid "If you were expecting email from the %s installation at %s, then Congratulations!  Email is working and you can enable the %s email functions."
msgstr "假使這是您由 %s 軟體安裝於此連結：%s 所發出的電子信件，那麼恭喜您！電子信箱設定正常，您可以啟動 %s 電子信箱功能。"

#: ../setup/check_mail.php:52
msgid "Attempt to send Testmail from config wizard."
msgstr ""

#: ../setup/check_mail.php:57
msgid "SUCCESS!"
msgstr "成功！"

#: ../setup/check_mail.php:58
#, php-format
msgid "Test email sent to <b>%s</b>, and should arrive in a few minutes.  If you don't receive it please confirm the email address used was correct.  If you cannot receive the email, then it must be disabled for this server, and %s email functions cannot be used until that is rectified"
msgstr "測試電郵已送往 %s，應於數分鐘後收到，假使您尚未收到，請再次確認電郵地址設定正常。若無法收到測試電郵，那一定是本伺服器不提供此功能，所以 %s 電郵功能在伺服器啟動此功能前將無法使用。"

#: ../setup/check_mail.php:62
msgid "You must use a valid email address"
msgstr "您一定要輸入有效的電子信箱地址"

#: ../setup/check_mail.php:63
msgid "Try again?"
msgstr "再試一次？"

#: ../setup/check_mail.php:69
#, php-format
msgid "This enables you to confirm that email is working correctly on your system.  Submit your email address below, and an email will be sent to you. If you receive it, then you know that mail is working on your system"
msgstr "啟動本功能以便確認系統的電子信件功能是否正常。在下面輸入您的電子信件地址，然後會自動發出一封測試信，假使您收到信了，就代表您的系統上電子信件功能是正常的。"

#: ../setup/check_mail.php:73 ../setup/check_mail.php:78
#, php-format
msgid "%s not set."
msgstr "%s 尚未設定。"

#: ../setup/check_mail.php:84
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../setup/check_mail.php:98
msgid "Your email address:"
msgstr "您的電子信箱地址："

#: ../setup/check_mail.php:100
msgid "Send Email"
msgstr "傳送電子信件"

#: ../setup/check_netpbm.php:28
msgid "Gallery NetPBM Check"
msgstr "Gallery NetPBM 檢查"

#: ../setup/check_netpbm.php:145
#, php-format
msgid "%sClick here%s to hide the details"
msgstr "%s點選這裡%s 隱藏進階資訊"

#: ../setup/check_netpbm.php:148
#, php-format
msgid "If you see errors, you should %sclick here%s to see more details"
msgstr "如果您看到錯誤產生，請 %s點這裡%s 得到更多資訊"

#: ../setup/check_versions.php:30 ../setup/check_versions.php:41
msgid "Check Versions"
msgstr "檢查版本"

#: ../setup/check_versions.php:44
#, php-format
msgid "This page gives you information about the version of each necessary %s file. "
msgstr "此網頁提供您每個必須 %s 檔案版本的資訊。"

#: ../setup/check_versions.php:46
msgid "If you see any error(s), we highly suggest to get the actual version of that file(s)."
msgstr "如果出現任何錯誤，建議您取得檔案的實際版本。"

#: ../setup/check_versions.php:55
#, php-format
msgid "One file is missing, corrupt or older than expected."
msgid_plural "%d files are missing, corrupt or older than expected."
msgstr[0] "%d 個檔案遺失、損毀或比預期舊。"

#: ../setup/check_versions.php:55 ../setup/check_versions.php:60
msgid "All files okay."
msgstr "所有檔案正常。"

#: ../setup/check_versions.php:57
#, php-format
msgid "There are problems with the following files.  Please correct them before configuring %s."
msgstr "下列檔案出現問題，請在編輯 %s 前修正。"

#: ../setup/check_versions.php:60
#, php-format
msgid "One file is more recent than expected."
msgid_plural "%d files are more recent than expected."
msgstr[0] "%d 個檔案比預期新。"

#: ../setup/check_versions.php:62
#, php-format
msgid "The following files are more up-to-date than expected for this version of %s.  If you are using pre-release code, this is OK."
msgstr "下列檔案比預期的 %s 還新，如果您使用預先釋出碼是可以的。"

#: ../setup/check_versions.php:65
#, php-format
msgid "One file is up-to-date."
msgid_plural "%d files are up-to-date."
msgstr[0] "%d 個檔案是最新的。"

#: ../setup/check_versions.php:65
msgid "All files are up-to-date."
msgstr "所有檔案均為最新版本。"

#: ../setup/check_versions.php:67
msgid "The following files are up-to-date."
msgstr "下面檔案是最新的。"

#: ../setup/config_data.inc:66
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../setup/config_data.inc:71
#, php-format
msgid "Gallery prefers NetPBM version 9.9 and up.  You can install just the binaries Gallery needs from the %sGallery Download Page%s. Or, you can compile and install the entire NetPBM package from the %sNetPBM website%s."
msgstr "Gallery 建議使用 NetPBM 9.9 或者更新的版本。您可以從 %sGallery 下載網頁%s 上下載可僅 Gallery 需用之執行檔，或者從 %sNetPBM 網站%s 下載整個 NetPBM 套件自行編譯安裝。"

#: ../setup/config_data.inc:76 ../setup/config_data.inc:86
#: ../setup/config_data.inc:94 ../setup/config_data.inc:134
#: ../setup/config_data.inc:816 ../setup/confirm.inc:391
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ../setup/config_data.inc:77
msgid "You can install the binaries from the Gallery site even if you don't have root access on your box!  If you can't get it working, try leaving the NetPBM path blank and using ImageMagick instead."
msgstr "即使您沒有系統的 root 權限，您也可安裝 Gallery 網站的執行檔！如果這樣還不行，請把 NetPBM 的路徑空白並改用 ImageMagick 試試看。"

#: ../setup/config_data.inc:80
msgid "I've found part of NetPBM, but some critical components are missing (see below).  Perhaps your version of NetPBM is out of date."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式，但某些重要元件消失了（詳見下方說明）。或許您的 NetPBM 版本已經過時。"

#: ../setup/config_data.inc:84
#, php-format
msgid "Gallery prefers ImageMagick version 5.4.8 and up.  You can compile and install the entire ImageMagick package from the %sImageMagick website%s."
msgstr "Gallery 建議使用 ImageMagick 5.4.8 或者更新的版本。您可以從 %sImageMagick 網站%s 取得整個 ImageMagick 套件來編譯安裝。"

#: ../setup/config_data.inc:87
msgid "The site also has binaries available for assorted operating systems.  If you can't get it working, try leaving the ImageMagick path blank and using NetPBM instead."
msgstr "它也有各種平台的執行檔。如果這樣還不行，請把 ImageMagick 的路徑空白並改用 NetPBM 試試看。"

#: ../setup/config_data.inc:90
#, fuzzy
msgid "I've found part of ImageMagick , but some critical components are missing (see below)."
msgstr "我們找到部分的 NetPBM 程式，但某些重要元件消失了（詳見下方說明）。或許您的 NetPBM 版本已經過時。"

#: ../setup/config_data.inc:95
#, fuzzy, php-format
msgid "Your PHP installation is configured with the %s restriction.   This may make it difficult for Gallery to detect and verify your binaries, even if you've already successfully used the Config. Wizard in the past.  Don't worry too much if this page gives warnings; your settings will still be saved properly."
msgstr "<b>注意：</b>您的 PHP 安裝有設定 %s 的限制，即使您已成功執行過設定精靈，仍會導致 Gallery 檢測及核實您的執行檔時有某種程度的困難。您可不用太擔心這個警告，您的設定還是會被儲存妥當。"

#: ../setup/config_data.inc:100
#, fuzzy
msgid "Gallery version"
msgstr "Gallery Session 測試"

#: ../setup/config_data.inc:102
#, php-format
msgid "Check to see how old %s version %s is."
msgstr "檢查 %s 版本 %s 有多舊。"

#: ../setup/config_data.inc:108
#, fuzzy
msgid "PHP version"
msgstr "檢查版本"

#: ../setup/config_data.inc:109
#, fuzzy
msgid "Check to see if you are running a supported Version of PHP."
msgstr "檢查看看您是否已擁有所有 Gallery 最新的檔案。"

#: ../setup/config_data.inc:109
msgid "Due to bugs and missing functionality in some PHP versions, the minimum PHP version for Gallery 1.5 and newer is at least PHP 4.1.0"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:111
#, php-format
msgid "You're running PHP version %s.  You need to upgrade to PHP %s."
msgstr "您現正執行 PHP 版本 %s。請需要升級至 PHP %s。"

#: ../setup/config_data.inc:112
#, php-format
msgid "You're running PHP version %s which has known bugs that cause Gallery to fail."
msgstr "您現正執行的 PHP 版本 %s 有已知的臭蟲，導致 Gallery 無法正常運行。"

#: ../setup/config_data.inc:113
msgid "It seems your PHP has a problem with __FILE__, please upgrade to a recent Version"
msgstr "您的PHP似乎對__FILE__有問題，請更新至最新版本"

#: ../setup/config_data.inc:117
msgid "Register globals"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:118
msgid "Gallery highly recommends that the PHP option 'register_globals' be turned off, for security purposes.  Some software, notably the 'Geeklog' CMS, requires that 'register_globals' be enabled."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:120
msgid "The PHP option 'register_globals' is enabled on your server. Gallery highly recommends that you disable 'register_globals' unless it is required by software on your site.  Gallery does not officially support 'register_globals' being enabled, and will attempt to disable it internally."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:125
msgid "PHPs safe mode disabled"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:126
msgid "Check to see if PHP is running in <b>safe_mode</b>.  Safe Mode is a PHP security feature commonly used in shared environments.  Gallery cannot run when Safe Mode is enabled because it imposes too many restrictions."
msgstr "檢查 PHP 是否在<b>安全模式</b>下運行，安全模式是 PHP 在共用環境下的一種常用安全功能。因為限制太多的緣故，所以 Gallery 將無法在安全模式下運行。"

#: ../setup/config_data.inc:128
#, php-format
msgid "<b>safe_mode</b> is enabled on this server.  You must disable it before you can use Gallery.  Refer to the FAQ, the forums, and the help page on the %sGallery website%s and the %sPHP website%s for assistance."
msgstr "伺服器上現正開啟 <b>安全模式</b>，在您使用 Gallery 之前必須關掉。請參考在 %sGallery 網站%s 的常見問題解答、討論區及說明網頁，以及 %sPHP 網站%s 以得到進一步的協助。"

#: ../setup/config_data.inc:135
#, fuzzy, php-format
msgid "In some rare circumstances, Gallery thinks that Safe Mode is on, when it's really off.  You can see for yourself by looking in the <i>Local</i> column of the <i>safe_mode</i> row in the %sPHP Info%s page.  If it says 'Off' or '0' or 'undefined' then it's possible that Gallery made a mistake and you can continue.  If not, then you must resolve this problem before you can use Gallery."
msgstr "<b>注意：</b>在某些罕見的狀況下，Gallery 會認為 <b>安全模式</b> 是開啟的，但實際上已經關掉。您可以自己看看 %sPHP Info%s 網頁上的 <i>Local</i> 欄位的 <i>safe_mode</i>，如果它顯示 'Off' 或 '0' 或 'undefined'，那就可能是 Gallery 誤判，您可以繼續下一步。如果不是的話，您必須在使用 Gallery 之前解決這個問題。"

#: ../setup/config_data.inc:142
msgid "PHPs exec() function enabled"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:143
msgid "The <b>exec()</b> function is what Gallery uses to launch programs such as NetPBM, ImageMagick, and jhead.  If <b>exec()</b> is disabled on your server then Gallery will not be able operate."
msgstr "<b>exec()</b> 是 Gallery 用以啟動 NetPBM、ImageMagick 及 jhead 等程式的功能。如果 <b>exec()</b> 在您的伺服器上是被關掉的，Gallery 將無法運行。"

#: ../setup/config_data.inc:145
msgid "The <b>exec()</b> function is disabled on your server.  Gallery will not function with this PHP configuration."
msgstr "<b>exec()</b> 在您的伺服器上現正被關掉，Gallery 將無法在這 PHP 設定下運作。"

#: ../setup/config_data.inc:149
msgid ".htaccess processed by apache"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:150
msgid "Allow the Gallery <b>.htaccess</b> file to set application specific configuration options for the Gallery application.  This is controlled by the webserver owner so it's not always possible for you to change it.  The main drawbacks to not having this are that you may not be able to upload files > 2MB (e.g. big ZIP files or movies)."
msgstr "允許 Gallery 在 <b>.htaccess</b> 裡面加入特別為 Gallery 程式而設的設定值。這是由網站管理員所控制，所以您不一定可以更改這個設定。如果沒有啟動這個功能，您將無法上傳大於 2MB 的檔案（比如很大的 ZIP 檔案）。"

#: ../setup/config_data.inc:152
msgid "Apache is not obeying the 'php_value' lines in your <b>.htaccess</b> file. Try entering the following into your web server's <b>httpd.conf</b> file:"
msgstr "Apache 無法遵從您的 .htaccess 檔案中的 'php_value' 行。試試將下面的設定輸入您的網頁伺服器的 httpd.conf 設定檔中："

#: ../setup/config_data.inc:156
msgid "If you are running PHP in CGI mode, this message is unavoidable."
msgstr "如果您在 CGI 模式執行 PHP，將會無法避免出現此訊息。"

#: ../setup/config_data.inc:160
#, fuzzy
msgid "PHPs magic quotes off"
msgstr "<b>magic_quotes</b> 已關閉。"

#: ../setup/config_data.inc:162
#, php-format
msgid "Check to see if %smagic quotes%s are enabled on your PHP server.  If they're on, you may notice strange behavior if you put ' (single-quote), &quot; (double quote) or &#92; (backslash) characters in titles or captions in Gallery."
msgstr "檢查 %smagic quotes%s 是否已在您的 PHP 伺服器上啟動。如果已啟動，當您在標題或說明中寫入 ' （單引號）、&quot; （雙引號） 或 &#92; （反斜線） 時會產生奇怪的網頁。"

#: ../setup/config_data.inc:166
#, php-format
msgid "Magic quotes are on.  Your webserver administrator can turn them off by putting %s in your <b>php.ini</b> file."
msgstr "Magic quotes 已啟動，您的網頁管理者可以藉由在 php.ini 中加入 %s 將他關掉。"

#: ../setup/config_data.inc:170
msgid "Apache mod_rewrite"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:171
msgid "Check to see if your webserver is compiled with <b>mod_rewrite</b>.  This Apache module allows Gallery to use shorter URLs that are easier to read and look nicer when you mail them to your web-challenged relatives.  It's not an essential feature."
msgstr "檢查您的網頁伺服器是否在編譯時加入 <b>mod_rewrite</b>。當您電郵連結至親友時，這個 Apache 模組允許 Gallery 使用較短的 URL 以方便閱讀及較美觀，這不是個必要的功能。"

#: ../setup/config_data.inc:173
msgid "Either <b>mod_rewrite</b> is not installed or your <b>.htaccess</b> file is not enabled (see above).  Either way, we'll have to use longer URLs in the Gallery.  If you want to turn it on, first make sure that your <b>.htaccess</b> file is being obeyed. If it still doesn't work, you may need to reconfigure and rebuild Apache with this flag: "
msgstr "不是您的 <b>mod_rewrite</b> 沒安裝就是您的 <b>.htaccess</b> 沒有啟動（詳見上）。不管是哪一種情況，目前 Gallery 只能使用較長的 URL。如果您想要改善這個狀況，首先要確定您的 <b>.htaccess</b> 能正常運作，如果您還無法正常使用該功能，請用以下的參數重新設定及編譯 Apache："

#: ../setup/config_data.inc:178
msgid "NetPBM installed"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:180
msgid "Check to see if NetPBM is installed so that Gallery can manipulate images (rotate, resize, make thumbnails, etc.).  You only need to have either NetPBM <b>or</b> ImageMagick installed."
msgstr "檢查 NetPBM 是否已安裝，這可以讓您的 Gallery 修改圖片（旋轉、重新調整大小、建立縮圖等等）。您只需要安裝 ImageMagick <b>或</b> NetPBM 其中一個。"

#: ../setup/config_data.inc:182
msgid "I can't find NetPBM.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to NetPBM by hand on the following page.  If it's not installed, you have two choices: "
msgstr "找不到 NetPBM。如果您已經安裝而網頁伺服器找不到，您可以在下一頁指定 NetPBM 所在路徑。如果您尚未安裝，您有兩個選擇："

#: ../setup/config_data.inc:186
msgid "If NetPBM is installed and Gallery isn't finding it automatically that's OK&#8212;you can specify the path to NetPBM by hand on the following page."
msgstr "如果已安裝 NetPBM 而 Gallery 無法自動找到它的位置，請在下一頁設定 NetPBM 所在路徑即可。"

#: ../setup/config_data.inc:190
#, fuzzy
msgid "ImageMagick installed"
msgstr "找到 %d 之 %d 個 ImageMagick 執行檔。"

#: ../setup/config_data.inc:192
msgid "Check to see if ImageMagick is installed so that Gallery can manipulate images (rotate, resize, make thumbnails, etc.).  You only need to have either ImageMagick <b>or</b> NetPBM installed."
msgstr "檢查 ImageMagick 是否已安裝，這可以讓您的 Gallery 修改圖片（旋轉、重新調整大小、建立縮圖等等）。您只需要安裝 ImageMagick <b>或</b> NetPBM 其中一個。"

#: ../setup/config_data.inc:194
msgid "I can't find ImageMagick.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path to ImageMagick by hand on the following page.  If it's not installed, you must install it.  "
msgstr "找不到 ImageMagick。如果您已經安裝而網頁伺服器找不到，您可以在下一頁指定 ImageMagick 所在路徑。如果尚未安裝，您必須把它安裝。"

#: ../setup/config_data.inc:198
#, fuzzy
msgid "If ImageMagick is installed and Gallery isn't finding it automatically that's OK&#8212;you can specify the path to ImageMagick by hand on the following page."
msgstr "如果已安裝 NetPBM 而 Gallery 無法自動找到它的位置，請在下一頁設定 NetPBM 所在路徑即可。"

#: ../setup/config_data.inc:202
msgid "Jhead installed"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:204
msgid "Check to see if <b>jhead</b> is installed so that Gallery can examine EXIF headers embedded in images created with most digital cameras."
msgstr "檢查是否已安裝 jhead，如此一來 Gallery 可以檢視大部分由數位相機寫在影像裡面的 EXIF 檔頭資訊。"

#: ../setup/config_data.inc:206
#, php-format
msgid "I can't find <b>jhead</b>.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself. Jhead is a public domain EXIF parser.  Source, linux binaries, and windows binaries can be found at the %sjhead homepage%s."
msgstr "找不到 jhead。如果您已經安裝而網頁伺服器找不到，您可以在下一頁指定 jhead 所在路徑。如果尚未安裝，您可自行快裝。jhead 是一個不受專利權限制的 EXIF 解析器，您可以在 %sjhead 網站%s 上找到原始碼、linux 執行檔及 windows 執行檔。"

#: ../setup/config_data.inc:212
msgid "jpegtran installiert"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:214
msgid "Check to see if <b>jpegtran</b> is installed so that Gallery can perform lossless rotations on JPEG images."
msgstr "檢查 jpegtran 是否安裝，如此一來 Gallery 可以提供無虧損的 JPEG 影像檔旋轉。"

#: ../setup/config_data.inc:216
#, php-format
msgid "I can't find <b>jpegtran</b>.  If it's installed and not in the path of the webserver user that's OK&#8212;you can specify the path by hand on the following page.  If it's not installed, you can install it yourself.  Jpegtran is a free tool distributed by the Independent JPEG Group as part of <i>libjpeg</i>.  Source may be found at the %sIJG homepage%s.  Binaries may be found at the %sJPEG Club website%s or in the <i>libjpeg</i> package of Linux distributions."
msgstr "找不到 jpegtran。如果您已經安裝而網頁伺服器找不到，您可以在下一頁指定 jpegtran 所在路徑。如果尚未安裝，您可自行快裝。jpegtran 是一個可自由散佈的程式，屬於 the Independent JPEG Group 所維護的 libjpeg 中一部份，原始檔放在 %sIJG 網站%s 中，您也可在 %sthe JPEG club 網站%s 或者 Linux distribution 的 <i>libjpeg</i> 套件中找到執行檔。"

#: ../setup/config_data.inc:222
msgid "Gettext support in PHP"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:224
msgid "Check to see if PHP is compiled with <b>GNU gettext</b> support for fast translations."
msgstr "檢查 PHP 是否有支援 <b>GNU gettext</b> 以獲得較快的翻譯。"

#: ../setup/config_data.inc:226
#, php-format
msgid "Your PHP does not have <b>GNU gettext</b> support installed.  To include it, you'll need to recompile PHP (see the %sPHP docs%s for more information). Multi-language support is still available in Gallery without <b>gettext</b>, but the pages may take slightly longer to load."
msgstr "您的 PHP 並未支援 <b>GNU gettext</b>。如果要支援它，您需要把 PHP 重新編譯（參閱 %sPHP 文件%s 以取得更多資訊）。您的 Gallery 在沒有 <b>gettext</b> 下還可支援多國語系功能，只是網頁載入時間會稍微長一點。"

#: ../setup/config_data.inc:230
msgid "Locales needed for Gallery"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:232
msgid "Check to see what languages are available."
msgstr "檢查哪些語言可以使用。"

#: ../setup/config_data.inc:236
#, fuzzy
msgid "missing locales"
msgstr "找不到數值"

#: ../setup/config_data.inc:239
msgid "Testing to see which <b>system</b> locales (if any) are absent."
msgstr "測試看看有哪些<b>語系</b>（如有）不存在。"

#: ../setup/config_data.inc:240
#, fuzzy
msgid "These locales are required to use multilanguage capabilities of Gallery when your PHP has gettext support. They are also needed to format dates and times according to the selected language."
msgstr "如果您的 PHP 有 gettext 支援，您必須擁有這些語系才能使用 Gallery 的多國語言功能。它們亦可為各種語言顯示相關的日期格式。"

#: ../setup/config_data.inc:245
msgid "File integrity"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:246
msgid "Checking to see if you have the latest versions of all Gallery files."
msgstr "檢查看看您是否已擁有所有 Gallery 最新的檔案。"

#: ../setup/config_data.inc:264
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: ../setup/config_data.inc:268
msgid "Gallery Title"
msgstr "Gallery 標題"

#: ../setup/config_data.inc:269
msgid "The name of your Gallery.  E.g. <i>My Cool Photos</i>"
msgstr "您的 gallery 名稱，例如 <i>我的酷炫相片</i>"

#: ../setup/config_data.inc:270
msgid "Gallery"
msgstr "Gallery"

#: ../setup/config_data.inc:276
msgid "Use Icons ?"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:277
msgid "You can choose wether you want to use Gallery icons, text only, or both. When you choose icons only, then there will be an onMousoverText."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:279
msgid "Icons and text"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:280
msgid "Text only"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:281
msgid "Icons only"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:286
msgid "Skin Name"
msgstr "面板名稱"

#: ../setup/config_data.inc:287
msgid "Select a skin to use for Gallery. You now have a wide choice of &quot;skins&quot; that affect the look of every page of your Gallery.  You can have fun experimenting with the available skins. Choose &quot;None&quot; to use the look from v1.4."
msgstr "請選擇 Gallery 面板，您現有多種&quot;面板&quot;選擇，影響 Gallery 的每一頁外觀，您可嘗試所有提供的面板。如欲設定為 v1.4 的外觀，選擇&quot;None&quot;。"

#: ../setup/config_data.inc:288
msgid "Here you can get a more Gallery Skins by Drazan"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:294
msgid "Default upload method"
msgstr "預設上載方式"

#: ../setup/config_data.inc:295
msgid "Which method of uploading photos should be defaulted to for users who don't specify?"
msgstr "該設定何種方式讓未特定的使用者上傳照片?"

#: ../setup/config_data.inc:297
msgid "Form-based Upload"
msgstr "表格模式上載"

#: ../setup/config_data.inc:298
msgid "Mini-Applet"
msgstr "簡易功能"

#: ../setup/config_data.inc:299
msgid "Full-Applet"
msgstr "完備功能"

#: ../setup/config_data.inc:300
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../setup/config_data.inc:312
msgid "Locations and URLs"
msgstr "位置與 URL"

#: ../setup/config_data.inc:316
msgid "Album directory"
msgstr "相簿目錄"

#: ../setup/config_data.inc:317 ../setup/config_data.inc:330
#: ../setup/config_data.inc:343 ../setup/config_data.inc:354
msgid "REQUIRED"
msgstr "必要選項"

#: ../setup/config_data.inc:318
#, php-format
msgid "The full path on physical disk to the directory where your photos will be stored.  This directory should start off empty&#8212;Gallery will fill it.  Note that this directory needs to have write access by the user who is running the web server (in your case this user is %s)."
msgstr "在磁碟中儲存相片的完整目錄。這個目錄一開始應該是空白的，Gallery 將會持續存入檔案。注意此目錄需允許執行網站程式的使用者擁有寫入權限（您的使用者是 %s）。"

#: ../setup/config_data.inc:329
msgid "Temporary directory"
msgstr "暫存目錄"

#: ../setup/config_data.inc:331
#, php-format
msgid "The filesystem path to a temporary directory.  E.g. %s or %s.  Note that if you have <b>open_basedir</b> configured on your system, then this temporary directory must be inside the <b>open_basedir</b> path!  In that case you may need to create the directory yourself and make sure that it's writable by the webserver process."
msgstr "用來儲存暫存檔案的目錄路徑，例如 %s 或 %s。注意如果您的系統有設定 <b>open_basedir</b>，那麼暫存目錄必須在 <b>open_basedir</b> 路徑內！您或許需要手動建立一個暫存目錄，並且設定為允許網站伺服器寫入。"

#: ../setup/config_data.inc:344
#, php-format
msgid "The full URL to the Gallery web application. (e.g. %s) Gallery can operate with relative URLs, however some features, such as printing, may not function correctly."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:353
msgid "Albums URL"
msgstr "相簿 URL"

#: ../setup/config_data.inc:355
#, php-format
msgid "The full URL to your album directory on your web server.  (e.g. %s) Gallery can operate with relative URLs, however some features, such as printing, may not function correctly."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:364
msgid "Thumbnail image"
msgstr "相片縮圖"

#: ../setup/config_data.inc:365
#, php-format
msgid "The filesystem path to the thumbnail image to show for movies. E.g. %s"
msgstr "影片縮圖的所在路徑，如 %s。"

#: ../setup/config_data.inc:372
msgid "Mirror sites"
msgstr "備份網站"

#: ../setup/config_data.inc:373
#, php-format
msgid "A list of URLs that contain mirrors of your albums directory.  Specify one URL per line with the ones that are more reliable towards the top.  E.g. %s"
msgstr "包含相簿目錄的備份網站列表，在每一行中輸入一個 URL，越上面的越穩定。例如 %s"

#: ../setup/config_data.inc:390
msgid "Toolkits / image processing"
msgstr "工具 / 影像處理"

#: ../setup/config_data.inc:394
msgid "Graphics suite to use"
msgstr "使用哪一種圖形套件"

#: ../setup/config_data.inc:395
msgid "This setting tells Gallery which set of graphics tools you prefer it to use.  If Gallery says both are okay (on the first page) then this is simply user preference.  Otherwise go with the one that Gallery was able to find without error."
msgstr "這個設定告訴 Gallery 您希望使用的圖形工具為何，如果 Gallery 在第一頁回報兩個工具程式都可使用，那這就是簡單的使用者設定，否則請選擇一個 Gallery 認為沒有問題的設定。"

#: ../setup/config_data.inc:403
#, fuzzy
msgid "ImageMagick Settings"
msgstr "找到 %d 之 %d 個 ImageMagick 執行檔。"

#: ../setup/config_data.inc:408
msgid "Path to ImageMagick"
msgstr "ImageMagick 的路徑"

#: ../setup/config_data.inc:409
msgid "The path to the directory containing ImageMagick on your system."
msgstr "系統中 ImageMagick 程式的目錄路徑。"

#: ../setup/config_data.inc:410 ../setup/config_data.inc:438
#, php-format
msgid "This path is only required if you choosed %s above. Otherwise you can leave it like it is, or empty."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:413
msgid "I can't find ImageMagick at the location you provided."
msgstr "在您指定的路徑位置找不到 ImageMagick 程式。"

#: ../setup/config_data.inc:428
#, fuzzy
msgid "NetPBM Settings"
msgstr "檢閱設定"

#: ../setup/config_data.inc:433
msgid "Path to NetPBM"
msgstr "NetPBM 的路徑"

#: ../setup/config_data.inc:434
#, php-format
msgid "The path to the directory containing NetPBM on your system.  If you downloaded NetPBM from the Gallery download page, don't forget to make the files executable.  E.g. %s or %s or %s"
msgstr "系統中儲存 NetPBM 程式的目錄。如果您已從 Gallery 網站下載 NetPBM，別忘記設定執行權限。例如 %s、%s 或 %s。"

#: ../setup/config_data.inc:441
msgid "I can't find NetPBM at the location you provided."
msgstr "在您提供的目錄中找不到 NetPBM。"

#: ../setup/config_data.inc:453
msgid "PNM to JPEG converter"
msgstr "PNM 至 JPEG 轉換程式"

#: ../setup/config_data.inc:454
msgid "This value is only relevant if you use NetPBM.  NetPBM uses a tool to encode its internal image format into JPEG.  This tool is called either <i>ppmtojpeg</i> or <i>pnmtojpeg</i> depending on the version of NetPBM that you have installed.  Check your NetPBM directory to see which one you have installed and specify it here.  If you aren't sure, just take a guess and we'll try to verify it for you."
msgstr "只有當您使用 NetPBM 時才需要設定此項。NetPBM 利用工具程式將內部影像格式轉成 JPEG，依據您安裝的 NetPBM 版本不同，這工具程式名為 <i>ppmtojpeg</i> 或 <i>pnmtojpeg</i>。檢查您的 NetPBM 目錄看看您安裝了那一種工具程式，並指定其中一種。如果您不肯定，就隨意選擇其中一種，我們會嘗試幫您核實。"

#: ../setup/config_data.inc:459
msgid "PNM Composite (Overlay)"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:460
#, fuzzy
msgid "This value is only relevant if you use NetPBM.  NetPBM uses a tool to overlay one image over another.  This tool is called either <i>pnmcomp</i> or <i>pamcomp</i> depending on the version of NetPBM that you have installed.  Check your NetPBM directory to see which one you have installed and specify it here.  If you aren't sure, just take a guess and we'll try to verify it for you."
msgstr "只有當您使用 NetPBM 時才需要設定此項。NetPBM 利用工具程式將內部影像格式轉成 JPEG，依據您安裝的 NetPBM 版本不同，這工具程式名為 <i>ppmtojpeg</i> 或 <i>pnmtojpeg</i>。檢查您的 NetPBM 目錄看看您安裝了那一種工具程式，並指定其中一種。如果您不肯定，就隨意選擇其中一種，我們會嘗試幫您核實。"

#: ../setup/config_data.inc:468
msgid "Auto-rotate images"
msgstr "自動旋轉影像"

#: ../setup/config_data.inc:469
msgid "Selecting this option has Gallery automatically attempt to rotate images on upload, based on the orientation information that is stored in JPEG EXIF data by some newer digital cameras."
msgstr "啟動這個選項後，Gallery 在上傳相片時會透過一些較新的數碼相機所儲存的 JPEG EXIF 資料，來自動決定是否要旋轉影像。"

#: ../setup/config_data.inc:470
#, fuzzy
msgid "Requires Jhead EXIF parser v.1.9 or greater (See optional tools)."
msgstr "需要 Jhead EXIF parser v.1.9 或以上版本（詳見下）。"

#: ../setup/config_data.inc:471 ../setup/config_data.inc:559
#: ../setup/config_data.inc:578 ../setup/config_data.inc:591
#: ../setup/config_data.inc:597 ../setup/config_data.inc:772
#: ../setup/config_data.inc:820 ../setup/config_data.inc:861
#: ../setup/config_data.inc:871 ../setup/config_data.inc:879
#: ../setup/config_data.inc:888 ../setup/config_data.inc:897
#: ../setup/config_data.inc:918 ../setup/config_data.inc:1004
#: ../setup/config_data.inc:1031 ../setup/config_data.inc:1060
#: ../setup/config_data.inc:1068 ../setup/config_data.inc:1070
#: ../setup/config_data.inc:1101 ../setup/config_data.inc:1276
#: ../setup/config_data.inc:1294 ../setup/config_data.inc:1323
#: ../setup/config_data.inc:1333 ../setup/config_data.inc:1342
#: ../setup/config_data.inc:1351 ../setup/config_data.inc:1384
#: ../setup/config_data.inc:1425 ../setup/config_data.inc:1433
#: ../setup/config_data.inc:1441 ../setup/config_data.inc:1588
#: ../setup/config_data.inc:1597 ../setup/config_data.inc:1607
#: ../setup/config_data.inc:1616 ../setup/config_data.inc:1666
#: ../setup/config_data.inc:1675 ../setup/config_data.inc:1703
#: ../setup/config_data.inc:1720 ../setup/config_data.inc:1738
#: ../setup/config_data.inc:1747 ../setup/config_data.inc:1755
#: ../setup/config_data.inc:1833 ../setup/config_data.inc:1842
#: ../setup/config_data.inc:1897 ../setup/config_data.inc:1899
#: ../setup/config_data.inc:1908 ../setup/config_data.inc:1936
#: ../setup/config_data.inc:1960
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../setup/config_data.inc:471 ../setup/config_data.inc:559
#: ../setup/config_data.inc:578 ../setup/config_data.inc:591
#: ../setup/config_data.inc:597 ../setup/config_data.inc:772
#: ../setup/config_data.inc:815 ../setup/config_data.inc:821
#: ../setup/config_data.inc:862 ../setup/config_data.inc:872
#: ../setup/config_data.inc:880 ../setup/config_data.inc:889
#: ../setup/config_data.inc:898 ../setup/config_data.inc:917
#: ../setup/config_data.inc:1002 ../setup/config_data.inc:1005
#: ../setup/config_data.inc:1032 ../setup/config_data.inc:1061
#: ../setup/config_data.inc:1071 ../setup/config_data.inc:1102
#: ../setup/config_data.inc:1277 ../setup/config_data.inc:1295
#: ../setup/config_data.inc:1324 ../setup/config_data.inc:1334
#: ../setup/config_data.inc:1343 ../setup/config_data.inc:1352
#: ../setup/config_data.inc:1385 ../setup/config_data.inc:1426
#: ../setup/config_data.inc:1434 ../setup/config_data.inc:1442
#: ../setup/config_data.inc:1589 ../setup/config_data.inc:1598
#: ../setup/config_data.inc:1608 ../setup/config_data.inc:1617
#: ../setup/config_data.inc:1667 ../setup/config_data.inc:1676
#: ../setup/config_data.inc:1704 ../setup/config_data.inc:1721
#: ../setup/config_data.inc:1739 ../setup/config_data.inc:1748
#: ../setup/config_data.inc:1756 ../setup/config_data.inc:1831
#: ../setup/config_data.inc:1834 ../setup/config_data.inc:1900
#: ../setup/config_data.inc:1906 ../setup/config_data.inc:1909
#: ../setup/config_data.inc:1937 ../setup/config_data.inc:1961
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../setup/config_data.inc:476
msgid "JPEG Quality <b>(Advanced)</b>"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:477
msgid "The JPEG file format trades off size versus quality.  Gallery can control the quality of the JPEGs that it produces when you resize, rotate or make thumbnails from JPEG images.  Higher quality images are larger in size than lower quality images.  However, in many cases there's a point at which raising the quality increases the size of the files without noticeably affecting the appearance of the image.  Setting this value to &quot;100&quot; is not recommended. If you notice that your thumbnails and resized images are larger than the originals and you don't like this, you can try lowering this value.  <b>Note</b> that changing this value will only affect images changed in the <i>future</i>."
msgstr "JPEG 格式的檔案大小與畫質交換控制。當您對檔案進行調整尺寸、旋轉或製作縮圖時，Gallery 可以控制 JPEG 畫質，高畫質將會比中低畫質佔用較大的檔案大小。然而，許多情況下一味提升畫質只會增加檔案大小，而無法真正改善顯示出來的畫質效果。我們並不建議你將此值設定為 &quot;100&quot; 。如果您注意到您的圖檔經過縮圖或調整尺寸後檔案大小卻比原始檔案來得大，而您不喜歡這種情況時，您可以試著降低這個值。<b>注意</b> 修改這個值只會對 <i>新檔</i> 產生影響。"

#: ../setup/config_data.inc:481
msgid "JPEG Quality for resized images"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:491
msgid "JPEG Quality for highlight images on the startpage"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:501
msgid "JPEG Quality for thumbs inside the albums"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:520
msgid "Embedded Gallery"
msgstr "嵌入 Gallery"

#: ../setup/config_data.inc:521
msgid "Gallery automatically detects when it is embedded within one of the supported CMS environments, however there may be some environments which have special options which need to be set.  Any options which are not automatically detected will need to be specified on this screen."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:521
msgid "If your ISP or CMS requires register_globals to be enabled, you may be required to enable the 'Disable register_globals check' option under the Technical tab."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:524
msgid "GeekLog Dir"
msgstr "GeekLog 目錄"

#: ../setup/config_data.inc:526
#, fuzzy
msgid "If you use Geeklog, please enter the location of the GeekLog public_html directory. i.e. '/path/to/geeklog/public_html'"
msgstr "如果您選擇 Geeklog，請您輸入 GeekLog public-html 目錄的位置。"

#: ../setup/config_data.inc:539
msgid "Main Gallery page"
msgstr "Gallery 主頁"

#: ../setup/config_data.inc:542
#, fuzzy
msgid "Show the album tree ?"
msgstr "顯示相簿樹狀結構"

#: ../setup/config_data.inc:543
#, fuzzy
msgid "If you turn this option on, you'll see a list of sub-albums when you're browsing the top level of your Gallery.  This will make navigating to a specific sub album much easier. You can choose whether or not you want to limit the depth of the tree to avoid severely cluttering the appearance of the top Gallery page."
msgstr "如果您啟動了這個選項，您將在 Gallery 頂層看到所有子相簿及其目錄。如此令瀏覽子目錄更加方便（雖然這樣會讓 Gallery 的網頁看起來很亂）。"

#: ../setup/config_data.inc:545
#, fuzzy
msgid "No tree"
msgstr "注意"

#: ../setup/config_data.inc:546
#, php-format
msgid "%d sublevel"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:547 ../setup/config_data.inc:548
#: ../setup/config_data.inc:549 ../setup/config_data.inc:550
#: ../setup/config_data.inc:551
#, php-format
msgid "%d sublevels"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:552
msgid "Complete Tree"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:557
msgid "Replace album tree with microthumbs"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:558
msgid "If you have set album tree to anything but off, this will display microthumbs of the sub albums instead of the album tree."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:563
msgid "Highlight size"
msgstr "封面相片大小"

#: ../setup/config_data.inc:564
msgid "The target size (in pixels) of thumbnails shown in the Gallery page (highlight images)."
msgstr "在 Gallery 網頁中封面影像的縮圖目標尺寸（單位：像素）。"

#: ../setup/config_data.inc:570
#, fuzzy
msgid "Highlight Ratio"
msgstr "封面相片大小"

#: ../setup/config_data.inc:571
msgid "The ratio in which the highlights are made. This affects only new highlights. For existing use 'rebuild highlights'"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:572 ../setup/config_data.inc:1529
msgid "As the original image"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:572
#, fuzzy
msgid "Square highlight"
msgstr "相簿封面"

#: ../setup/config_data.inc:576
msgid "Show Owner"
msgstr "顯示擁有者"

#: ../setup/config_data.inc:577
msgid "Show album owner's name next to each album?"
msgstr "要在每個相簿旁顯示相簿擁有者嗎？"

#: ../setup/config_data.inc:582
msgid "Albums per page"
msgstr "每頁相簿數量"

#: ../setup/config_data.inc:583
msgid "How many albums should be displayed per Gallery page?"
msgstr "每一頁要顯示多少相簿？"

#: ../setup/config_data.inc:589
msgid "Search Engine"
msgstr "搜尋引擎"

#: ../setup/config_data.inc:590
msgid "Display search engine on main Gallery page?"
msgstr "在 Gallery 的主頁顯示搜尋引擎？"

#: ../setup/config_data.inc:595
msgid "Accurate Photo Count"
msgstr "準確相片計算"

#: ../setup/config_data.inc:596
msgid "Display the album and photo count on the Gallery root page using an accurate, but incredibly slow, counting method.  This was added at the request of many users, however it is not recommended for Galleries where you will have large numbers of albums and photos.  Some examples have been shown to cause the index page to load in as long as 30 seconds with this option enabled."
msgstr "使用一個準確（但出奇地慢）的計算方式，在 Gallery 主頁顯示相簿及相片的數目。這是在眾多用家要求下被加入的，但絕不鼓勵在擁有很多相簿及相片的 Gallery 上使用。在一些範例中顯示，啟動此選項會令主頁載入時間長達 30 秒。"

#: ../setup/config_data.inc:601
msgid "Frame around albums"
msgstr "相簿相框"

#: ../setup/config_data.inc:602
msgid "On the main page, the image representing each album has a frame around it.  The following styles are available:"
msgstr "每個在主頁的相簿影像都有一個相框圍繞。您可選擇下列風格："

#: ../setup/config_data.inc:614
msgid "Optional tools"
msgstr "非必要性工具"

#: ../setup/config_data.inc:618
msgid "Archives"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:623 ../setup/config_data.inc:636
#: ../setup/config_data.inc:649 ../setup/config_data.inc:662
#, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>%s</b> binary.  E.g. %s or %s. This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>%s</b> 執行檔的所在檔案系統路徑，例如：%s 或 %s。這是非必要選項，所以即使您沒有也沒關係。"

#: ../setup/config_data.inc:678
msgid "EXIF Data"
msgstr "詳細的 EXIF 資料"

#: ../setup/config_data.inc:683 ../setup/config_data.inc:696
#, fuzzy, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>%s</b> EXIF parser.  E.g. %s or %s. This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>jhead</b> EXIF parser 的所在檔案系統路徑，例如：%s 或 %s。這是非必要選項，所以即使您沒有也沒關係。"

#: ../setup/config_data.inc:712
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../setup/config_data.inc:717
#, php-format
msgid "The filesystem path to the <b>jpegtran</b> utility.  E.g. %s or %s.  This is optional so if you don't have it, don't worry about it too much."
msgstr "<b>jpegtran</b> 程式的所在路徑，例如：%s 或 %s。這是非必要選項，所以即使您沒有也沒關係。"

#: ../setup/config_data.inc:738
msgid "Languages and locales"
msgstr "語言與地區"

#: ../setup/config_data.inc:741
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#: ../setup/config_data.inc:743
#, php-format
msgid "This is the language you will see as %s, and what users will see if no other preference is set."
msgstr "這是當您使用 %s 時會用到的語言，或是當使用者沒有自訂語言時使用。"

#: ../setup/config_data.inc:745
msgid "Language given by Browser"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:750
msgid "Multi language mode"
msgstr "多國語言模式"

#: ../setup/config_data.inc:751
msgid "Gallery has three multi language modes.  These affect the language that a user will see when visiting the site."
msgstr "Gallery 有三種多國語言模式，這會影響使用者觀看網站時所顯示的語言。"

#: ../setup/config_data.inc:754
msgid "Gallery is only displayed in one language"
msgstr "Gallery 只顯示一種語言"

#: ../setup/config_data.inc:755
msgid "Gallery is displayed in the language the browser sends"
msgstr "Gallery 顯示瀏覽器送出的語言"

#: ../setup/config_data.inc:756
msgid "The User can choose the language via pulldown menu or national flags."
msgstr "使用者可以由下拉式選單或國旗選擇自己想用的語言。"

#: ../setup/config_data.inc:760
msgid "Available languages"
msgstr "可使用的語言"

#: ../setup/config_data.inc:763
msgid "These languages will be available as user choices in a pulldown menu or national flags, if you have choosen language Mode 3, and will be available to registered users as their default language in Mode 2 or 3."
msgstr "若選擇模式三，這些語言會以下拉式選單或國旗圖樣呈現，讓一般使用者選擇，而模式二或三中已註冊使用者亦可以由這些語言中選擇預設語言。"

#: ../setup/config_data.inc:769
msgid "Show flags?"
msgstr "顯示國旗？"

#: ../setup/config_data.inc:771
msgid "In Mode 3 you can choose to display national flags instead of a small pulldown menu for the available languages."
msgstr "第三種模式中，您可以選擇顯示國旗圖樣代替下拉式選單來設定可使用的語言。"

#: ../setup/config_data.inc:777
msgid "Format for date strings."
msgstr "顯示日期字串的格式。"

#: ../setup/config_data.inc:778 ../setup/config_data.inc:788
#, php-format
msgid "This format string will be used to display %s in %s.  It is recommended to use %s which will change format depending on language choice.  However, if you wish to change this string, please look at the %sPHP documentation%s."
msgstr "這個字串格式將用來在%2$s中顯示%1$s。建議使用%3$s，這樣子格式將會自動隨著所選語言而改變。如果您想要更改這些字串，請看 %4$sPHP 文件%5$s。"

#: ../setup/config_data.inc:779
msgid "date without time"
msgstr "只顯示日期而沒有時間"

#: ../setup/config_data.inc:780 ../setup/config_data.inc:790
msgid "http://www.php.net/manual/en/function.strftime.php"
msgstr "http://www.php.net/manual/en/function.strftime.php"

#: ../setup/config_data.inc:781
#, php-format
msgid "For example, %s will display date like this: %s."
msgstr "例如，%s 會這樣顯示日期：%s。"

#: ../setup/config_data.inc:787
msgid "Format for date/time strings."
msgstr "顯示日期/時間字串的格式。"

#: ../setup/config_data.inc:789
msgid "date with time"
msgstr "顯示日期與時間"

#: ../setup/config_data.inc:791
#, php-format
msgid "For example, %s will display date and time like this: %s."
msgstr "例如，%s 會這樣顯示日期與時間：%s。"

#: ../setup/config_data.inc:808
msgid "Email and Registration"
msgstr "電郵與註冊手續"

#: ../setup/config_data.inc:809
#, php-format
msgid "If you are having problems with email, please run the %s diagnostic."
msgstr "假如您碰到有關電郵的問題，請執行 %s 測試。"

#: ../setup/config_data.inc:810 ../setup/diagnostics.php:90
msgid "Check Email"
msgstr "檢查電郵"

#: ../setup/config_data.inc:813
msgid "Enable email"
msgstr "啟動電郵功能"

#: ../setup/config_data.inc:815
#, php-format
msgid "Turns email on for the whole gallery.  If you set this to %s then none of the rest of this section will apply."
msgstr "啟動整個 gallery 系統的電郵功能，假如您設定為%s那麼此部份內之功能將不會生效。"

#: ../setup/config_data.inc:817
msgid "If you enable these settings you give your users the opportunity to let Gallery send them their lost password via email."
msgstr "如果您啟動這個設定，當您的使用者遺失密碼時，Gallery 可以透過電郵將密碼寄給他們。"

#: ../setup/config_data.inc:818
msgid "You need to enable this setting if you want to enable Self Registration."
msgstr "如果您要啟動自動註冊功能，您必須啟動這個設定。"

#: ../setup/config_data.inc:826
msgid "Admin email address"
msgstr "管理員的電郵地址"

#: ../setup/config_data.inc:827
msgid "Set this value to a valid working email address to receive email notices upon certain user actions and also so that users know whom to reach in case of problems. You may specify more than one address by separating them with commas."
msgstr "將這個值設定為一個有效的電郵地址。當發生某些使用狀況時管理員會收到通知信件，使用者也可以知道發生問題後該通知誰。您可以用逗號分隔以定義數個地址。"

#: ../setup/config_data.inc:834
msgid "Sender email address"
msgstr "寄信人之電郵地址"

#: ../setup/config_data.inc:835
msgid "Set this value to a valid working email address.  Emails that are automatically sent by Gallery will use this as a return address.  You should monitor this email address for bounce messages and replies from recipients."
msgstr "將這個值設定為一個有效的電郵地址。Gallery 將在自郵發出的郵件上使用這個設定值作為回信地址，您可以監控這個郵箱以得悉不正常退信或收信人的回覆。"

#: ../setup/config_data.inc:842
msgid "Email subject prefix"
msgstr "電郵標題字首"

#: ../setup/config_data.inc:843
msgid "All Gallery emails will have this as the first part of their subject."
msgstr "所有 Gallery 電郵都必須有這個部分作為標題的最前部份。"

#: ../setup/config_data.inc:849
msgid "Welcome email message text"
msgstr "歡迎電郵的文字範本"

#: ../setup/config_data.inc:857
msgid "Allow visitors to self register."
msgstr "允許使用者申請自動註冊。"

#: ../setup/config_data.inc:858
msgid "Enabling this will allow visitors to your site to create their own login accounts."
msgstr "啟動本選項將允許訪客建立屬於自己的登入帳號。"

#: ../setup/config_data.inc:859 ../setup/config_data.inc:1664
msgid "This option requires the Email feature to be enabled."
msgstr "這個選項要求先啟動電郵巧能。"

#: ../setup/config_data.inc:865
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: ../setup/config_data.inc:868
msgid "Self registered users can create albums."
msgstr "自動註冊的使用者可以建立相簿。"

#: ../setup/config_data.inc:869
msgid "Enabling this will allow self registered users to create their own albums as soon as they register.  Not having this enabled means you will have to give them permission manually before they can create or alter any contents of the Gallery.  This setting is ignored if self-registration is disabled."
msgstr "啟動本選項將允許自動註冊的使用者在完成註冊手續後，建立屬於自己的相簿。若不啟動則代表管理者需要在建立使用者帳號後，手動設定相關權限讓他們使用 Gallery。當自動註冊的選項關閉時，本功能會自動失效。"

#: ../setup/config_data.inc:876
msgid "Enable bulk account creation"
msgstr "啟動建立大量帳號"

#: ../setup/config_data.inc:877
msgid "This option allows you to create many new user accounts at one time by creating a file of new users."
msgstr "本選項允許您先建立一個新使用者的列表檔案，來一次建立多個使用者帳號。"

#: ../setup/config_data.inc:885
#, fuzzy
msgid "This allows the &quot;admin&quot; account to get email whenever a comment is added to any album"
msgstr "當任何評論增加到任何相簿時，&quot;admin&quot 帳號會收到電郵通知。"

#: ../setup/config_data.inc:886
msgid "Admin comment email"
msgstr "管理者評論電郵"

#: ../setup/config_data.inc:894
#, fuzzy
msgid "This allows the &quot;admin&quot; account to get email whenever a change is made to any album"
msgstr "當相簿有任何更改時，&quot;admin&quot; 帳號會即時收到電郵通知。"

#: ../setup/config_data.inc:895
msgid "Admin Other Changes email"
msgstr "管理者其他變更電郵"

#: ../setup/config_data.inc:903
msgid "Admin notification of email activity"
msgstr "電郵活動記錄的管理者通知電郵"

#: ../setup/config_data.inc:904
msgid "You can keep a record of every email that is sent by Gallery."
msgstr "您可同時保留每一份由 Gallery 發出之電郵。"

#: ../setup/config_data.inc:906
msgid "Send summary email"
msgstr "寄出統計電郵"

#: ../setup/config_data.inc:907
msgid "Log to a file"
msgstr "記錄到一個檔案"

#: ../setup/config_data.inc:908
msgid "Send duplicate email"
msgstr "寄出重複電郵"

#: ../setup/config_data.inc:914
msgid "Use non-local SMTP server."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:915
msgid "Use a smtp server running on a different machine (ie: Your ISPs mail server) to process outgoing gallery email."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:924
msgid "SMTP Server"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:925
msgid "The name or IP address of the SMTP Server you want to use."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:932
msgid "Sender hostname"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:933
msgid "The full hostname of the server you are sending the mail from (The Server where your Gallery is installed on). If your Server is behind a NAT, this would be the DNS name of your router."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:940
msgid "SMTP Port"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:941
msgid "The port on the SMTP server you are connecting to."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:948
msgid "SMTP account name"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:949
msgid "If your provide requires a username for outgoing email, use it here, otherwise leave blank."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:956
#, fuzzy
msgid "SMTP password"
msgstr "密碼"

#: ../setup/config_data.inc:957
msgid "Password for sending email through smtp server. NOTE: This password is stored in cleartext in config.php. Make sure that permissions are set to keep others from getting at it!"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:971
msgid "Gallery wide slideshow"
msgstr "Gallery 層面的幻燈片輪播"

#: ../setup/config_data.inc:972
msgid "Adds a slide show link on the main page of the gallery.   Note for large galleries this may run very slowly and use a lot of system resources."
msgstr "在 Gallery 的首頁顯示幻燈片輪播連結。注意較大規模的 Gallery 或會執行得很慢而且消耗不少系統資源。"

#: ../setup/config_data.inc:973 ../setup/config_data.inc:1876
msgid "These settings do not apply to the low tech slideshow."
msgstr "這個設定並不適用於低階幻燈片輪播。"

#: ../setup/config_data.inc:976
msgid "Slideshow preferences"
msgstr "幻燈片輪播設定"

#: ../setup/config_data.inc:978 ../setup/config_data.inc:986
#: ../setup/config_data.inc:1039 ../setup/config_data.inc:1049
#: ../setup/config_data.inc:1169 ../setup/config_data.inc:1183
#: ../setup/config_data.inc:1197 ../setup/config_data.inc:1211
#: ../setup/config_data.inc:1225 ../setup/config_data.inc:1239
#: ../setup/config_data.inc:1563 ../setup/config_data.inc:1881
#: ../setup/config_data.inc:1889
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: ../setup/config_data.inc:979 ../setup/config_data.inc:1882
msgid "No slideshow link will appear."
msgstr "不顯示幻燈片輪播連結。"

#: ../setup/config_data.inc:980 ../setup/config_data.inc:987
#: ../setup/config_data.inc:1883 ../setup/config_data.inc:1890
msgid "Ordered"
msgstr "順序"

#: ../setup/config_data.inc:981 ../setup/config_data.inc:1884
msgid "Images will display in the same order as they appear in the Gallery."
msgstr "影像將會以 Gallery 中放置的次序顯示。"

#: ../setup/config_data.inc:982 ../setup/config_data.inc:988
#: ../setup/config_data.inc:1885 ../setup/config_data.inc:1891
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: ../setup/config_data.inc:983 ../setup/config_data.inc:1886
msgid "Images will appear in a random order."
msgstr "影像將會隨機顯示。"

#: ../setup/config_data.inc:993 ../setup/config_data.inc:1914
msgid "Slideshow length"
msgstr "幻燈片輪播長度"

#: ../setup/config_data.inc:994 ../setup/config_data.inc:1915
msgid "Number of images to display in slideshow.  Set to 0 or blank to display all images.  Set to a number if slideshow is random and you want to display only a selection of the images."
msgstr "在幻燈片輪播中顯示的影像數量。設定為 0 或留空以顯示所有影像。在幻燈片隨機輪播下，如果您只想顯示一部份影像，將此設定為一個數值。"

#: ../setup/config_data.inc:1001 ../setup/config_data.inc:1905
msgid "Allow slideshow to loop"
msgstr "讓幻燈片重複輪播"

#: ../setup/config_data.inc:1002
#, php-format
msgid "This option will allow visitors to have your slideshows repeat until they close the window or go to another page.  Set it to %s if you want to save bandwidth."
msgstr "這個選項可以讓訪客重複觀看幻燈片輪播直到他們關閉視窗或移至另一頁為止。如果您想節省頻寬請設定為%s。"

#: ../setup/config_data.inc:1010
msgid "Slideshow Mode"
msgstr "幻燈片輪播模式"

#: ../setup/config_data.inc:1011
msgid "This allows you to set the default mode for the slideshow.  &quot;Java Applet&quot; requires that the user has the Java Runtime Environment installed in their browser, but allows for fullscreen viewing. &quot;JavaScript&quot; is supported by all modern browsers without extra plugins, but is more limited than the Java Applet."
msgstr "這讓您設定幻燈片輪播的形式。使用者必須先在瀏覽器上安裝 Java Runtime Environment ，才能使用&quot;Java Applet&quot，但可全螢幕觀看。&quot;JavaScript&quot可被所有較新的瀏覽器所支援而不需額外的外掛程式，但比 Java Applet 較受限制。"

#: ../setup/config_data.inc:1013
msgid "Java Applet"
msgstr "Java Applet"

#: ../setup/config_data.inc:1014
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#: ../setup/config_data.inc:1025
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: ../setup/config_data.inc:1028
msgid "Enable commenting"
msgstr "啟動評論功能"

#: ../setup/config_data.inc:1029
#, fuzzy
msgid "This option will enable or disable the possibility for your users to make comment.  If you set this to &quot;no&quot; all comment functionality is disabled."
msgstr "這個選項讓您啟動或關閉使用者評論。如果您設定為「否」，所有評論功能會被關閉。"

#: ../setup/config_data.inc:1037
msgid "Indicate if there are comments available"
msgstr "如果有評論將指示出來"

#: ../setup/config_data.inc:1040
msgid "No indication that an item has comments."
msgstr "即使檔案有評論也不會指示。"

#: ../setup/config_data.inc:1041 ../setup/config_data.inc:1050
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: ../setup/config_data.inc:1042
msgid "Images that have comments will be marked."
msgstr "有評論的照片會有記號標示。"

#: ../setup/config_data.inc:1043 ../setup/config_data.inc:1051
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: ../setup/config_data.inc:1044
msgid "Albums and sub-albums that have comments will be marked."
msgstr "有評論的相簿及子相簿會有記號標示。"

#: ../setup/config_data.inc:1045 ../setup/config_data.inc:1052
#: ../setup/config_data.inc:1990
msgid "Both"
msgstr "兩者"

#: ../setup/config_data.inc:1046
msgid "Images and albums that have comments will be marked."
msgstr "有評論的照片及相簿會有記號標示。"

#: ../setup/config_data.inc:1057
msgid "Display date of last comment?"
msgstr "顯示最後評論日期？"

#: ../setup/config_data.inc:1058
#, php-format
msgid "If an item has comments, display date of last comment, rather than a %s."
msgstr "如果有評論，會顯示最後評論日期而非%s。"

#: ../setup/config_data.inc:1066
msgid "Anonymous comments from known users?"
msgstr "已知使用者可放匿名評論？"

#: ../setup/config_data.inc:1067
#, php-format
msgid "When logged in, comments will automatically use format described below, unless this is set to %s."
msgstr "登入時，評論會自動使用下列模式，除非設定為%s。"

#: ../setup/config_data.inc:1076
msgid "Format for commenter names"
msgstr "顯示評論者姓名的格式"

#: ../setup/config_data.inc:1077
msgid "Commenter names of logged in users can be displayed in a variety of different ways"
msgstr "已登入的評論者姓名可以用不同的方式顯示"

#: ../setup/config_data.inc:1082
#, fuzzy
msgid "Add comments inside the photo page"
msgstr "在相片頁中加入評論"

#: ../setup/config_data.inc:1083
msgid "Do you want to have the possibility to add comments inside the view photo page, or do you prefer a link to a popup"
msgstr "您是否希望評論直接可加入至相片頁中或您希望另外連接一個彈出視窗"

#: ../setup/config_data.inc:1085
msgid "Popup"
msgstr "彈出視窗"

#: ../setup/config_data.inc:1086
msgid "Inside"
msgstr "相片頁"

#: ../setup/config_data.inc:1091
#, fuzzy
msgid "Maximum length of comments"
msgstr "評論的長度限制"

#: ../setup/config_data.inc:1092
msgid "Enter a suitable value for the maximum length of comments to prevent abuse. Gallery limits comments to no more than 1000 characters.  This value will be used if less than 1000."
msgstr "請輸入適合的評論長度限制以防被濫用。Gallery 限制評論在 1000 字以下。如此值小於 1000 將會被使用。"

#: ../setup/config_data.inc:1098
#, fuzzy
msgid "Can every permitted user see a comments overview"
msgstr "所有人都能看到評論總覽嗎"

#: ../setup/config_data.inc:1099
#, fuzzy
msgid "Do you want to allow every user who is allowed to view comments (set in permission) to see a complete overview of all comments of an Album? Set this to &quot;no&quot; if only admin and owners can use this feature."
msgstr "您是否希望所有的人都看到相簿的所有評論總覽？如果只有管理者和擁有者可以使用這項功能，請設定為「否」。"

#: ../setup/config_data.inc:1113
#, fuzzy
msgid "Watermarking"
msgstr "水印目錄"

#: ../setup/config_data.inc:1115
msgid "Choose wether you want to enable or disable watermarking. And set the defaults"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1116
#, fuzzy
msgid "Watermarking is not possible in this installation !"
msgstr "安裝過程中沒有使用 NetPBM。"

#: ../setup/config_data.inc:1119
msgid "Watermark directory"
msgstr "水印目錄"

#: ../setup/config_data.inc:1120
#, php-format
msgid "The full path on physical disk to the directory where your watermark images will be stored.  This directory may contain .png, .tif, and .gif images used to overlay visible watermarks on photos. These formats are supported because they may contain transparency or alpha channels.  <b>Leaving this blank will disable watermarking support.</b> Note that this directory needs to have read access by the user who is running the web server (in your case this user is %s)."
msgstr "在磁碟中儲存水印影像的完整目錄。這個目錄可包含用以覆蓋在相片上的 .png、.tif 及 .gif 影像。這些格式是被支援的因為它們可以包含透明或 alpha 層。<b>空白的目錄將導致無法使用水印功能。</b>注意此目錄需允許執行網站程式的使用者擁有讀取權限（您的使用者是 %s）。"

#: ../setup/config_data.inc:1130
msgid "Which Imagetype is watermarked"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1131
msgid "Here you can choose which of the images should be watermarked per default."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1136
#, fuzzy
msgid "Watermark both resized and full images"
msgstr "水印目錄"

#: ../setup/config_data.inc:1137
#, fuzzy
msgid "Watermark resized image only"
msgstr "水印目錄"

#: ../setup/config_data.inc:1138
#, fuzzy
msgid "Watermark full sized image only"
msgstr "水印目錄"

#: ../setup/config_data.inc:1149
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1150
msgid "Caching improves performance for a large gallery at the cost of potentially displaying photos that are out of order or with out of date rating information."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1151
msgid "There's a different cache for each stats type supported with the exception of random."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1152
msgid "The caches can be refreshed by reloading the stats page and specifying the url variable 'refreshcache'."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1153
msgid "Caches will also refresh themselves after they have expired."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1154
msgid "The expire time in seconds is specified for each cache below."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1155
msgid "If the expire time is set to -1 then the cache will not auto refresh."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1159
msgid "Available Stats for 'normal' users"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1160
msgid "Gallery can give a lot of statistics for admins, however you can enable some of them to normal users."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1161
#, php-format
msgid "For every selected item Gallery will create a link on the mainpage. The stats are based on the defaults defined in %s."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1166
msgid "View cache"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1168 ../setup/config_data.inc:1182
#: ../setup/config_data.inc:1196 ../setup/config_data.inc:1210
#: ../setup/config_data.inc:1224 ../setup/config_data.inc:1238
msgid "On"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1174
msgid "View cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1180
#, fuzzy
msgid "Comment cache"
msgstr "評論"

#: ../setup/config_data.inc:1188
msgid "Comment cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1194
msgid "Date cache"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1202
msgid "Date cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1208
#, fuzzy
msgid "Vote cache"
msgstr "投票者等級"

#: ../setup/config_data.inc:1216
msgid "Vote cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1222
msgid "Rating cache"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1230
msgid "Rating cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1236
msgid "Capturedate cache"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1244
msgid "Capturedate cache expiration"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1256
msgid "Technical"
msgstr "技術性"

#: ../setup/config_data.inc:1257
msgid "The settings in this section are intended for advanced users only."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1259
msgid "Be aware that settings changed on this tab may have severe performance or security consequences and do so at your own risk."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1263
#, fuzzy
msgid "Debug Level"
msgstr "除錯模式"

#: ../setup/config_data.inc:1264
#, fuzzy
msgid "Turn debug on so that you can diagnose problems?"
msgstr "是否打開除錯模式以便調查分析問題？"

#: ../setup/config_data.inc:1264
#, fuzzy
msgid "Note: Dont leave this option on in production systems! Else you might show users more information about your Gallery and system than you want!"
msgstr "警告：不要在最終發佈的系統中啟動這個選項！否則會顯示更多您不想讓使用者看到的 Gallery 和系統資訊！"

#: ../setup/config_data.inc:1266
msgid "No Debug"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1267
msgid "Normal"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1268
msgid "High (former Debug 'on')"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1269
#, fuzzy
msgid "Paranoid"
msgstr "寶麗萊"

#: ../setup/config_data.inc:1273
msgid "Disable register_globals check"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1274
#, php-format
msgid "<b>Be aware that changing this setting potentially decreases the security of your Gallery, and we may or may not support you if you encounter issues that don't occur when this is turned off.</b><br><br>Enabling this causes %s to ignore register_globals being turned on.  %s normally tries to unset all variables created by register_globals to help enforce security.  If a script that you run requires register_globals to be on, and will not cooperate with %s, set this to &quot;yes&quot;."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1282
msgid "Time Limit"
msgstr "時限"

#: ../setup/config_data.inc:1283
msgid "The maximum amount of time in seconds any single operation should take.  If you find that you are getting the <b>Maximum execution time exceeded</b> error message, you can try making this a larger number.  Be warned that if you make this too large you <i>might</i> have a process that is stuck for a very long time without doing anything.  The default value is 30 which is pretty reasonable."
msgstr "每一個動作所執行的最長時間（秒）。如果您發現有<b>超過最長運作時間</b>錯誤訊息，您可嘗試將數字設大一點。請注意如果您設得太大，<i>有可能</i>會導致一個程序停留太久但沒有任何行動。預設為 30 秒算是頗理想。"

#: ../setup/config_data.inc:1291
#, fuzzy
msgid "ImageMagick high quality"
msgstr "找到 %d 之 %d 個 ImageMagick 執行檔。"

#: ../setup/config_data.inc:1292
msgid "If this setting is 'yes' and you use ImageMagick then resized Images will have a slightly(!) higher quality, but with the drawback of a higher load and a higher creation time."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1300
msgid "Random Block Cache Time"
msgstr "隨機方塊暫存時間"

#: ../setup/config_data.inc:1301
msgid "This is the amount of time that the Random Block will cache data about your photos and albums, speeding up requests for random photos.  The more often that your albums are modified, the lower you should set this value to ensure that new photos are chosen quickly, and to prevent attempts to retrieve photos which may have been deleted. The cache is automatically regenerated when a user views the random block after the time limit has expired."
msgstr "這是隨機方塊暫存您相片及相簿資料以加快隨機相片要求的時間。越多更改您的相簿，就應越降低此數值，以確保新的相片可更快被選取及避免檢索已刪除的相片。當使用者在時限過後觀看隨機方塊，暫存資料會自動被更新。"

#: ../setup/config_data.inc:1304
msgid "24 Hours"
msgstr "24 小時"

#: ../setup/config_data.inc:1305
msgid "12 Hours"
msgstr "12 小時"

#: ../setup/config_data.inc:1306
msgid "6 Hours"
msgstr "6 小時"

#: ../setup/config_data.inc:1307
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小時"

#: ../setup/config_data.inc:1308
msgid "30 Minutes"
msgstr "30 分鐘"

#: ../setup/config_data.inc:1312
msgid "Random Block Retrieval Attempts"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1313
msgid "This variable controls the number of times that the random block will attempt to retrieve an image from Gallery.  The larger the value, the less likely a 'No Photo Chosen' will be returned, but it increases the time it takes for the Random Block to load."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1320
msgid "Cache EXIF data"
msgstr "暫存 EXIF 資料"

#: ../setup/config_data.inc:1321
msgid "The EXIF data extracted from JPEG files can be cached after it is read the first time.  The tradeoff is that if you cache this data it's possible for your album data files to get quite large which may slow down viewing your albums.  But, if you don't cache this data then it needs to be retrieved every time any user looks at the properties of a photo which can also be slow."
msgstr "當第一次由 JPEG 檔案讀取 EXIF 資料時會將資料放入暫存檔內。缺點是若您暫存這資料，相簿的資料檔會變得頗大而有可能拖慢瀏覽相簿速度，但若不暫存這資料，則每次使用者瀏覽相片屬性時都需要才能接收讀取這資料，這樣做其實也會拖慢瀏覽速度。"

#: ../setup/config_data.inc:1330
msgid "Developer Mode"
msgstr "開發人員模式"

#: ../setup/config_data.inc:1331
msgid "Turn on developer mode to see all PHP warnings and notices.  Enabling this is not recommended for users that aren't familiar with PHP."
msgstr "啟動開發人員模式以觀看所有 PHP 警告及告示。不建議對 PHP 不熟悉的使用者啟動此功能。"

#: ../setup/config_data.inc:1339
msgid "Use Syslog"
msgstr "使用 Syslog"

#: ../setup/config_data.inc:1340
msgid "Report user login, logout, and serious errors via syslog (UNIX) or System Event Manager (Windows)"
msgstr "透過 syslog (UNIX) 或 System Event Manager (Windows) 報告使用者登入、登出及嚴重錯誤。"

#: ../setup/config_data.inc:1348
#, php-format
msgid "Use %s"
msgstr "使用 %s"

#: ../setup/config_data.inc:1349
msgid "Gallery uses a locking system called flock() for added protection against data corruption.  This is not supported on all platforms.  If you're seeing errors like <i>Could not acquire lock</i> then set this value to <i>no</i>."
msgstr "Gallery 使用 flock() 作為鎖定系統以保護資料的正確性。通常不是所有的平台都有支援，如果您發現有錯誤情形例如 <i>Could not acquire lock</i> 那麼您應該將設定改為<i>否</i>。"

#: ../setup/config_data.inc:1357
msgid "Status code"
msgstr "狀態碼"

#: ../setup/config_data.inc:1358
msgid "The status code Gallery expects to see after a successful <i>exec()</i> call.  Gallery will try to figure this out on its own so you probably won't need to change this value unless you have problems."
msgstr "當 exec() 呼叫成功時傳回 Gallery 的預期狀態碼。Gallery 會嘗試自行解決，所以除非您碰到問題，否則通常不需更改。"

#: ../setup/config_data.inc:1364
msgid "Session variable"
msgstr "Session 變數"

#: ../setup/config_data.inc:1365
msgid "This is the session variable used to contain all Gallery session information.  Change this if there is a conflict between Gallery and another PHP app on your website."
msgstr "用來包含 Gallery session 資訊的 session 變數名稱，如跟其他在您網站的 PHP 應用程式起衝突，就更改它。"

#: ../setup/config_data.inc:1377
msgid "RSS Publisher"
msgstr "RSS 發佈者"

#: ../setup/config_data.inc:1378
msgid "Options for the Gallery RSS Publisher"
msgstr "Gallery RSS 發佈者選項"

#: ../setup/config_data.inc:1381
msgid "Enable RSS Generator"
msgstr "啟動 RSS 產生器"

#: ../setup/config_data.inc:1382
msgid "Enable or Disable the Gallery RSS Generator"
msgstr "開啟或關閉 Gallery RSS 產生器"

#: ../setup/config_data.inc:1389
msgid "RSS Content"
msgstr "RSS 內容"

#: ../setup/config_data.inc:1390
msgid "Specifies which information is to be included in your RSS feed."
msgstr "指定您的 RSS 發佈要包含哪些資料。"

#: ../setup/config_data.inc:1392
msgid "Basic information only"
msgstr "只有基本資料"

#: ../setup/config_data.inc:1393
msgid "Album highlight"
msgstr "相簿封面"

#: ../setup/config_data.inc:1394
msgid "All image thumbnails"
msgstr "所有影像縮圖"

#: ../setup/config_data.inc:1395
msgid "All image thumbnails and captions"
msgstr "所有影像縮圖及說明"

#: ../setup/config_data.inc:1399
msgid "RSS Highlight"
msgstr "RSS 封面"

#: ../setup/config_data.inc:1400
msgid "Specify which album will be displayed as the icon for all feed entries: An empty field means that there will be no default highlight.  '*' uses the most recently update album's highlight.  Specifying an album name will use that album's highlight image."
msgstr "指定顯示那個相簿作為所有發佈條目的圖示：空白欄位代表將沒有封面圖片，'*' 使用最新相簿的封面，指定某個相簿名稱將會使用該相簿的封面圖像。"

#: ../setup/config_data.inc:1406
msgid "Maximum Albums Returned"
msgstr "最多相簿數量 Albums Returned"

#: ../setup/config_data.inc:1407
msgid "This value is the maximum number of albums that the RSS feed will display to the user. Only the most recently modified albums are chosen for this value."
msgstr "此數值代表在 RSS 發佈中顯示給使用者的最多相簿數量，只有最近期修改過的相簿才會被納入此數值。"

#: ../setup/config_data.inc:1414
msgid "Visible Albums Only"
msgstr "只有可觀賞相簿"

#: ../setup/config_data.inc:1415
msgid "Specifies whether hidden albums should be included in the RSS feed.  This is not advised unless you are the only Gallery user.  Other users could become very upset if their hidden images become displayed to the public."
msgstr "指定 RSS 應否包括隱藏相簿。並不建議這樣做，除非您是 Gallery 的唯一使用者。如果公開隱藏相簿將會使其他使用感到不悅。"

#: ../setup/config_data.inc:1417
msgid "Display Visible Albums Only"
msgstr "只顯示可觀賞相簿"

#: ../setup/config_data.inc:1418
msgid "Display Hidden Albums"
msgstr "顯示隱藏相簿"

#: ../setup/config_data.inc:1422
msgid "Use dc:date"
msgstr "使用 dc:date"

#: ../setup/config_data.inc:1423
msgid "(Advanced) If users complain about their RSS readers being unable to process the RSS Feed, try enabling this option.  Including dc:date is not RSS 2.0 compliant, but some feed readers require it anyway. Turning this on will cause your feed to not validate as RSS 2.0."
msgstr "（進階）如果使用者投訴他們的 RSS 閱讀器無法處理您的發佈，嘗試啟動此項目。RSS 2.0 並不包含 dc:date，但一些閱讀器還是需要它，啟動它可以使您的發佈不被視為 RSS 2.0。"

#: ../setup/config_data.inc:1430
msgid "Use Big Photo"
msgstr "使用大照片"

#: ../setup/config_data.inc:1431
msgid "(Advanced) If users complain about their RSS readers corrupting the channel thumbnail, you can turn this feature on.  Turning this on will cause your feed to not validate as valid RSS 2.0."
msgstr "（進階）如果使用者投訴他們的 RSS 閱讀器破壞了媒介繪圖，您可啟動此選項。啟動它可以使您的發佈不被視為合法的 RSS 2.0。"

#: ../setup/config_data.inc:1438
msgid "Use Photo Tag"
msgstr "用相片標籤"

#: ../setup/config_data.inc:1439
msgid "(Advanced) Turning this off will cause two RSS extensions which allow for images representing items to be removed from the feed.  Leaving this enabled should cause no problems - disabling it is a personal preference."
msgstr "（進階）關閉此項目產生兩個 RSS 延伸，使代表影像的項目可以從發佈中被移除。啟動此項目不會造成任何問題，關閉此項目側是個人偏好。"

#: ../setup/config_data.inc:1466
msgid "Layout"
msgstr "版面"

#: ../setup/config_data.inc:1469
msgid "Default Columns"
msgstr "預設行數（直）"

#: ../setup/config_data.inc:1470
msgid "The default number of columns in an album."
msgstr "每個相簿的預設行數。"

#: ../setup/config_data.inc:1475
msgid "Default Rows"
msgstr "預設列數（橫）"

#: ../setup/config_data.inc:1476
msgid "The default number of rows in an album."
msgstr "每個相簿的預設列數。"

#: ../setup/config_data.inc:1487
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: ../setup/config_data.inc:1490
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#: ../setup/config_data.inc:1491
#, php-format
msgid "Default color of (image) borders. You can learn about %scolors%s here."
msgstr "預設（影像）邊框顏色。您可在此取得關於%s顏色%s的資訊。"

#: ../setup/config_data.inc:1497
msgid "Border width"
msgstr "邊框寬度"

#: ../setup/config_data.inc:1498
msgid "Default width of (image) borders."
msgstr "預設（影像）邊框寬度。"

#: ../setup/config_data.inc:1503
msgid "Default Font"
msgstr "預設字形"

#: ../setup/config_data.inc:1504
msgid "Default font face.  E.g. <i>arial</i> or <i>trebuchet</i>"
msgstr "預設字型，例如 <i>arial</i> 或 <i>trebuchet</i>。"

#: ../setup/config_data.inc:1516
msgid "Image Processing and Display"
msgstr "影像處理與顯示"

#: ../setup/config_data.inc:1519
msgid "Thumbnail size"
msgstr "縮圖大小"

#: ../setup/config_data.inc:1520
msgid "The default target size (in pixels) of album thumbnails."
msgstr "預設的相片縮圖目標尺寸（單位：像素）。"

#: ../setup/config_data.inc:1526
#, fuzzy
msgid "Thumbnail Ratio"
msgstr "縮圖大小"

#: ../setup/config_data.inc:1527
msgid "The ratio in which the thumbnails are made"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1530
msgid "Square thumbs"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1535
msgid "Resized image size"
msgstr "經調整的影像尺寸"

#: ../setup/config_data.inc:1536
msgid "When large images are added to an album, an intermediate version will automatically be generated at this size."
msgstr "如果放到相簿的影像尺寸太大時，會自動產生一份這個尺寸的過渡版本。"

#: ../setup/config_data.inc:1539
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: ../setup/config_data.inc:1550
msgid "Resized JPEG/PNG images file size"
msgstr "調整 JPEG/PNG 影像的檔案大小"

#: ../setup/config_data.inc:1551
msgid "The default target size (in kilobytes) of resized JPEG/PNG images.  Including a value may slow down file uploads, but will speed up page viewing time especially for people with dialup connections.  Set to 0 for no target size."
msgstr "預設重新調整的 JPEG/PNG 影像檔案大小（單位：kilobytes）。設定之後也許會拖慢檔案上傳的完成速度，不過在瀏覽圖片時會比較快速，特別對於使用撥號上網的用家。設定為 0 代表沒有限制。"

#: ../setup/config_data.inc:1557
msgid "Maximum image size"
msgstr "最大影像大小"

#: ../setup/config_data.inc:1558
msgid "You can optionally limit the dimensions your images on upload to Gallery."
msgstr "您可選擇性的限制上傳到 Gallery 影像的大小"

#: ../setup/config_data.inc:1559 ../setup/config_data.inc:1578
#, fuzzy
msgid "Warning:"
msgstr "警告"

#: ../setup/config_data.inc:1560
msgid "Enabling this feature will leave you <b>without a full size original</b> image in your Gallery, but allows you to save limited hard drive space. Gallery will attempt to preserve JPEG comments and EXIF data for the shrunken image, but this will require either <b>ImageMagick</b> or the optional <b>jhead</b> programs (see Step 2)."
msgstr "啟動此功能將令您在 Gallery 內<b>無法保留一份原始質素的影像</b>，但可以使您節省硬碟空間。Gallery會試著在已縮小的影像內保存 JPEG 備註及 EXIF 資料，但這必須要有 <b>Image Magick</b> 或非必要的 <b>jhead</b> 程式（請看步驟 2）。"

#: ../setup/config_data.inc:1571 ../setup/config_data.inc:1572
#: ../setup/config_data.inc:1573
#, php-format
msgid "%d (%d MPix)"
msgstr "%d（%d 百萬像素）"

#: ../setup/config_data.inc:1576
msgid "Maximum JPEG/PNG image file size"
msgstr "最大 JPEG/PNG 影像檔案大小"

#: ../setup/config_data.inc:1577
msgid "You can optionally limit the filesize of your JPEG/PNG images on upload to Gallery."
msgstr "您可選擇性地限制上傳到 Gallery 的 JPEG/PNG 相片檔案大小。"

#: ../setup/config_data.inc:1579
msgid "Enabling this feature will leave you <b>without an original quality image</b> in your Gallery. Set the default target filesize (in kilobytes).  Including a value may slow down file uploads, but will speed up page viewing time especially for people with dialup connections. Set to 0 if you don't want to restrict filesize."
msgstr "啟動此功能將令您在 Gallery 內<b>無法保留一份原始質素的影像</b>。預設重新調整的 JPEG 影像檔案大小(單位：KB)。設定之後也許會拖慢檔案上傳的完成速度，不過在瀏覽圖片時會比較快速，特別對於使用撥號上網的用家。設定為 0 代表沒有限制檔案大小。"

#: ../setup/config_data.inc:1585
msgid "Preserve Names"
msgstr "保留名稱"

#: ../setup/config_data.inc:1586
msgid "When uploading images to Gallery, should we preserve the original names?  If you select <i>no</i>, Gallery will assign a new name for each photo or movie that gets uploaded."
msgstr "上傳檔案時應否保留原如檔案名稱？如果您選擇<i>否</i>，Gallery 將會為每個上傳的相片或影片指定一個新的名稱。"

#: ../setup/config_data.inc:1594
msgid "Add to beginning"
msgstr "新增至最前面"

#: ../setup/config_data.inc:1595
msgid "New images added to beginning rather than end of albums."
msgstr "新加入的影像放在相簿最前而不是最後。"

#: ../setup/config_data.inc:1603
msgid "Fit-to-window"
msgstr "符合視窗大小"

#: ../setup/config_data.inc:1604
msgid "When viewing photos which don't have an intermediate version, Gallery can automatically resize the image to fit the viewer's browser window (using JavaScript).  This may not work in embedded environments such as Nuke."
msgstr "當觀看沒有過渡版本的相片時，Gallery 會根據瀏覽者的視窗自動調整大小（利用 JavaScript）。這個功能可能在 Nuke 等嵌入環境下無法使用。"

#: ../setup/config_data.inc:1612
msgid "Visitor size prefs"
msgstr "訪客尺寸喜好"

#: ../setup/config_data.inc:1613
msgid "Offer visitors the choice of always viewing the full sized version of an image instead of the intermediate size.  This setting only lasts for the visitor's session."
msgstr "允許訪客能夠一直觀看完整相片而非過渡版本。這個功能只有在該訪客的 session 內生效。"

#: ../setup/config_data.inc:1626
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../setup/config_data.inc:1631
msgid "Printing Services"
msgstr "列印服務"

#: ../setup/config_data.inc:1632
#, fuzzy
msgid "Allow visitors to print photos directly from the album.  Fotoserve is based in the United Kindom and Fotokasten is a print service based in Germany so they are good for the European market. EZ Prints, PhotoWorks and Shutterfly are based in the United States. mPUSH is a service that allows you to send photos to cellular phones worldwide. All services will give a small donation to the Gallery project for every print you make. Using these services is a great way for you to help support this free software."
msgstr "允許訪客從相簿中直接列印相片。Fotokasten 是一間德國的印製服務商，所以適合歐洲市場。EZ Prints、PhotoAccess 及 Shutterfly 是美國服務商。每張您列印相片所付的費用，所有服務商均會將一少部份撥獻給 Gallery 計畫。使用這些服務是您贊助本免費軟件的最佳途徑。"

#: ../setup/config_data.inc:1655
msgid "Account for the mPUSH service"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1656
#, php-format
msgid "If you want to use mPUSH cellular photo service you can either use your own account, or leave this to 'gallery'. Visit this link to %screate your own account%s."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1662
msgid "Enable Ecards ?"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1663
msgid "Set this to 'yes' to allow users to send a picure as eCard via eMail"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1672
msgid "Gallery Link"
msgstr "Gallery 連結"

#: ../setup/config_data.inc:1673
msgid "Display a link navigation from your album to the top level Gallery link within the album?  If you turn this feature off, the user will not be able to navigate out of the album.  This is only useful when you want to embed an album within a website and not allow users to (easily) view the other albums in the gallery."
msgstr "要在您的相簿中顯示連至 Gallery 頂層的連結嗎？如果沒有開啟這個功能，使用者將無法在您的網站上自由瀏覽相簿。這個功能只有當您想要把相簿嵌入網站中，卻又不想讓別人輕易瀏覽 Gallery 裡的其他相簿時才要開啟。"

#: ../setup/config_data.inc:1681
msgid "Default Album Permissions"
msgstr "預設相簿權限"

#: ../setup/config_data.inc:1682
msgid "Defines the default set of permissions for an album.  Specifically, who can see the album, and view its photos."
msgstr "設定相簿權限的預設值，具體就是誰可觀看此相簿及觀看其相片。"

#: ../setup/config_data.inc:1684 ../setup/config_data.inc:1787
#: ../setup/config_data.inc:1794
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: ../setup/config_data.inc:1685
msgid "Logged-In Users"
msgstr "登入的使用者"

#: ../setup/config_data.inc:1686 ../setup/config_data.inc:1785
#: ../setup/config_data.inc:1793
msgid "Nobody"
msgstr "無人"

#: ../setup/config_data.inc:1697
msgid "Data displayed"
msgstr "日期顯示"

#: ../setup/config_data.inc:1700
msgid "Click counts"
msgstr "點閱數"

#: ../setup/config_data.inc:1701
msgid "Display click counts within Albums?"
msgstr "要在相簿內顯示點閱數嗎？"

#: ../setup/config_data.inc:1709
msgid "Custom Fields"
msgstr "自訂欄位"

#: ../setup/config_data.inc:1711
msgid "Custom fields that are available to describe each image.  They should be separated by commas.  E.g. <i>Description, Location, Film Type</i>"
msgstr "自訂欄位可以增加相片的可讀性，您可以用逗號分隔，例如 <i>描述、地點、電影類別</i>。"

#: ../setup/config_data.inc:1717
msgid "Display clickable image dimensions"
msgstr "顯示可點入的影像大小"

#: ../setup/config_data.inc:1718
msgid "Display clickable image dimensions beneath the thumbnails.  Will show dimensions for resized images (if any) first, then for the full image, depending on album settings user permissions.  You may click on these instead of the thumbnail to either image."
msgstr "在縮圖下顯示可點入的影像大小。經調整大小的影像會先顯現，然後是完整影像，這取決於使用者的權限設定，您可點擊這些連結而不點擊縮圖以觀看影像。"

#: ../setup/config_data.inc:1732
msgid "Item Owner"
msgstr "檔案擁有者"

#: ../setup/config_data.inc:1735
msgid "Photo owner modification"
msgstr "相片擁有者可以修改檔案"

#: ../setup/config_data.inc:1736
msgid "Allow photo owners to edit and rotate/flip their own photos?"
msgstr "允許相片擁有者修改、旋轉/翻轉他的相片？"

#: ../setup/config_data.inc:1744
msgid "Photo owner deletion"
msgstr "相片擁有者可以刪除檔案"

#: ../setup/config_data.inc:1745
msgid "Allow photo owners to delete their own photos?"
msgstr "允許相片擁有者刪除自己的相片？"

#: ../setup/config_data.inc:1752
msgid "Photo owner display"
msgstr "顯示相片擁有者"

#: ../setup/config_data.inc:1753
msgid "Display the name of photo owners with the caption?"
msgstr "在說明中顯示相片的擁有者? "

#: ../setup/config_data.inc:1767
msgid "Polling configuration"
msgstr "投票系統設定"

#: ../setup/config_data.inc:1769
#, fuzzy, php-format
msgid "It allows your visitors to vote for or rate the contents of an album.  You set defaults for polling here, which will apply to new albums, and to all existing albums when you upgraded from an earlier version then %s."
msgstr "這允許您的訪客對相簿的內容進行投票或評分。在此您將設定投票系統的預設值，它會套用在新增的相簿中，同時也會在您第一次更新到版本 %s 時套用在已經存在的相簿裡面。"

#: ../setup/config_data.inc:1772
msgid "In each album, voting can be switched off, restricted to logged in users or open to all visitors."
msgstr "在每個相簿裡面，投票系統可以關閉、限制給登入的使用者或開放給所有訪客使用。"

#: ../setup/config_data.inc:1774
#, php-format
msgid "There are two sorts of polls: %s, which allows voters to chose their favourites as first, second, third etc., and %s, which allows voters to rate any or all of the images without restriction.  %s is like a film review where all the images can get (for example) 5 points, while %s is useful in scoring competitions."
msgstr "目前有兩種投票方式:%s 允許投票者選擇他們最喜愛、第二喜愛、第三喜愛等等，而 %s 允許投票者自由地對個別或全部影像進行評分。%s 比較像影像評論，所有相片可以獲得（比如說）5 分，而 %s 在分數競賽中比較有用。"

#: ../setup/config_data.inc:1775 ../setup/config_data.inc:1778
#: ../setup/config_data.inc:1803 ../setup/config_data.inc:1809
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: ../setup/config_data.inc:1776 ../setup/config_data.inc:1777
#: ../setup/config_data.inc:1805 ../setup/config_data.inc:1810
msgid "Critique"
msgstr "評論"

#: ../setup/config_data.inc:1782
msgid "Voter class"
msgstr "投票者等級"

#: ../setup/config_data.inc:1783
msgid "Voting is available to:"
msgstr "投票系統開放給："

#: ../setup/config_data.inc:1786
msgid "Voting is off."
msgstr "投票系統已關閉。"

#: ../setup/config_data.inc:1788
msgid "Anyone can vote.  Votes are recorded against session ID."
msgstr "任何人皆可使用投票系統，票數將根據 session ID 紀錄。"

#: ../setup/config_data.inc:1789 ../setup/config_data.inc:1795
msgid "Logged in"
msgstr "已登入"

#: ../setup/config_data.inc:1790
msgid "Registered users can vote.  Votes are recorded against User ID, and voters can come back and change their choices."
msgstr "已註冊的使用者可以投票，票數將根據使用者身份紀錄，而投票者可以回來更改他們的選擇。"

#: ../setup/config_data.inc:1800
msgid "Poll type"
msgstr "投票類型"

#: ../setup/config_data.inc:1801
msgid "Gallery offers two sorts of polls for voting for images.  See above for a more detailed explanation."
msgstr "Gallery 提供兩種影像投票的方式，詳見上面詳細的解釋。"

#: ../setup/config_data.inc:1804
msgid "Users have a set of votes which they can allocate to the images."
msgstr "使用者有一組選票分配給各影像。"

#: ../setup/config_data.inc:1806
msgid "Enables users to give all images points without restriction."
msgstr "讓使用者可以自由地對所有影像進行評分。"

#: ../setup/config_data.inc:1815
msgid "Number of choices"
msgstr "選項數量"

#: ../setup/config_data.inc:1816
msgid "Number of choices that will be available to voters as radio buttons or in a pulldown menu."
msgstr "給投票者在選擇式按鈕或下拉式選單中使用的選項數量。"

#: ../setup/config_data.inc:1821
msgid "Vote hint"
msgstr "投票提示"

#: ../setup/config_data.inc:1822
msgid "This is displayed above the voting options under each image."
msgstr "將會在每個影像的投票選項上面顯示。"

#: ../setup/config_data.inc:1824
msgid "Vote for this image"
msgstr "對影像進行投票"

#: ../setup/config_data.inc:1829 ../setup/config_data.inc:1841
msgid "Show vote results"
msgstr "顯示投票結果"

#: ../setup/config_data.inc:1830
#, php-format
msgid "Display a summary and graph on the album page of images that have received the highest votes, and provide a link to the full results.  If this option is %s, results of voting will only be available to admins and album owners."
msgstr "在得分最高的影像所在頁面顯示摘要及圖表，並且提供連結到完整的結果。如果這個選項是 %s，投票結果將只開放給管理者及相簿擁有者。"

#: ../setup/config_data.inc:1839
msgid "Number of results displayed"
msgstr "結果顯示的數量"

#: ../setup/config_data.inc:1840
#, php-format
msgid "If %s is %s, display a graph showing this many top results.  (Full results will be available on a linked page.)"
msgstr "如果 %s 為 %s，顯示最多此數目的圖表。（完整結果將另存在一個連結頁面）"

#: ../setup/config_data.inc:1847
msgid "Orientation of vote choices?"
msgstr "投票選項的排列方向？"

#: ../setup/config_data.inc:1848
msgid "Rank poll choices can be displayed beside each other (horizontally) or underneath each other (vertically).  Has no effect on critique voting which is a pulldown menu."
msgstr "投票排行可以顯示在每一個旁邊（水平）或每一個下面（垂直）。對評論投票沒有影響，因其使用下拉式選單。"

#: ../setup/config_data.inc:1851
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: ../setup/config_data.inc:1852
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: ../setup/config_data.inc:1856
msgid "This allows you to configure the actual text that will be displayed for each voting option, plus the number of points that option is worth."
msgstr "這允許您設定每個投票選項的實際顯示文字，以及每個選項所代表的分數。"

#: ../setup/config_data.inc:1858
msgid "Excellent"
msgstr "一流"

#: ../setup/config_data.inc:1859
msgid "Very Good"
msgstr "很好"

#: ../setup/config_data.inc:1860
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../setup/config_data.inc:1861
msgid "Average"
msgstr "普通"

#: ../setup/config_data.inc:1862
msgid "Poor"
msgstr "差"

#: ../setup/config_data.inc:1875
msgid "Album Slideshow"
msgstr "相簿幻燈片輪播"

#: ../setup/config_data.inc:1879
msgid "Slideshow Type"
msgstr "幻燈片輪播形式"

#: ../setup/config_data.inc:1896
msgid "Recursive slideshow"
msgstr "幻燈片循環輪播"

#: ../setup/config_data.inc:1897
#, php-format
msgid "Set to %s if you want to include images in sub albums as part of the slideshow."
msgstr "設定為 %s 如果您想要將子相簿裡的影像包含在幻燈片輪播裡面。"

#: ../setup/config_data.inc:1906
#, php-format
msgid "This option will allow visitors to have your slideshow repeat until they close the window or go to another page.  Set it to %s if you want to save bandwidth."
msgstr "這個選項可以讓訪客重複觀看幻燈片輪播直到他們關閉視窗或移至另一頁為止。如果您想節省頻寬請設定為「%s」。"

#: ../setup/config_data.inc:1928 ../setup/config_data.inc:1932
#: ../setup/config_data.inc:1942
msgid "Microthumb Photo Navigation"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1929
msgid "These settings apply to the microthumb photo navigation system.  The microthumbs are only visible when viewing individual images."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1933
msgid "Uses microthumbs for photo navigation. This creates a navigation panel with tiny thumbnails of the images around the photo you are viewing.  You can also choose both to display the microthumb navigation system AND the old style navigation system."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1938
#, fuzzy
msgid "both"
msgstr "兩者"

#: ../setup/config_data.inc:1944 ../setup/config_data.inc:1951
#, fuzzy
msgid "Fixed"
msgstr "失敗"

#: ../setup/config_data.inc:1945
msgid "Displays prev+next groups of thumbs, changing only to display next group of thumbs."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1946 ../setup/config_data.inc:1952
msgid "Dynamic"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1947
msgid "Displays previos & next images, with current image between."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1956
msgid "Show Microthumb for First/Last"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1957
msgid "This allows you to turn on and off the display of the first and last microthumb.  Since these two images are always the same, some might find that it is not very useful and would rather display more next/previous thumbs."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1965
msgid "Number of Previous Microthumbs"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1966
msgid "This is the number of previous microthumbs on the screen at a time.  You might prefer to show fewer previous microthumbs and more next microthumbs."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1975
#, fuzzy
msgid "Number of Next Microthumbs"
msgstr "選項數量"

#: ../setup/config_data.inc:1976
msgid "This is the number of next microthumbs on the screen at a time.  You might prefer to show fewer previous microthumbs and more next microthumbs."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1985
msgid "Location of Microthumb Navigation"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1986
msgid "Displays the microthumb navigation bar at the Top, Bottom or Both of the photo viewing page.  Since the microthumb navigation system is larger than the original navigation system, you may want to display it at only the top or bottom to conserve space usage."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1989
msgid "Top"
msgstr "頂"

#: ../setup/config_data.inc:1991
msgid "Bottom"
msgstr "底"

#: ../setup/config_data.inc:1995
msgid "Height of Microthumbs"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:1996
msgid "The size of microthumbs will determine how clear the images are as well as how much room they take up.  This value is the height and is in pixels.  45 is a reasonable value for viewing at 1024x768."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:2001
msgid "Bonus to Current Microthumb's Size"
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:2002
msgid "This is the bonus in pixels to the size of the current microthumb.  This creates a nice look and a value of 10-15 is reasonable.  Zero (0) and negative numbers (-10) are also valid here.  Zero (0) will result in the current thumb being of identical size to all the other microthumbs and a negative value will result in a smaller microthumb."
msgstr ""

#: ../setup/config_data.inc:2013 ../setup/frame_test.php:29
msgid "Frames"
msgstr "相框"

#: ../setup/config_data.inc:2014
#, php-format
msgid "Each image (thumbnails, resized and full sized) in %s can have a frame.  The following styles available:"
msgstr "所有 %s 的影像（縮圖、經調整大小及完整尺寸）均可以有相框。有下列風格可選："

#: ../setup/config_data.inc:2018
msgid "Subalbum frames"
msgstr "子相簿相框"

#: ../setup/config_data.inc:2019
msgid "This frame will appear around the thumbnail image representing a subalbum."
msgstr "此相框將顯示於縮圖周圍，以代表這是一個子相簿。"

#: ../setup/config_data.inc:2025
msgid "Frame around thumbs"
msgstr "縮圖相框"

#: ../setup/config_data.inc:2026
msgid "This frame will appear around the thumbnail image representing a photo or movie."
msgstr "此相框將顯示於縮圖周圍，以代表這是一個相片或影片。"

#: ../setup/config_data.inc:2031
msgid "Frame around images"
msgstr "影像相框"

#: ../setup/config_data.inc:2032
msgid "This frame will appear around fulled sized and resized photos."
msgstr "此相框將顯示於完整或被調整大小的相片周圍。"

#: ../setup/confirm.inc:44
#, fuzzy, php-format
msgid "You must create an empty file named %s and chmod it 777 before proceeding.  See the %s for more details."
msgstr "在您繼續之前必須建立一份空白檔案 %s 並且 chmod 為 777，詳見 %s。"

#: ../setup/confirm.inc:52
#, fuzzy, php-format
msgid "File %s is optional, however some %s features will be disabled unless you create an empty file named %s and chmod it to 777 before proceeding.  See the %s for more details."
msgstr "在您繼續之前必須建立一份空白檔案 %s 並且 chmod 為 777，詳見 %s。"

#: ../setup/confirm.inc:56
#, php-format
msgid "File %s is not writable by the webserver - chmod it 777 before proceeding.  See %s for more details."
msgstr "檔案 %s 並無網站伺服器寫入權限，在繼續之前必須 chmod 為 777，詳見 %s。"

#: ../setup/confirm.inc:89 ../setup/confirm.inc:178
msgid "missing"
msgstr "缺少"

#: ../setup/confirm.inc:89
msgid "it's optional"
msgstr "這是非必要選項"

#: ../setup/confirm.inc:178
msgid "optional"
msgstr "選擇性選項"

#: ../setup/confirm.inc:198
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an absolute URL!"
msgstr "%s：<b>%s</b> 必須為絕對的 URL！"

#: ../setup/confirm.inc:210
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be a valid file (not a directory)!"
msgstr "%s：<b>%s</b> 必須為合法的檔案（而非目錄）！"

#: ../setup/confirm.inc:221
#, php-format
msgid "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> must be a positive number"
msgstr "%s：<b>&quot;%s&quot;</b> 必須為正數"

#: ../setup/confirm.inc:230
#, fuzzy, php-format
msgid "%s: <b>&quot;%s&quot;</b> must be a number"
msgstr "%s：<b>&quot;%s&quot;</b> 必須為正數"

#: ../setup/confirm.inc:238
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must not be zero"
msgstr "%s：<b>%s</b> 不得為零"

#: ../setup/confirm.inc:248
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an executable file!"
msgstr "%s：<b>%s</b> 必須是執行檔！"

#: ../setup/confirm.inc:257
#, php-format
msgid "Directory %s does not exist.  Please create it."
msgstr "目錄 %s 並不存在，請建立。"

#: ../setup/confirm.inc:263
#, php-format
msgid "%s exists but is not a directory.  Please fix this."
msgstr "%s 已經存在但並非一個目錄，請修正。"

#: ../setup/confirm.inc:270
#, php-format
msgid "%s: %s exists, but is not writeable by the webserver user.  Try: %s or if that doesn't work: %s.  Also make sure that if you have an %s restriction then this tmp directory should be under the %s path"
msgstr "%s：%s 存在，但網頁伺服器無法寫入。試試：%s 或如果不行：%s。並確定如果您有 %s 的限制，這暫存目錄就應在 %s 路徑之下。"

#: ../setup/confirm.inc:335
#, php-format
msgid "%s: <b>%s</b> must be an enabled for this feature to function!"
msgstr "%s：<b>%s</b> 必須被啟動讓此功能運作！"

#: ../setup/confirm.inc:360
#, php-format
msgid "Could not find %s.  Check your NetPBM directory to see which PNG->JPEG converter you have (or just try using %s instead).  Please check your configuration (or use ImageMagick)."
msgstr "找不到 %s。請檢查您的 NetPBM 目錄看看您有那個 PNG->JPEG 轉換程式（或用 %s 取代）。請檢查您的設定（或使用 ImageMagick）。"

#: ../setup/confirm.inc:368
#, fuzzy, php-format
msgid "Could not find %s.  Check your NetPBM directory to see which PNM Composite/Overlay executable you have (or just try using %s instead).  Please check your configuration (or use ImageMagick)."
msgstr "找不到 %s。請檢查您的 NetPBM 目錄看看您有那個 PNG->JPEG 轉換程式（或用 %s 取代）。請檢查您的設定（或使用 ImageMagick）。"

#: ../setup/confirm.inc:380
#, php-format
msgid "You must specify a path for %s or %s for Gallery to function!!"
msgstr "您必須指定 %s 或 %s 的路徑讓 Gallery 運作！！"

#: ../setup/confirm.inc:383 ../setup/confirm.inc:386
#, php-format
msgid "%s is not properly configured for use as a graphics package.  Make sure you entered a path to the %s binaries in step 2."
msgstr "%s 圖形套件沒有正確的設定好，請確定您在第二步輸入 %s 執行檔的路徑。"

#: ../setup/confirm.inc:392
msgid "Your server has the PHP open_basedir restriction set, and certain of your paths are not in the list of restricted paths"
msgstr "您的伺服器有 PHP open_basedir 限制組件，而您的某些路徑並不在限制路徑列表之中。"

#: ../setup/confirm.inc:394
#, php-format
msgid "This doesn't mean that they won't work, however it does mean that we can't verify that the paths are correct.  If you are unable to upload photos correctly, please refer to the FAQ and to the %sdiagnostics%s to resolve your problems."
msgstr "這並不表示它將無法正常運作，但這代表我們無法核實路徑。如果您無法正常上傳相片，請參閱常見問題解答及%s檢測%s來解決這個問題。"

#: ../setup/confirm.inc:463
msgid "Confirm that the settings you entered came through correctly.  If you find this page confusing, you can safely ignore it."
msgstr "確認您輸入的設定沒有問題，假使您對這頁有疑惑，您可以略過它而沒關係。"

#: ../setup/confirm.inc:465
msgid "Confirm that the settings you entered came through correctly.  There are errors highlighted below in red which need to be fixed before you can save your settings."
msgstr "確認您輸入的設定沒有問題，發現有以下錯誤訊息（以紅色顯示），你需要先作出修正才可儲存您的設定。"

#: ../setup/confirm.inc:470 ../setup/confirm.inc:489
msgid "Edit Config"
msgstr "修改設定"

#: ../setup/confirm.inc:472 ../setup/confirm.inc:491
msgid "Save Config"
msgstr "儲存設定"

#: ../setup/confirm.inc:474 ../setup/login.inc:71
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: ../setup/confirm.inc:476
#, php-format
msgid "One error."
msgid_plural "%d errors."
msgstr[0] "%d 個錯誤。"

#: ../setup/confirm.inc:476
msgid "No errors."
msgstr "沒有錯誤。"

#: ../setup/confirm.inc:478
msgid "See Details below."
msgstr "細節如下。"

#: ../setup/confirm.inc:494
msgid "There are errors in your configuration."
msgstr "在您的設定中有錯誤。"

#: ../setup/confirm.inc:495
msgid "Please go back and fix them!"
msgstr "請返回並修正它們！"

#: ../setup/constants.inc:34
msgid "In this step you'll customize various settings for Gallery.  If this is the first time you've customized Gallery, you'll notice that we've tried to pick reasonable defaults for you.  Even so, you'll probably have to make at least some minor changes.  If you've already configured Gallery before, then you'll notice that this page already has your current settings loaded, so you probably won't need to do much."
msgstr "在這個步驟中您可以自訂 Gallery 的多項設定，如果這是您第一次自訂 Gallery，您會注意到我們已經盡量試著幫您選擇最合適的預設值。儘管如此，您也許至少需要調整一些小細節。如果您之前已經設定過 Gallery，您會發現這頁已經包含您最新的設定值，因此您可以不用作太多更改。"

#: ../setup/constants.inc:36 ../setup/defaults.inc:36
msgid "Switch through the corresponding tab and fill the values you need. Some, but not all values are required. If you have finished this step use the button to go to the next Step."
msgstr "切換相應的幕並填入您需要的數值，並非所有數值是必要的。如果您完成這個步驟，請用按鈕繼續下一個步驟。"

#: ../setup/constants.inc:41 ../setup/constants.inc:184
#: ../setup/defaults.inc:43 ../setup/defaults.inc:129
msgid "Previous Step"
msgstr "前一步"

#: ../setup/constants.inc:42 ../setup/constants.inc:185
#: ../setup/defaults.inc:44 ../setup/defaults.inc:130
msgid "Previous Tab"
msgstr "前一幕"

#: ../setup/constants.inc:43 ../setup/constants.inc:186
#: ../setup/defaults.inc:45 ../setup/defaults.inc:131
msgid "Next Tab"
msgstr "下一幕"

#: ../setup/constants.inc:45 ../setup/constants.inc:188
#: ../setup/defaults.inc:47 ../setup/defaults.inc:133
msgid "Use Defaults"
msgstr "使用預設值"

#: ../setup/defaults.inc:31
msgid "Here you can customize the default values for <b>new albums</b> that you create. These settings have no effect on existing albums!"
msgstr "您可在此自訂您所建立<b>新相簿</b>的預設值，這些設定不會影響已存在的相簿！"

#: ../setup/defaults.inc:33
msgid "Note that these are <b>not master switches</b>. This means you can change those settings for each separately."
msgstr "注意這些<b>不是總開關</b>，這表示您可個別改變這些設定。"

#: ../setup/defaults.inc:34
msgid "If this is the first time you've customized Gallery, you'll notice that we've tried to pick reasonable defaults for you.  If you've already configured Gallery before, then you'll notice that this page already has your current settings loaded, so you probably won't need to do much."
msgstr "如果這是您第一次自訂 Gallery，您會注意到我們已經盡量試著幫您選擇最合適的預設值。如果您之前已經設定過 Gallery，您會發現這頁已經包含您最新的設定值，因此您可以不用作太多更改。"

#: ../setup/defaults.inc:37
msgid "Note to users upgrading from a previous version: settings new since your old version will be applied to all existing albums. If you wish to change these later, they must be changed one by one in each album. Please choose these default values carefully."
msgstr "從舊版本升級的使用者注意：相對於您舊版本的新設定值會套用到您所有已存在的相簿上。如果您希望之後再變更，就需要逐個相簿更改。請小心選擇此預設值。"

#: ../setup/diagnostics.php:35
msgid "Gallery Diagnostics"
msgstr "Gallery 檢測"

#: ../setup/diagnostics.php:38
msgid "This page is designed to provide some diagnostics about your server to help you find issues that may prevent Gallery from functioning properly."
msgstr "這頁是用來提供一些您伺服器的檢測結果，來幫助您找出影響 Gallery 正常運作的問題。"

#: ../setup/diagnostics.php:39
msgid "The config wizard tries all kinds of diagnostics to try to find and work around any issues that it finds on your system, but there may be other problems that we have not thought of."
msgstr "設定精靈已用盡各種方式來嘗試找出並修正任何在您系統找出問題，但可能有其他我們意想不到的問題。"

#: ../setup/diagnostics.php:40
msgid "You can use these tools to find out more about your setup"
msgstr "您可以使用這些工具來找出更多關於您安裝的資訊"

#: ../setup/diagnostics.php:45
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: ../setup/diagnostics.php:46
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../setup/diagnostics.php:50
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP 資訊"

#: ../setup/diagnostics.php:53
msgid "This page provides information about your PHP installation."
msgstr "這頁提供了您的 PHP 安裝資訊。"

#: ../setup/diagnostics.php:54
msgid "It's a good place to look to examine all the various PHP configuration settings, and to find out on what kind of system you're running (sometimes it's difficult to tell when you're on an ISP's machine)"
msgstr "這是個檢查所有 PHP 設定的好方法，並可找出您正使用哪一種系統。（有時候當您使用網絡服務供應商所提供的伺服器時，您很難知道實況）"

#: ../setup/diagnostics.php:60 ../setup/diagnostics.php:70
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: ../setup/diagnostics.php:63
msgid "This page provides information about your NetPBM binaries."
msgstr "這頁提供了您的 NetPBM 執行檔資訊。"

#: ../setup/diagnostics.php:64
msgid "You can only use this page after you have successfully completed the configuration wizard (as it expects that you've already located and configured Gallery with the right path to NetPBM)."
msgstr "您只能夠在完成設定精靈後方可使用這頁。（因為需要您在 Gallery 內設定好 NetPBM 的路徑）"

#: ../setup/diagnostics.php:73
msgid "This page provides information about your ImageMagick binaries."
msgstr "這頁提供了您的 ImageMagick 執行檔資訊。"

#: ../setup/diagnostics.php:74
msgid "You can only use this page after you have successfully complete the configuration wizard (as it expects that you've already located and configured Gallery with the right path to ImageMagick)."
msgstr "您只能夠在完成設定精靈後方可使用這頁。（因為需要您在 Gallery 內設定好 ImageMagick 的路徑）"

#: ../setup/diagnostics.php:80
msgid "Check Sessions"
msgstr "檢查 Sessions"

#: ../setup/diagnostics.php:83
msgid "This page runs a very simple test on your PHP session configuration."
msgstr "這頁執行一個簡單的 PHP session 功能測試。"

#: ../setup/diagnostics.php:84
msgid "Gallery requires that your PHP installation is configured with proper session support."
msgstr "Gallery 需要您的 PHP 有正確的 session 支援。"

#: ../setup/diagnostics.php:93
msgid "This page will simply send a test email."
msgstr "這頁會送出一封測試電郵。"

#: ../setup/diagnostics.php:94
#, php-format
msgid "This allows you to see if you can use the email functions in %s."
msgstr "這會讓您得知您是否可以使用 %s 的電郵功能。"

#: ../setup/diagnostics.php:100
msgid "Check versions"
msgstr "檢查版本"

#: ../setup/diagnostics.php:103
#, php-format
msgid "This page is for %s upgrades that have problems."
msgstr "這頁為有問題 %s 升級而設。"

#: ../setup/diagnostics.php:104
#, php-format
msgid "This allows you to check you have the correct version of all your %s files."
msgstr "這會讓您得知是否擁有全部 %s 檔案的正確版本。"

#: ../setup/frame_test.php:29 ../setup/index.php:45
msgid "Gallery Configuration"
msgstr "Gallery 設定"

#: ../setup/frame_test.php:59
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: ../setup/frame_test.php:60
msgid "No frames"
msgstr "沒有相框"

#: ../setup/frame_test.php:61
msgid "Dots"
msgstr "點"

#: ../setup/frame_test.php:62
msgid "Just a simple dashed border around the thumb."
msgstr "圍繞在縮圖外的簡單虛線。"

#: ../setup/frame_test.php:63
msgid "Solid"
msgstr "實"

#: ../setup/frame_test.php:64
msgid "Just a simple solid border around the thumb."
msgstr "圍繞在縮圖外的簡單實線。"

#: ../setup/frame_test.php:87
#, php-format
msgid "Skipping %s."
msgstr "正略過%s。"

#: ../setup/frame_test.php:93
#, php-format
msgid "Can't open %s"
msgstr "不能開啟 %s"

#: ../setup/frame_test.php:171
msgid "Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#: ../setup/index.php:147
msgid "Security violation"
msgstr "違反安全性原則"

#: ../setup/login.inc:38
msgid "Please enter username and password."
msgstr "請輸入使用者名稱及密碼"

#: ../setup/login.inc:55
msgid "Invalid username or password"
msgstr "使用者或密碼無效"

#: ../setup/login.inc:60
msgid "User is not an admin - access denied"
msgstr "使用者並不是管理者 - 無法進入"

#: ../setup/login.inc:68
#, php-format
msgid "Reset %s Password"
msgstr "重設%s密碼"

#: ../setup/login.inc:69
#, php-format
msgid "To continue the password reset process, you must edit the file &quot;%s&quot;, remove any data currently inside it, and add the text &quot;%s&quot;.  Once you have done that, press the refresh button below.  If you know your current admin password, please remove the &quot;%s&quot; file from the server."
msgstr "為了重設密碼，您必須編輯檔案&quot;%s&quot;，以移除目前檔案內所有資料，並加入文字&quot;%s&quot;。完成後，按下面更新鍵。如果您知道目前管理者密碼，請從伺服器上移除&quot;%s&quot;檔案。"

#: ../setup/login.inc:82
#, php-format
msgid "%s configuration"
msgstr "%s 設定"

#: ../setup/login.inc:83
msgid "You must log in as an administrator to edit this server's configuration."
msgstr "您必須以管理者身份登入才能編輯此伺服器的設定。"

#: ../setup/login.inc:84
#, php-format
msgid "If you have forgotten the password to your admin account, you can reset it by creating a blank file named '%s' in your %s directory and then refreshing and following the instructions on this page."
msgstr ""

#: ../setup/login.inc:97
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../setup/login.inc:103
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../setup/login.inc:104
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../setup/login.inc:105
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../setup/session_test.php:45
msgid "Gallery Session Test"
msgstr "Gallery Session 測試"

#: ../setup/session_test.php:50
msgid "Session Test"
msgstr "Session 測試"

#: ../setup/session_test.php:53
msgid "If sessions are configured properly in your PHP installation, then you should see a session id below."
msgstr "如果您的 PHP session 設定正確，您會在下面看到 session id。"

#: ../setup/session_test.php:55
msgid "The &quot;page views&quot; number should increase every time you reload the page."
msgstr "當您每次重載這網頁時，「網頁瀏覽次數」應該會增加。"

#: ../setup/session_test.php:57
#, php-format
msgid "Clicking %s should reset the page view number back to 1."
msgstr "點選 %s 會重新設定瀏覽次數為 1。"

#: ../setup/session_test.php:59
msgid "If this <b>does not</b> work, then you most likely have a configuration issue with your PHP installation."
msgstr "如果這<b>無法</b>正常運作，那很可能是因為您的 PHP 安裝設定上有問題。"

#: ../setup/session_test.php:60
msgid "Gallery will not work properly until PHP's session management is configured properly."
msgstr "Gallery 將無法正常運作，直至 PHP 的 session 管理被設定好。"

#: ../setup/session_test.php:68
msgid "Your session id is"
msgstr "您的 session id 是"

#: ../setup/session_test.php:72
msgid "Page views in this session"
msgstr "在此 session 中的瀏覽網頁次數"

#: ../setup/session_test.php:76
msgid "Server IP address"
msgstr "伺服器 IP 位置"

#: ../setup/session_test.php:86
msgid "Start over"
msgstr "重新開始"

#: ../setup/write.inc:167
#, php-format
msgid "The password for user %s was changed."
msgstr "使用者 %s 的密碼已更改。"

#: ../setup/write.inc:171
#, php-format
msgid "An account called %s has been created for you with the password you specified."
msgstr "已為您建立帳號 %s，並使用您指定的密碼。"

#: ../setup/write.inc:185
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: ../setup/write.inc:188
msgid "Your configuration has been successfully saved!"
msgstr "已成功儲存您的設定！"

#: ../setup/write.inc:196
msgid "We highly suggest that you run 'secure.sh', or chmod your .htaccess and config.php to 644 for increased security."
msgstr "為提高安全性，我們強烈建議您將執行 'secure.sh' 或將 .htacces 和 config.php chmod 至 644。"

#: ../setup/write.inc:203
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: ../setup/write.inc:205
#, php-format
msgid "You must remove the '%s' file from the setup directory to make your Gallery configuration secure"
msgstr "若要確定您的 Gallery 設定安全，您必須從設定目錄移除 '%s' 檔案"

#: ../setup/write.inc:218
msgid "You can reconfigure Gallery at any time by re-running this configuration wizard."
msgstr "您可以在任何時候藉由這個設定精靈重新設定 Gallery。"

#: ../setup/write.inc:220
msgid "It will save your data so you won't have to enter it all again!"
msgstr "它會讀取您先前的設定，讓您不需重新輸入一遍！"

#: ../setup/write.inc:223
#, php-format
msgid "Please subscribe to the %s mailing list. This is a very low volume mailing list that will keep you abreast of important changes in %s.  This is where we announce new versions, important bug fixes and any security issues and their resolution."
msgstr "請訂閱 %s 郵件清單，這是很小流量的郵件清單，可通知您 %s 重要的更改。我們利用郵件公告新版本、重要臭蟲修復及任何安全性問題與解決方式。"

#: ../setup/write.inc:230
msgid "Enter the Gallery"
msgstr "進入 Gallery"

#: ../setup/write.inc:245
#, php-format
msgid "Unable to write to %s."
msgstr "無法寫入 %s。"

#: ../setup/write.inc:248
#, php-format
msgid "You are missing either %s or %s."
msgstr "您不是沒有 %s 就是沒有 %s。"

#: ../setup/write.inc:252
msgid "Review Settings"
msgstr "檢閱設定"

#~ msgid "JPEG Quality"
#~ msgstr "JPEG 畫質"

#~ msgid "%sClick here%s to see more details"
#~ msgstr "%s點選這裡%s 顯示更多詳情"

#~ msgid "Your version of PHP handles this issue properly."
#~ msgstr "您目前的 PHP 版本可以處理此問題。"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "We are using predefined variables which some older version of PHP have problems with."
#~ msgstr "我們使用事先預定的參數，有些舊版的PHP可能會產生問題。"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "If you experience problems, you can find help on the %sGallery Help Page%s."
#~ msgstr "如果您碰到任何問題，應該先在 %sGallery 說明網頁%s 上尋找答案。"

#~ msgid "Gallery needs Reconfiguration"
#~ msgstr "需重新設定 Gallery"

#~ msgid "Your Gallery settings were configured with an older version of Gallery, and are out of date. Please re-run the Configuration Wizard!"
#~ msgstr "您的設定檔是由舊的 Gallery 所建立，並已經過時，請重新執行設定精靈！"

#~ msgid "Launch the %sConfiguration Wizard%s."
#~ msgstr "執行 %s設定精靈%s。"

#~ msgid "Gallery Configuration Error"
#~ msgstr "Gallery 設定錯誤"

#~ msgid "Gallery has not been configured!"
#~ msgstr "Gallery 沒有完成設定！"

#~ msgid "Gallery must be configured before you can use it."
#~ msgstr "使用 Gallery 前必須設定妥當。"

#~ msgid "1."
#~ msgstr "1."

#~ msgid "Create an empty file .htaccess and an empty file config.php"
#~ msgstr "建立空白檔案 .htaccess 和 config.php"

#~ msgid "2."
#~ msgstr "2."

#~ msgid "Create an albums folder for your pictures and movies."
#~ msgstr "為您的相片和影片建立相簿資料夾。"

#~ msgid "Make sure that both files and the folder are read and writeable for your webserver !"
#~ msgstr "請確定您的網站伺服器可以讀取並寫入檔案及檔案夾！"

#~ msgid "Then start the %sConfiguration Wizard%s."
#~ msgstr "然後執行 %s設定精靈%s。"

#~ msgid "%s, %s and %s will be replaced by the fullname, user name and password of the newly created user."
#~ msgstr "%s、%s 和 %s 將由新建立使用者的全名、使用者名稱及密碼所取代。"

#~ msgid "%s will be replaced by a link the new user can click on to create a new password"
#~ msgstr "%s 將透過連結被取代，使用者可以點擊此連結以建立新的密碼。"

#~ msgid "You usually don't need to change anything in this section."
#~ msgstr "通常您不需更改本部份的設定。"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable caching for comments"
#~ msgstr "啟動評論功能"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable caching for ratings"
#~ msgstr "啟動評論功能"

#~ msgid "The full URL to the Gallery web application.  E.g. %s"
#~ msgstr "Gallery 的完整 URL，例如 %s。"

#~ msgid "The full URL to your album directory (specified above) on your web server.  E.g. %s"
#~ msgstr "相簿目錄（由上一個設定取得）在您的網站伺服器之完整 URL，例如 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "The PHP option 'register_globals' is enabled on your server. Gallery is not compatible with this option."
#~ msgstr "<b>exec()</b> 在您的伺服器上現正被關掉，Gallery 將無法在這 PHP 設定下運作。"

#~ msgid "Check to see if you are running PHP 4.  Note that some versions of PHP have bugs that cause Gallery to fail.  PHP 4.0.0 uses a different file upload protocol, and versions 4.0.3 and 4.0.3pl1 have a bug in the unserialization code that cause Gallery to be unable to read its own database.  Upgrade to at least PHP 4.0.4pl1 if you can. <p>"
#~ msgstr "檢查您是否使用 PHP 4。注意某些版本的 PHP 存在一些會使 Gallery 出問題的臭蟲。PHP 4.0.0 使用不同的檔案上傳協定，4.0.3 以及 4.0.3pl1 存在一臭蟲在 unserialization 編碼中，導致 Gallery 無法讀取其資料庫。若可行，建議您至少升級至 PHP 4.0.4pl1。<p>"

#~ msgid "Use this section to set options to configure gallery to be embedded in another web application."
#~ msgstr "請在此欄目設定將要嵌入其他網絡程式的 Gallery。"

#~ msgid "Embed Gallery"
#~ msgstr "嵌入 Gallery"

#~ msgid "If you would like to run %s in another web application (such as *Nuke, phpBB2 or GeekLog) you have to choose the environment here."
#~ msgstr "如果您想在其他網絡程式（如 *Nuke、phpBB2 或 GeekLog）內執行 %s，您必須在此選擇環境。"

#~ msgid "Standalone Gallery"
#~ msgstr "獨立 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to perform this action!"
#~ msgstr "您未被允許執行此動作！"

#~ msgid "Name and comment are both required to save a new comment!"
#~ msgstr "您必須輸入姓名及評論才可以儲存資料！"

#~ msgid "Your comment is too long, the admin set maximum length to %d chars"
#~ msgstr "您的評論太長，長度限制在 %d 字以下"

#~ msgid "Add Comment"
#~ msgstr "新增評論"

#~ msgid "Enter your comment for this picture in the text box below."
#~ msgstr "請在下面的文字框內輸入您的評論。"

#~ msgid "Add Photos"
#~ msgstr "增加多張相片"

#~ msgid "Applet"
#~ msgstr "Applet"

#~ msgid "Applet (big)"
#~ msgstr "Applet（大）"

#~ msgid "Form"
#~ msgstr "表格"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理者"

#~ msgid "configuration wizard"
#~ msgstr "設定精靈"

#~ msgid "find orphans"
#~ msgstr "搜尋零散檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "find comment spam"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Find and remove comments that contains spam."
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "validate albums"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "manage users"
#~ msgstr "使用者管理"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage your users."
#~ msgstr "管理使用者"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin options"
#~ msgstr "管理選項"

#, fuzzy
#~ msgid "return to gallery"
#~ msgstr "返回 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "Users who can see the album."
#~ msgstr "可以看到這個相簿的使用者"

#~ msgid "Users who can add photos."
#~ msgstr "可以增加檔案的使用者"

#~ msgid "Users who can delete photos."
#~ msgstr "可以刪除檔案的使用者"

#~ msgid "Users who can modify photos."
#~ msgstr "可以修改檔案的使用者"

#~ msgid "Users who can create sub albums."
#~ msgstr "可以建立子相簿的使用者"

#~ msgid "Users who can view comments."
#~ msgstr "可以觀看評論的使用者"

#~ msgid "Users who can add comments."
#~ msgstr "可以增加評論的使用者"

#~ msgid "Users who can view full (original) images."
#~ msgstr "可以瀏覽完整（原始）圖片的使用者"

#~ msgid "Users who can change album text."
#~ msgstr "可以更改說明的使用者"

#~ msgid "Album Permissions"
#~ msgstr "相簿權限"

#~ msgid "Changing permissions for %s"
#~ msgstr "更改 %s 的權限"

#~ msgid "Owner:"
#~ msgstr "擁有者："

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "1 album"
#~ msgid_plural "%d albums"
#~ msgstr[0] "%d 個相簿"

#~ msgid "no albums"
#~ msgstr "尚無相簿"

#~ msgid "1 top-level album"
#~ msgid_plural "%d top-level albums"
#~ msgstr[0] "%d 個頂層相簿"

#~ msgid "No top-level albums"
#~ msgstr "尚無頂層相簿"

#~ msgid "%d total"
#~ msgstr "全部有 %d 個相簿"

#~ msgid "1 image"
#~ msgid_plural "%d images"
#~ msgstr[0] "%d 份檔案"

#~ msgid "no images"
#~ msgstr "沒有檔案"

#~ msgid "1 page"
#~ msgid_plural "%d pages"
#~ msgstr[0] "%d 頁"

#~ msgid "no pages"
#~ msgstr "0 頁"

#~ msgid "%s (%s), %s on %s"
#~ msgstr "%s (%s)，%s 總共 %s"

#~ msgid "%s (%s), %s"
#~ msgstr "%s (%s)，%s"

#~ msgid "%s, %s on %s"
#~ msgstr "%s，%s 總共 %s"

#~ msgid "%s, %s"
#~ msgstr "%s，%s"

#~ msgid "Welcome, %s"
#~ msgstr "歡迎光臨，%s"

#~ msgid "slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "new album"
#~ msgstr "新增相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "rebuild highlights"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#, fuzzy
#~ msgid "admin page"
#~ msgstr "%d 頁"

#~ msgid "preferences"
#~ msgstr "個人設定"

#~ msgid "logout"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "register"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Attention Gallery Administrator!"
#~ msgstr "管理者請注意！"

#~ msgid "%s has detected the following %d invalid album(s) in your albums directory<br>(%s):"
#~ msgstr "%s 發現以下 %d 個無效的相簿在您的目錄中<br>（%s）："

#~ msgid "Please move it/them out of the albums directory."
#~ msgstr "請盡快將它/它們從相簿目錄中移除。"

#~ msgid "%s has detected that %d of your albums are out of date."
#~ msgstr "%s 發現您的 %d 個相簿已經過期。"

#~ msgid "Please %s."
#~ msgstr "請%s。"

#~ msgid "upgrade those albums"
#~ msgstr "更新那些相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Attention!"
#~ msgstr "說明文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Log in"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Highlight for Album:"
#~ msgstr "封面相片："

#, fuzzy
#~ msgid "Owner: %s"
#~ msgstr "擁有者："

#~ msgid "url:"
#~ msgstr "url："

#~ msgid "Hey!"
#~ msgstr "喂！"

#~ msgid "%s so that the URL is not so generic!"
#~ msgstr "%s ，換個特別一點的 URL 名稱吧！"

#~ msgid "Rename this album"
#~ msgstr "更改相簿名稱"

#~ msgid "Last changed on %s."
#~ msgstr "上次更新：%s。"

#, fuzzy
#~ msgid "This album contains 1 item."
#~ msgid_plural "This album contains %d items."
#~ msgstr[0] "有 %d 份檔案在這相簿裡"

#~ msgid "This album has been viewed %s since %s."
#~ msgstr "此相簿已被觀看 %s （從 %s 起計）。"

#~ msgid "1 time"
#~ msgid_plural "%d times"
#~ msgstr[0] "%d 次"

#~ msgid "0 times"
#~ msgstr "0 次"

#~ msgid "reset counter"
#~ msgstr "計數器歸零"

#~ msgid "Comments available for this item."
#~ msgstr "此檔案有評論。"

#~ msgid "Captioned album does not match current album - aborting changes!"
#~ msgstr "指定的相簿不符合目前的相簿 - 放棄變更！"

#~ msgid "Captionator"
#~ msgstr "說明編輯器"

#~ msgid "Multiple Caption Editor."
#~ msgstr "多重說明編輯器"

#~ msgid "1 photo in this album"
#~ msgstr "1 張相片在此相簿中"

#~ msgid "items in this album"
#~ msgstr "份檔案在此相簿中"

#~ msgid "on"
#~ msgstr "總共"

#~ msgid "one page"
#~ msgid_plural "%d pages"
#~ msgstr[0] "%d 頁"

#~ msgid "navigate UP"
#~ msgstr "向上瀏覽"

#, fuzzy
#~ msgid "Album: "
#~ msgstr "相簿：%s"

#~ msgid "Save and Exit"
#~ msgstr "儲存並離開"

#~ msgid "Save and Edit Next %d"
#~ msgstr "儲存並編輯後面 %d 份"

#~ msgid "Save and Edit Previous %d"
#~ msgstr "儲存並編輯前面 %d 份"

# ../captionator.php:217 ../captionator.php:327
#~ msgid "Exit"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "hidden"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Album Caption"
#~ msgstr "相簿說明"

#~ msgid "Movie Caption"
#~ msgstr "影片說明"

#~ msgid "Photo Caption"
#~ msgstr "相片說明"

#~ msgid "Title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Keywords"
#~ msgstr "關鍵字"

#~ msgid "Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "NO PHOTOS!"
#~ msgstr "沒有相片！"

#~ msgid "Untitled"
#~ msgstr "無標題"

#~ msgid "Album"
#~ msgstr "相簿"

#~ msgid "Album up to date."
#~ msgstr "相簿已經更新。"

#~ msgid "Upgrading album properties..."
#~ msgstr "正在更新相簿屬性..."

#~ msgid "Renaming album from %s to %s..."
#~ msgstr "將相簿由 %s 更名為 %s..."

#~ msgid "done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Upgrading item %d of %d . . . "
#~ msgstr "正在更新 %2$d 份檔案之第 %1$d 份 . . . "

#, fuzzy
#~ msgid "Getting highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Setting highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "msg should be an array!"
#~ msgstr "msg 必須為陣列！"

#, fuzzy
#~ msgid "Changes to Album: %s"
#~ msgstr "無法寫入 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Processing element %d..."
#~ msgstr "正在處理第 %d 份影像..."

#~ msgid "Resizing/compressing original image"
#~ msgstr "調整大小/壓縮原始影像"

#~ msgid "Cannot resize/compress this filetype"
#~ msgstr "無法調整大小/壓縮這種類型檔案"

#~ msgid "Resizing %s"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#~ msgid "Photo auto-rotated/transformed"
#~ msgstr "影像已自動旋轉/轉換"

#~ msgid "Watermarking Image"
#~ msgstr "正為影像加上水印"

#~ msgid "No highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "Requested index [%d] out of bounds [%d]"
#~ msgstr "要求的索引 [%d] 超出範圍 [%d]"

#~ msgid "Processing image %d..."
#~ msgstr "正在處理第 %d 份影像..."

#~ msgid "#%d"
#~ msgstr "#%d"

#~ msgid "Email problem: skipping %s (UID %s) because email address %s is not valid."
#~ msgstr "電郵問題：略過 %s (UID %s)，由於 %s 不是合法的電郵地址。"

#~ msgid "Invalid image"
#~ msgstr "不合法的影像"

#, fuzzy
#~ msgid "Generating thumbnail."
#~ msgstr "建立縮圖中"

#, fuzzy
#~ msgid "Generating normal thumbs"
#~ msgstr "建立縮圖中"

#~ msgid "Unable to make thumbnail"
#~ msgstr "無法製作縮圖"

#~ msgid "No preview"
#~ msgstr "無法預覽"

#~ msgid "No thumbnail"
#~ msgstr "沒有縮圖"

#~ msgid "Anonymous User"
#~ msgstr "匿名使用者"

#~ msgid "Unable to create dir"
#~ msgstr "無法建立目錄"

#~ msgid "%s exists, but is not a directory!"
#~ msgstr "%s 已經存在但不是一個目錄！"

#~ msgid "Illegal username %s: must at least 2 characters"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：至少要有 2 個字元"

#~ msgid "Illegal username %s: must at most 15 characters"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：最多 15 個字元"

#~ msgid "Illegal username %s: must contain only letters or digits"
#~ msgstr "帳號名稱 %s 不合法：只能包含英文或數字"

#~ msgid "%s is reserved and cannot be used."
#~ msgstr "%s 被保留所以不能使用。"

#~ msgid "A user with the username of %s already exists"
#~ msgstr "帳號 %s 已經存在"

#~ msgid "Password must be at least 3 characters"
#~ msgstr "密碼至少要有 3 個字元"

#~ msgid "Checking user %d of %d . . . . "
#~ msgstr "正在檢查 %d 個使用者之第 %d 個 . . . "

#~ msgid "skipped"
#~ msgstr "略過"

#~ msgid "Problem adding %s:"
#~ msgstr "增加 %s 時有問題："

#~ msgid "Copy Photo"
#~ msgstr "複製相片"

#~ msgid "Invalid album selected: %s"
#~ msgstr "選擇了不合法的相簿：%s"

#~ msgid "Can't copy album #%d"
#~ msgstr "無法複製相簿 #%d"

#~ msgid "Copying photo #%d"
#~ msgstr "正在複製相片 #%d"

#~ msgid "Creating Thumbnail"
#~ msgstr "建立縮圖中"

#~ msgid "Skipping Album #%d"
#~ msgstr "正在略過相簿 #%d"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "離開"

#~ msgid "Copy a range of photos to a new album:"
#~ msgstr "複製部分相片檔案到新相簿中："

#, fuzzy
#~ msgid "To copy just one photo, make First and Last the same."
#~ msgstr "如果只需複製一張相片，把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#, fuzzy
#~ msgid "Nested albums in this range will be ignored."
#~ msgstr "不會移動範圍內的其他相簿"

#~ msgid "First"
#~ msgstr "頭"

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "尾"

#~ msgid "New Album"
#~ msgstr "新的相簿"

#~ msgid "WARNING: Some of the albums need to be upgraded to the current version of %s."
#~ msgstr "警告：有些相簿的資料需要更新到目前版本 %s。"

#~ msgid "Upgrade now"
#~ msgstr "開始更新"

#~ msgid "Copy to Album!"
#~ msgstr "複製到該相簿！"

#~ msgid "no album / index specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿 / 索引"

#~ msgid "Passwords do not match!"
#~ msgstr "密碼不符！"

#~ msgid "Create User"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "User %s created"
#~ msgstr "使用者 %s 建立完畢"

#, fuzzy
#~ msgid "New user '%s' has been registered by %s.  Gallery has sent a notification email to %s."
#~ msgstr "%s 已由 %s 註冊完畢，將傳送電子信件到 %s。"

#~ msgid "Gallery Registration"
#~ msgstr "Gallery 註冊"

#~ msgid "Email sent to %s."
#~ msgstr "信件已寄出至 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create another user"
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#~ msgid "Create a new user here."
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create user"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "Delete Album"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "Do you really want to delete this album?"
#~ msgstr "您確定要刪除此相簿？"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "no album specified"
#~ msgstr "沒有指定相簿"

#~ msgid "Delete Photo"
#~ msgstr "刪除相片"

#~ msgid "Do you really want to delete this photo?"
#~ msgstr "您確定要刪除此相片嗎？"

#~ msgid "Delete User"
#~ msgstr "刪除使用者"

#~ msgid "You can't delete your own account!"
#~ msgstr "您不能刪除自己的帳號！"

#~ msgid "Users can have special permissions in each album."
#~ msgstr "使用者可以在每個相簿有不同的權限"

#, fuzzy
#~ msgid "If you delete this user, any such permissions go away."
#~ msgid_plural "if you delete these users, any permissions will go away"
#~ msgstr[0] "如果您刪除這個使用者，所有的權限將會一併刪除。"

#~ msgid "Users cannot be recreated."
#~ msgstr "使用者無法重新建立。"

#, fuzzy
#~ msgid "Even if this user is recreated, those permissions are gone."
#~ msgid_plural "Even if you recreate one of those users, the permissions are gone."
#~ msgstr[0] "即使使用者重新建立了，權限還是無法恢復。"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you really want to delete user:"
#~ msgid_plural "Do you really want to delete these users:"
#~ msgstr[0] "您確定要刪除使用者 "

#~ msgid "Rebuilding Thumbnails"
#~ msgstr "正在重新建立縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Performing Operation.."
#~ msgstr "管理選項"

#, fuzzy
#~ msgid "Rebuilding highlight %s"
#~ msgstr "正在重新建立縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Do you also want to rebuild the thumbnails in subalbums?"
#~ msgstr "您確定要刪除此相簿？"

#, fuzzy
#~ msgid "Start"
#~ msgstr "排序"

#~ msgid "Rebuilding %d thumbnails..."
#~ msgstr "正在重新建立 %d 份縮圖..."

#~ msgid "Rebuilding 1 thumbnail..."
#~ msgstr "正在重新建立 1 份縮圖..."

#, fuzzy
#~ msgid "- Your Message"
#~ msgstr "訊息"

#, fuzzy
#~ msgid "Your Message:"
#~ msgstr "訊息："

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "預覽"

#, fuzzy
#~ msgid "Send eCard"
#~ msgstr "以電郵通知我密碼"

#, fuzzy
#~ msgid "Problem with input of field '%s'. %s"
#~ msgstr "%s 的電郵有問題"

#, fuzzy
#~ msgid "Warning: you have changed voters from %s to %s. It is advisable to reset the poll to remove all previous votes."
#~ msgstr "警告: 您將投票者由 %s 改為 %s，建議您將票數歸零以移除先前的投票。"

#~ msgid "untitled field"
#~ msgstr "無標題"

#~ msgid "Alt Text / onMouseOver"
#~ msgstr "圖像代替文字 / 當滑鼠越過時"

#, fuzzy
#~ msgid "Field %s:"
#~ msgstr "欄位"

#~ msgid "Album Properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply values to nested albums (except album title and summary)."
#~ msgstr "套用到同一層以下的相簿中（除了相簿標題和摘要）。"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "套用"

#~ msgid "Undo"
#~ msgstr "還原"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#, fuzzy
#~ msgid "Year must be between 1969 and 2070"
#~ msgstr "年份必須在 1000 與 3000 之間"

#~ msgid "Edit Text"
#~ msgstr "修改文字"

#~ msgid "Edit Caption"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "Caption"
#~ msgstr "說明"

#~ msgid "Photo Capture Date"
#~ msgstr "相片拍攝日期"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "Hours"
#~ msgstr "時"

#~ msgid "Minutes"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Edit %s"
#~ msgstr "修改%s"

#~ msgid "Edit the %s and click %s when you're done"
#~ msgstr "當您改好%s之後請按%s"

#~ msgid "Custom Thumbnail"
#~ msgstr "自訂縮圖"

#~ msgid "Remaking the Thumbnail..."
#~ msgstr "正在重新製作縮圖..."

#~ msgid "Choose which part of the image will compose your thumbnail:"
#~ msgstr "選擇影像的哪一部份作為您的縮圖："

#~ msgid "Please select a watermark."
#~ msgstr "請選擇水印。"

#~ msgid "Please select an alignment."
#~ msgstr "請選擇排列方式。"

#~ msgid "Edit Watermark"
#~ msgstr "編輯水印"

#~ msgid "Configure Custom Fields"
#~ msgstr "設定自訂欄位"

#~ msgid "Number of user defined custom fields"
#~ msgstr "使用者可以自訂的欄位數量"

#~ msgid "Field"
#~ msgstr "欄位"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply values to nested albums."
#~ msgstr "套用在同一層以下的相簿中。"

#~ msgid "Admin help"
#~ msgstr "管理幫助"

#~ msgid "To install or upgrade the Gallery Remote Applets, please refer to "
#~ msgstr "要安裝或更新 Gallery Remote Applets，請參考"

#~ msgid "the documentation page"
#~ msgstr "在 Gallery 網站內的"

#~ msgid " on the Gallery web site."
#~ msgstr "說明文件。"

#~ msgid "Use the Gallery Remote Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
#~ msgstr "使用 Gallery Remote Applet 上傳照片，這需要花一點時間下載。"

#~ msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, you can use one of the other methods."
#~ msgstr "如果您沒有 Java Plugi 1.4 或以上版本，您可以使用其他方法。"

#~ msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other upload methods."
#~ msgstr "您的瀏覽器不支援 applets，您必須使用其他上傳方式。"

#~ msgid "Use the Gallery Remote Mini Applet to upload pictures. It will take a short while to download."
#~ msgstr "使用 Gallery Remote Mini Applet 上傳照片，這需要花一點時間下載。"

#~ msgid "Click the <b>Browse</b> button to locate a photo to upload."
#~ msgstr "點選 <b>瀏覽</b> 按鈕，選擇您要上傳檔案的位置。"

#~ msgid "Supported file types"
#~ msgstr "支援的檔案格式"

#~ msgid "Tip:"
#~ msgstr "小技巧："

#, fuzzy
#~ msgid "Upload a compressed file (zip, rar, ace ...) full of photos and movies!"
#~ msgstr "將多個相片及影片檔案壓縮成 ZIP 檔後再上傳！"

#~ msgid "1. Select the number of files you want to upload:"
#~ msgstr "1. 選擇您想要上傳的檔案數量："

#~ msgid "Optional:"
#~ msgstr "其他方法："

#~ msgid "Select the number of meta data files you want to upload:"
#~ msgstr "選擇您想要上傳的 meta 資料檔案數量："

#~ msgid "2. Use the Browse button to find the photos on your computer"
#~ msgstr "2. 使用 <b>瀏覽</b> 按鈕選擇相片在您電腦內的位置"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "3. Use the Browse button to find the meta data files on your computer"
#~ msgstr "3. 使用 <b>瀏覽</b> 按鈕選擇 meta 資料檔案在您電腦內的位置"

#~ msgid "Upload Now"
#~ msgstr "開始上傳"

#~ msgid "You can use one of these desktop agents to drag and drop photos from your desktop"
#~ msgstr "另外，您可以使用其中一個桌面代理程式，將相片由您的桌面拖曳到此"

#~ msgid "A Java application that runs on Mac, Windows and Unix"
#~ msgstr "這是一個可以在 Mac、Windows 或者 Unix 下執行的 Java 程式"

#~ msgid "Other methods"
#~ msgstr "其他方法"

#~ msgid "See a couple of other Methods for adding pictures to your Gallery on Gallerys Website."
#~ msgstr "在 Gallery 網站內觀看其他增加照片到您 Gallery 的方法。"

#~ msgid "Windows XP Publishing Agent"
#~ msgstr "Windows XP 出版代理"

#~ msgid "<i>Note:</i> this feature is still experimental!"
#~ msgstr "<i>注意：</i>這個功能還在實驗階段！"

#~ msgid "Upload any images found at this location."
#~ msgstr "上傳所有在此位置找到的影像。"

#~ msgid "The location can either be a URL or a local directory on the server."
#~ msgstr "該位置可以為 URL 或者是伺服器上的檔案系統目錄。"

#~ msgid "FTP images to a directory on your server then provide that path here!"
#~ msgstr "您可以利用 FTP 將檔案傳到伺服器的某個目錄，然後在此提供這個目錄位置即可！"

# ../add_photos.php:136
#~ msgid "Submit URL or directory"
#~ msgstr "送出 URL 或 目錄"

#~ msgid "Album Summary"
#~ msgstr "相簿摘要"

#~ msgid "Album Title"
#~ msgstr "相簿標題"

#, fuzzy
#~ msgid "Background Image (URL)"
#~ msgstr "背景影像"

#~ msgid "Font"
#~ msgstr "字型"

#~ msgid "Rows"
#~ msgstr "列數（橫）"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "行數（直）"

#~ msgid "Borders"
#~ msgstr "邊框"

#, fuzzy
#~ msgid "Colors"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Background Color"
#~ msgstr "背景顏色"

#~ msgid "Text Color"
#~ msgstr "文字顏色"

#~ msgid "Link Color"
#~ msgstr "連結顏色"

#, fuzzy
#~ msgid "Border Color"
#~ msgstr "邊框顏色"

#~ msgid "Album Frame"
#~ msgstr "相簿外框"

#~ msgid "Thumb Frame"
#~ msgstr "縮圖外框"

#~ msgid "Image Frame"
#~ msgstr "影像外框"

#, fuzzy
#~ msgid "Slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "Include sub-albums in slideshow"
#~ msgstr "幻燈片輪播包括子相簿"

#~ msgid "Slideshow Length"
#~ msgstr "幻燈片輪播長度"

#, fuzzy
#~ msgid "Sizes"
#~ msgstr "選擇服務"

#~ msgid "Maximum dimensions of intermediate sized images"
#~ msgstr "過渡影像的最大尺寸"

#~ msgid "Maximum file size of intermediate sized JPEG/PNG images in kilobytes (0 or blank for no size restriction)"
#~ msgstr "過渡 JPEG/PNG 影像的最大檔案 kilobytes 大小（0 或者空白代表沒有限制）"

#~ msgid "Maximum dimensions of full sized images"
#~ msgstr "原始相片的最大尺寸"

#~ msgid "Maximum file size of full sized JPEG/PNG images in kilobytes (0 or blank for no size restriction)"
#~ msgstr "原始 JPEG/PNG 影像的最大檔案 kilobytes 大小（0 或者空白代表沒有限制）"

#, fuzzy
#~ msgid "Display"
#~ msgstr "播放"

#~ msgid "Display click counter for this album?"
#~ msgstr "在這個相簿顯示觀看次數？"

#~ msgid "Display owners name with caption"
#~ msgstr "在說明中顯示擁有者名稱"

#~ msgid "Display EXIF data?"
#~ msgstr "顯示 EXIF 資料？"

#, fuzzy
#~ msgid "Services"
#~ msgstr "選擇服務"

#~ msgid "Which photo printing services<br>do you want to let visitors use?"
#~ msgstr "您想要讓訪客使用何種網路列印服務呢？"

#~ msgid "Poll Properties"
#~ msgstr "投票屬性"

#~ msgid "Type of poll for this album"
#~ msgstr "此相簿投票類型"

#~ msgid "Number of voting options"
#~ msgstr "投票選項數量"

#~ msgid "Show results of voting to all visitors?"
#~ msgstr "顯示投票結果給所有訪客？"

#~ msgid "Number of lines of results graph to display on the album page"
#~ msgstr "相簿頁面上結果圖表的行數"

#, fuzzy
#~ msgid "Who can vote?"
#~ msgstr "誰可參與投票"

#~ msgid "Orientation of vote choices"
#~ msgstr "投票選項的方向"

#, fuzzy
#~ msgid "Voting Options"
#~ msgstr "管理選項"

#~ msgid "Displayed Value"
#~ msgstr "顯示值"

#, fuzzy
#~ msgid "Points"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Add new items at beginning of album"
#~ msgstr "將新加入的檔案放在相簿開頭"

#~ msgid "Show <i>Return to</i> link"
#~ msgstr "顯示 <i>返回</i> 連結"

#~ msgid "Offer visitors ability to specify<br>preference for full-size or resized images"
#~ msgstr "提供訪客設定要看<br>完整或是調整過尺寸的影像"

#~ msgid "Auto fit-to-window for<br>images without a resized copy"
#~ msgstr "影像自動符合目前視窗大小<br>但不另外建立一份調整過的影像"

#~ msgid "Permissions"
#~ msgstr "權限"

#~ msgid "Allow item owners to modify their images"
#~ msgstr "允許檔案擁有者修改影像"

#~ msgid "Allow item owners to delete their images"
#~ msgstr "允許檔案擁有者刪除影像"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of previous thumbs"
#~ msgstr "投票選項數量"

#, fuzzy
#~ msgid "Number of next thumbs"
#~ msgstr "投票選項數量"

#~ msgid "Slide Show for Gallery :: %s"
#~ msgstr "Gallery 幻燈片輪播 :: %s"

#~ msgid "Slide Show for album :: %s"
#~ msgstr "相簿幻燈片輪播 :: %s"

#~ msgid "If you don't have the Java Plugin 1.4 or later, or you don't want to wait for the applet to download, you can use one of the non-fullscreen versions."
#~ msgstr "如果您沒有 Java Plugin 1.4 或以上版本，或您不願等待下載 applet，您可以使用其他非全螢幕版本。"

#~ msgid "Your browser doesn't support applets; you should use one of the other slideshow methods."
#~ msgstr "您的瀏覽器不支持 applets，您必須使用其他幻燈片輪播方式。"

#~ msgid "%s Random Images from %s"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#~ msgid "%d Random Images from album :: %s"
#~ msgstr "%d 隨機影像來自相簿 :: %s"

#~ msgid "Blend"
#~ msgstr "混合"

#~ msgid "Blinds"
#~ msgstr "遮蔽"

#~ msgid "Checkerboard"
#~ msgstr "棋盤"

#~ msgid "Diagonal"
#~ msgstr "對角"

#~ msgid "Doors"
#~ msgstr "門"

#~ msgid "Gradient"
#~ msgstr "層次"

#~ msgid "Iris"
#~ msgstr "鳶尾"

#~ msgid "Pinwheel"
#~ msgstr "紙風車"

#~ msgid "Pixelate"
#~ msgstr "像素化"

#~ msgid "Radial"
#~ msgstr "放射形"

#~ msgid "Rain"
#~ msgstr "'雨"

#~ msgid "Slide"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "Snow"
#~ msgstr "雪"

#~ msgid "Spiral"
#~ msgstr "螺旋"

#~ msgid "Stretch"
#~ msgstr "擴張"

#~ msgid "RANDOM!"
#~ msgstr "隨機！"

#~ msgid "The slide show is stopped, Click [play] to resume."
#~ msgstr "幻燈片輪播完畢，如要重新觀賞請點 [播放]。"

#~ msgid "Slide show is running..."
#~ msgstr "開始播放..."

#~ msgid "The slide is showing full sized images, Click [normal size] to view resized images."
#~ msgstr "幻燈片輪播正使用原始尺寸的影像，按 [一般尺寸] 觀看被調整尺寸的影像。"

#~ msgid "The slide is showing normal sized images, Click [full size] to view full sized images."
#~ msgstr "幻燈片輪播正使用一般尺寸的影像，按 [原始尺寸] 觀看原始尺寸的影像。"

#~ msgid "Picture is loading..."
#~ msgstr "載入圖片中..."

#~ msgid "of"
#~ msgstr "之"

#~ msgid "Please Wait..."
#~ msgstr "請耐心等候..."

#~ msgid "reverse direction"
#~ msgstr "反向"

#~ msgid "full size"
#~ msgstr "原始大小"

#, fuzzy
#~ msgid "1 second"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "2 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "3 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "5 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "10 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "15 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "30 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "45 seconds"
#~ msgstr "秒"

#, fuzzy
#~ msgid "1 Minute"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Transition:"
#~ msgstr "效果："

#~ msgid "This album has no photos to show in a slide show."
#~ msgstr "此相簿沒有相片可供輪播。"

#~ msgid "back to album"
#~ msgstr "返回相簿"

#~ msgid "Slide Show for album"
#~ msgstr "相簿的幻燈片輪播"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by most viewed image first"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by the latest added image first"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "latest added"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort by image capture date"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "latest shots"
#~ msgstr "最後一張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Show images with comments - latest are shown first"
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid "latest comments"
#~ msgstr "上次評論 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Show random images"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "random images"
#~ msgstr "沒有檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Show caption"
#~ msgstr "沒有說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Show album link"
#~ msgstr "%s 在此相簿中，共 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Show description"
#~ msgstr "無描述"

#, fuzzy
#~ msgid "Show comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Show capture date"
#~ msgstr "相片拍攝日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Show upload date"
#~ msgstr "根據上傳日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Show number of views"
#~ msgstr "根據點閱數量"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the add comment link"
#~ msgstr "新增評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the add vote link"
#~ msgstr "新增評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Show the album owners"
#~ msgstr "%s 在此相簿中，共 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Thumb size in pixels"
#~ msgstr "最長那邊長度（單位：像素）"

#, fuzzy
#~ msgid "Above the comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Above the stats"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Below the comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Position of the add vote and add comment links"
#~ msgstr "新增評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter by year"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter by month"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter by day"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "Member file"
#~ msgstr "由檔案"

#~ msgid "Old Password"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "New Password (again)"
#~ msgstr "新密碼（再輸入一次）"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "電郵地址"

#~ msgid "Gallery language"
#~ msgstr "Gallery 語言"

#~ msgid "User can create albums"
#~ msgstr "使用者可以建立相簿"

#~ msgid "User is an admin"
#~ msgstr "使用者是管理員"

#~ msgid "you can't un-admin yourself"
#~ msgstr "您不能解除自己的管理員權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Note: Admins can always create albums and are allowed to change their password."
#~ msgstr "注意：管理員可以隨時建立相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Send email to user when account is created"
#~ msgstr "帳號建立後<br>發送電郵給使用者"

#~ msgid "Donate to Gallery now!!"
#~ msgstr "贊助 Gallery 吧！"

#~ msgid "delete album"
#~ msgstr "刪除相簿"

#~ msgid "move album"
#~ msgstr "搬移相簿"

#~ msgid "reorder album"
#~ msgstr "重排相簿"

#~ msgid "rename album"
#~ msgstr "更改名稱"

#~ msgid "edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "permissions"
#~ msgstr "權限設定"

#~ msgid "properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#~ msgid "view&nbsp;comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#~ msgid "watermark&nbsp;album"
#~ msgstr "水印相簿"

#~ msgid "Logged in as:"
#~ msgstr "已登入為："

#, fuzzy
#~ msgid "From: %s"
#~ msgstr "來自："

#~ msgid "add comment"
#~ msgstr "新增評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete marked comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#~ msgid "view comments for this nested album"
#~ msgstr "觀看這個相簿的所有評論"

#~ msgid "Album contains no comments"
#~ msgstr "相簿沒有評論"

#~ msgid "From:"
#~ msgstr "來自："

#~ msgid "delete comment"
#~ msgstr "刪除評論"

#~ msgid "First Page"
#~ msgstr "第一頁"

#~ msgid "Previous Page"
#~ msgstr "前一頁"

#~ msgid "Next Page"
#~ msgstr "下一頁"

#~ msgid "Last Page"
#~ msgstr "最後一頁"

#~ msgid "First Photo"
#~ msgstr "第一張相片"

#~ msgid "Previous Photo"
#~ msgstr "前一張相片"

#~ msgid "Next Photo"
#~ msgstr "下一張相片"

#~ msgid "Last Photo"
#~ msgstr "最後一張相片"

#~ msgid "%d of %d"
#~ msgstr "%2$d 份之第 %1$d 份"

#~ msgid "Watermark"
#~ msgstr "水印"

#, fuzzy
#~ msgid "* No Watermark *"
#~ msgstr "水印"

#~ msgid "No files matching %s found in %s"
#~ msgstr "在 %2$s 內未找到符合 %1$s 的檔案"

#~ msgid "Could not open directory %s"
#~ msgstr "無法開啟目錄 %s"

#~ msgid "Alignment"
#~ msgstr "排列方式"

#~ msgid "Upper&nbsp;Left"
#~ msgstr "左上"

#~ msgid "Upper&nbsp;Right"
#~ msgstr "右上"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "Center"
#~ msgstr "中"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgid "Lower&nbsp;Left"
#~ msgstr "左下"

#~ msgid "Lower&nbsp;Right"
#~ msgstr "右下"

#~ msgid "Preview Size"
#~ msgstr "預覽尺寸"

#~ msgid "Resized"
#~ msgstr "調整後大小"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "完整"

#~ msgid "Watermark subalbums"
#~ msgstr "水印子相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply watermark to"
#~ msgstr "水印相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "All photos"
#~ msgstr "加入多張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Only sized photos"
#~ msgstr "調整相片大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Only full photos"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Check All"
#~ msgstr "全選取"

#~ msgid "Clear All"
#~ msgstr "全取消"

#~ msgid "Invert Selection"
#~ msgstr "反向選擇"

#~ msgid "Note: This is an automatically generated email message sent from the %s website.  If you have received this in error, please ignore this message."
#~ msgstr "注意：這是一封由 %s 網站自動發送的電郵，如果您不知道為何收到本信件，可以忽略它。"

#~ msgid "Report abuse to %s"
#~ msgstr "回報濫用狀況給 %s"

#~ msgid "Email not sent as it is disabled for this gallery"
#~ msgstr "電郵無法傳送，因為此相簿集取消了這功能"

#~ msgid "Email not sent to %s as it is not a valid address"
#~ msgstr "電郵無法傳送到 %s，因為地址不正確"

#, fuzzy
#~ msgid "Email not sent as no reciepient address provided"
#~ msgstr "電郵無法傳送，因為沒有提供地址"

#~ msgid "Sender address %s is invalid, using %s."
#~ msgstr "寄信人地址 %s 不合法，使用 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Hi !!FULLNAME!!,\n"
#~ "\n"
#~ "Congratulations.  You have just been subscribed to %s at %s.  Your account name is !!USERNAME!!.  Please visit the gallery soon, and create a password by clicking this link:\n"
#~ "\n"
#~ "!!NEWPASSWORDLINK!!\n"
#~ "\n"
#~ "Gallery @ %s Administrator."
#~ msgstr ""
#~ "!!FULLNAME!! 您好， \n"
#~ "\n"
#~ "恭喜您。您剛訂閱 %s 在 %s。您的帳號是 !!USERNAME!!。請盡快到相簿集並點擊以下鏈結建立密碼：\n"
#~ "\n"
#~ "!!NEWPASSWORDLINK!!\n"
#~ "\n"
#~ "Gallery @ %s 管理員。"

#~ msgid "gallery title"
#~ msgstr "Gallery 標題"

#~ msgid "gallery URL"
#~ msgstr "Gallery URL"

#, fuzzy
#~ msgid "Admin email(s)"
#~ msgstr "管理幫助"

#, fuzzy
#~ msgid "Fullname"
#~ msgstr "全名"

#, fuzzy
#~ msgid "New comment for %s"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Item"
#~ msgstr "份檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "***End comment ***"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "New comment for %s."
#~ msgstr "檢視評論"

#~ msgid "FAILED"
#~ msgstr "失敗"

#~ msgid "Email activity"
#~ msgstr "電郵活動記錄"

#~ msgid "Vote"
#~ msgstr "票數"

#~ msgid "Total points in brackets"
#~ msgstr "總分是"

#~ msgid "Average points in brackets"
#~ msgstr "平均分是"

#~ msgid "Album: %s"
#~ msgstr "相簿：%s"

#~ msgid "1 voter"
#~ msgid_plural "%d voters"
#~ msgstr[0] "%d 位投票者"

#~ msgid "Result from one voter"
#~ msgid_plural "Result of %d voters"
#~ msgstr[0] "由 %d 位投票者產生的結果"

#~ msgid "%s: %s points; "
#~ msgstr "%s：%s 分；"

#~ msgid "Key - %s"
#~ msgstr "Key - %s"

#~ msgid "No votes so far."
#~ msgstr "目前沒有任何投票。"

#~ msgid "Poll results:"
#~ msgstr "投票結果："

#~ msgid "No votes"
#~ msgstr "尚未有投票"

#~ msgid "Number %d overall."
#~ msgstr "第 %d 名。"

#~ msgid "%s: %s"
#~ msgstr "%s：%s"

#~ msgid "one vote"
#~ msgid_plural "%d votes"
#~ msgstr[0] "%d 票"

#~ msgid "Movie"
#~ msgstr "影片"

#~ msgid "Photo"
#~ msgstr "圖片"

#, fuzzy
#~ msgid "%s actions"
#~ msgstr "說明文件"

#~ msgid "Edit Title"
#~ msgstr "修改標題"

#~ msgid "Edit Description"
#~ msgstr "修改說明"

#~ msgid "Rename Album"
#~ msgstr "更改相簿名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Thumbnail"
#~ msgstr "修改縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Rotate/Flip"
#~ msgstr "旋轉/翻轉%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize"
#~ msgstr "調整後大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Set as highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "Reset Counter"
#~ msgstr "計數器歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "Move"
#~ msgstr "影片"

#, fuzzy
#~ msgid "Reorder"
#~ msgstr "重排%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "雪"

#, fuzzy
#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Watermark Album"
#~ msgstr "水印相簿"

#~ msgid "View Comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Photo properties"
#~ msgstr "相片屬性"

#~ msgid "Change Owner"
#~ msgstr "更改擁有者"

#~ msgid "Upload Date"
#~ msgstr "上傳日期"

#~ msgid "Image Size"
#~ msgstr "影像檔案大小"

#~ msgid "Additional EXIF Data"
#~ msgstr "詳細的 EXIF 資料"

# Neccessary infact of hardcoded function editField() in util.php
#, fuzzy
#~ msgid "description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Error:"
#~ msgstr "錯誤："

#~ msgid "Generated by %s v%s"
#~ msgstr "由 %s v%s 產生"

#~ msgid "Powered by %s v%s"
#~ msgstr "由 %s v%s 提供"

#~ msgid "Login to %s"
#~ msgstr "登入 %s"

#~ msgid "Logging in gives you greater permission to view, create, modify and delete albums."
#~ msgstr "登入之後才可以有更多權限檢視、建立、修改及刪除相簿。"

#~ msgid "Forgotten your password?"
#~ msgstr "忘記密碼？"

#~ msgid "The last request for a password was less than %d minutes ago.  Please check for previous email, or wait before trying again."
#~ msgstr "距離上次要求密碼的時間少於 %d 分鐘，請先檢查您的郵箱，或稍待一段時間再嘗試。"

#~ msgid "New password request"
#~ msgstr "要求新密碼"

#~ msgid "Someone requested a new password for user %s from Gallery '%s' on %s. You can create a password by visiting the link below. If you didn't request a password, please ignore this mail. "
#~ msgstr "有人為使用者 %s （在 Gallery '%s' 中的 %s）要求新密碼，您可以由以下連結建立密碼，如果此要求並非由您所提出，請略過此信件。"

#~ msgid "Click to reset your password: %s"
#~ msgstr "點此處重新設定密碼：%s"

#~ msgid "New password request %s"
#~ msgstr "要求新密碼 %s"

#~ msgid "An email has been sent to the address stored for %s.  Follow the instructions to change your password.  If you do not receive this email, please contact the Gallery administrators."
#~ msgstr "一封提醒信件已經送往 %s。請依照指令更改密碼，假使您未收到此信件，請聯絡您的 Gallery 管理者。"

#~ msgid "Email could not be sent.  Please contact %s administrators for a new password"
#~ msgstr "無法傳送信件，請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#~ msgid "There is no valid email for this account.  Please contact %s administrators for a new password"
#~ msgstr "此帳號沒有正確的電郵位址，請聯絡 %s 的管理員以取得新密碼"

#~ msgid "Not a valid username"
#~ msgstr "使用者名稱不合法"

#~ msgid "Send me my password"
#~ msgstr "以電郵通知我密碼"

#~ msgid "Please select a user"
#~ msgstr "請選使用者"

#~ msgid "Manage Users"
#~ msgstr "管理使用者"

#~ msgid "You can create, modify and delete users here."
#~ msgstr "您可以在此建立、修改或者刪除使用者。"

#~ msgid "There are no users!  Create one."
#~ msgstr "目前尚未有使用者！建立一個您吧。"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new user"
#~ msgstr "在這裡建立新的使用者。"

#~ msgid "Bulk Create"
#~ msgstr "大量建立"

#~ msgid "Modify"
#~ msgstr "修改"

#, fuzzy
#~ msgid "User information succesfully updated."
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#, fuzzy
#~ msgid "User information was not succesfully updated !!"
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#~ msgid "Invalid user"
#~ msgstr "不合法的使用者"

#~ msgid "Modify User"
#~ msgstr "修改使用者"

#~ msgid "You can change any information about the user using this form."
#~ msgstr "您可以在使用這個表格修改使用者的任何資料。"

#~ msgid "Move Album"
#~ msgstr "搬移相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Select the new location of album: %s"
#~ msgstr "選擇這個相簿的新位置"

#~ msgid "Move it!"
#~ msgstr "搬移！"

#~ msgid "Nest within another Album:"
#~ msgstr "移入另一份相簿中："

#~ msgid "Move to Album!"
#~ msgstr "搬移到該相簿！"

#~ msgid "Reorder Album"
#~ msgstr "重排相簿"

#~ msgid "Reorder Photo"
#~ msgstr "重排相片"

#~ msgid "Move Photo"
#~ msgstr "搬移相片"

#~ msgid "You can't move photos into the album they already exist in."
#~ msgstr "不能移動相片到原有的位置。"

#~ msgid "You do not have the required permissions to write to %s!"
#~ msgstr "您沒有權限寫入 %s！"

#~ msgid "Moving photo #"
#~ msgstr "正在移動相片 #"

#~ msgid "- Creating New Album Highlight"
#~ msgstr "- 建立新相簿的封面相片"

#~ msgid "Reorder this album within the album:"
#~ msgstr "為相簿在這相簿中選擇新的位置："

#~ msgid "Reorder this photo within the album:"
#~ msgstr "為相片在這相簿中選擇新的位置："

#~ msgid "Current Location is %s"
#~ msgstr "目前位置在 %s"

#~ msgid "Select the new location:"
#~ msgstr "選擇新的位置："

#~ msgid "Reorder it!"
#~ msgstr "重排！"

#~ msgid "Move the album to a new album:"
#~ msgstr "移動相簿至一個新相簿中："

#~ msgid "Move a range of photos to a new album:"
#~ msgstr "移動多張相片至一個新相簿中："

#, fuzzy
#~ msgid "To move just one photo, make First and Last the same."
#~ msgstr "如果只移動一張相片，把頭跟尾的數字設為一樣即可"

#~ msgid "Note: items that have votes will lose these votes when moved to another album"
#~ msgstr "注意：搬移至其他相簿後影像的票數將會消失"

#~ msgid "Note: items that have votes will lose these votes if moved to an album without compatible polling.  Compatible albums are marked with an &quot;%s&quot;."
#~ msgstr "注意：如果影像移到不相容（投票類型不同）的相簿中將會遺失票數，相容的相簿將會以 &quot;%s&quot; 做記號。"

#~ msgid "Create Multiple Users"
#~ msgstr "建立多位使用者"

#~ msgid "No file selected."
#~ msgstr "沒有指定檔案。"

#~ msgid "Upload failed: %s."
#~ msgstr "上傳失敗：%s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Adding %s (%s)"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "Send email to %s"
#~ msgstr "送信到 %s"

#~ msgid "Problem with email to %s"
#~ msgstr "%s 的電郵有問題"

#~ msgid "%s added, %s skipped"
#~ msgstr "%s 位使用者已加入，%s 位略過"

#~ msgid "1 user"
#~ msgid_plural "%d users"
#~ msgstr[0] "%d 位使用者"

#~ msgid "Create Users"
#~ msgstr "建立使用者"

#~ msgid "Create multiple new users from a file."
#~ msgstr "由一個檔案列表內建立多位新使用者。"

#~ msgid "Create"
#~ msgstr "建立"

#~ msgid "Notes:"
#~ msgstr "註解："

#~ msgid "The strings !!USERNAME!!, !!FULLNAME!! and !!PASSWORD!! will be substituted in the email with the values from the membership file.  An individual email will be sent to each member with a valid email address in the members file (if &quot;send emails&quot; checkbox is ticked)."
#~ msgstr "!!USERNAME!!、!!FULLNAME!!和!!PASSWORD!!的字串將由使用者檔案內的適當對應值取代，如果勾選 &quot;傳送電郵&quot; 選項，那麼將會在工作完成後傳送每一位使用者一封通知信件。"

#~ msgid "missing hash parameter"
#~ msgstr "缺少 hash parameter"

#~ msgid "The recovery password is not the expected value, please try again"
#~ msgstr "回復密碼不符，請重新輸入"

#~ msgid "You must provide your new password."
#~ msgstr "您必須提供新密碼。"

#~ msgid "Make New Password"
#~ msgstr "產生新密碼"

#~ msgid "You can change your user information here."
#~ msgstr "您可在此更改個人資訊。"

#~ msgid "You must enter the new password twice."
#~ msgstr "您必須輸入新密碼兩次。"

#~ msgid "Owner"
#~ msgstr "擁有者"

#~ msgid "Warning: you have changed voters from %s to %s.  It is advisable to reset the poll to remove all previous votes."
#~ msgstr "警告: 您將投票者由 %s 改為 %s，建議您將票數歸零以移除先前的投票。"

#~ msgid "Who can vote"
#~ msgstr "誰可參與投票"

#, fuzzy
#~ msgid "Back to Gallery"
#~ msgstr "返回 Gallery"

#~ msgid "Poll Results"
#~ msgstr "投票結果"

#~ msgid "Return to  %s"
#~ msgstr "返回%s"

#~ msgid "Results Breakdown"
#~ msgstr "結果分析"

#~ msgid "Uploading Photos"
#~ msgstr "上傳相片中"

#~ msgid "File upload in progress!"
#~ msgstr "檔案上傳中！"

#~ msgid "This page will go away automatically when the upload is complete.  Please be patient!"
#~ msgstr "上傳結束時，本視窗將會自動關閉，請耐心等候！"

#~ msgid "Publish Your Photos and Movies to %s."
#~ msgstr "發表您的相片及影片至 %s。"

#~ msgid "Username and Password are not correct."
#~ msgstr "帳號與密碼並不正確。"

#~ msgid "Please Enter Username and Password"
#~ msgstr "請輸入帳號與密碼"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "帳號："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Select the Album to which to Publish"
#~ msgstr "選擇要發佈的相簿"

#~ msgid "Use filenames as captions"
#~ msgstr "使用檔名作為說明"

#~ msgid "Create New Album"
#~ msgstr "建立新相簿"

#~ msgid "Not Logged In!"
#~ msgstr "尚未登錄！"

#~ msgid "No album specified!"
#~ msgstr "沒有指定相簿！"

#~ msgid "This user cannot add photos in %s."
#~ msgstr "這個使用者無法在 %s 新增相片。"

#~ msgid "Press the 'Back' button and try again!"
#~ msgstr "請按「返回」鈕再試一次！"

#~ msgid "User cannot create ROOT level album."
#~ msgstr "使用者無法建立頂層相簿。"

#~ msgid "User cannot create nested album in %s."
#~ msgstr "使用者無法在 %s 內建立相簿。"

#~ msgid "No Parent Album Specified!"
#~ msgstr "沒有指定上一層相簿！"

#~ msgid "Enter New Album Title"
#~ msgstr "輸入新的相簿標題"

#~ msgid "Select Parent Album"
#~ msgstr "選擇上層相簿"

#~ msgid "NEW TOP LEVEL ALBUM"
#~ msgstr "新的頂層相簿"

#~ msgid "User cannot add to album"
#~ msgstr "使用者無法在相簿中新增檔案"

#~ msgid "No file specified"
#~ msgstr "沒有指定檔案"

#~ msgid "Photo Upload"
#~ msgstr "相片上傳"

#~ msgid "Upload Photos to"
#~ msgstr "上傳相片到"

#~ msgid "Publishing with Windows XP"
#~ msgstr "使用 Windows XP 作品發表功能"

#~ msgid "Using the Windows XP <i>Publish To the Web</i> feature"
#~ msgstr "使用 Windows XP 的<i>發佈至網站</i>功能"

#~ msgid "Windows XP comes with a nice feature that allows you to publish content from your desktop directly to a web service.  %s <b>has experimental</b> support for this feature."
#~ msgstr "Windows XP 設計了一個不錯的方法能將作品由您的桌面發佈至網絡上。%s 也對這個功能提供了<b>實驗性</b>的支援。"

#~ msgid "It's relatively easy to configure."
#~ msgstr "使用的方法很簡單。"

#~ msgid "Step 1"
#~ msgstr "第一步"

#~ msgid "Download the %sXP Configuration File%s"
#~ msgstr "下載 %sXP 設定檔%s"

#~ msgid "Save this file on your PC and rename it %s."
#~ msgstr "將這個檔案下載到您的電腦上並且更名為 %s。"

#~ msgid "If it asks you for confirmation about changing the file type, answer &quot;yes&quot;."
#~ msgstr "如果系統問您是否確定要更改檔案類型，請回答「是」。"

#~ msgid "Right click on this file and you should see a menu appear."
#~ msgstr "在該檔案上按滑鼠右鍵，您會看到有選單出現。"

#~ msgid "Select the <b>Merge</b> option (this should be at the top of the menu)."
#~ msgstr "選擇<b>合併</b>選項（應該是在選單的最上面）。"

#~ msgid "It will ask you if you want to import these values into your registry."
#~ msgstr "系統會問您是否要將裡面的資訊新增到登錄檔裡面。"

#~ msgid "Click &quot;ok&quot;."
#~ msgstr "點選「確定」。"

#~ msgid "It will tell you that the files were imported successfully."
#~ msgstr "接著會出現已經成功匯入的訊息。"

#~ msgid "Click &quot;ok&quot; again."
#~ msgstr "再點選「確定」。"

#~ msgid "Step 2"
#~ msgstr "第二步"

#~ msgid "Open your Windows explorer and browse to a folder containing supported images."
#~ msgstr "打開您的檔案總管，找到包含被支援影像檔的資料夾。"

#~ msgid "Select the image(s) or a folder and there should be a link on the left that says &quot;Publish this file to the web...&quot;"
#~ msgstr "選擇影像或資料夾，在左方應該有個連結「將這個檔案發佈到網站...」。"

#~ msgid "Click this link and then follow the instructions to log into your Gallery, select an album and publish the image."
#~ msgstr "點選這個連結並照著螢幕上的指示登入您的 Gallery，選擇相簿並發表您的影像。"

#~ msgid "Return to Add Photos"
#~ msgstr "返回新增多張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Rearrange Album: %s"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Subalbum"
#~ msgstr "子相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Selected"
#~ msgstr "刪除"

#, fuzzy
#~ msgid "Hidden"
#~ msgstr "隱藏"

#, fuzzy
#~ msgid "save"
#~ msgstr "儲存"

#, fuzzy
#~ msgid "cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Create User for %s."
#~ msgstr "為 %s 建立使用者。"

#~ msgid "This Gallery does not support self-registration by visitors."
#~ msgstr "此 Gallery 未啟動訪客的自動申請註冊功能。"

#~ msgid "You must specify a name."
#~ msgstr "您必須指定一合個帳號。"

#~ msgid "You must specify a valid email address."
#~ msgstr "您必須指定有效的電郵地址。"

#~ msgid "%s has registered.  Email has been sent to %s."
#~ msgstr "%s 已經註冊，電郵將傳送到 %s。"

#~ msgid "Gallery Self Registration"
#~ msgstr "自動申請 Gallery 帳號"

#~ msgid "An email has been sent to %s."
#~ msgstr "電郵已傳送到 %s。"

#~ msgid "Your account information is contained within the email."
#~ msgstr "您的帳號資料已經註明在電郵內。"

#~ msgid "Email could not be sent.  Please contact gallery administrator to register on this site"
#~ msgstr "電郵無法傳送，請聯絡 Gallery 管理員以便在本站註冊。"

#~ msgid "Your account information will be sent to the email address you provide."
#~ msgstr "您的帳號資料將以電郵傳送到您提供的電郵地址。"

#~ msgid "There is already an album with that name!"
#~ msgstr "已經存在一份同名的相簿！"

#~ msgid "What do you want to name this album?"
#~ msgstr "請問您想更換的名稱？"

#~ msgid "The name cannot contain any of the following characters"
#~ msgstr "名稱內不可包含下列字元："

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "spaces"
#~ msgstr "空白"

#~ msgid "Those characters will be ignored in your new album name."
#~ msgstr "這些字元在名稱內被系統忽略。"

#~ msgid "Rename"
#~ msgstr "更名"

#~ msgid "Reset Voting"
#~ msgstr "票數歸零"

#~ msgid "Do you really want to remove all votes in %s?"
#~ msgstr "您確定要取消 %s 裡的所有票數嗎？"

#~ msgid "Remove Votes"
#~ msgstr "移除投票"

#~ msgid "Resize Photo"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Resizing photos"
#~ msgstr "正在調整多張相片大小"

#~ msgid "Resizing 1 photo..."
#~ msgstr "調整 1 張相片大小中..."

#~ msgid "This will resize your intermediate photos so that the longest side of the photo is equal to the target size below and the filesize will be close to the chosen size."
#~ msgstr "這樣會重新調整您過渡相片的大小，最長那邊將會變為您在以下指定的長度，而檔案大小試著接近您所指定的大小。"

#~ msgid "What is the target size for all the intermediate photos in this album?"
#~ msgstr "請問您想要把這個相簿中的過渡相片改為多大呢？"

#~ msgid "What is the target size for the intermediate version of this photo?"
#~ msgstr "請問您想要把這張過渡相片要改為多大呢？"

#~ msgid "Target filesize"
#~ msgstr "目標檔案大小"

#~ msgid "Maximum side length in pixels"
#~ msgstr "最長那邊長度（單位：像素）"

#~ msgid "(manual value)"
#~ msgstr "（自訂值）"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply to nested albums ?"
#~ msgstr "套用在同一層以下的相簿中"

#~ msgid "Get rid of resized"
#~ msgstr "不要調整大小"

#~ msgid "(Use only the original picture)"
#~ msgstr "（只使用原始圖片）"

#~ msgid "Change Size"
#~ msgstr "更改大小"

#~ msgid "Rotate/Flip Photo"
#~ msgstr "旋轉/翻轉相片"

#~ msgid "Rotating/Flipping photo."
#~ msgstr "旋轉/翻轉相片中"

#~ msgid "(this may take a while)"
#~ msgstr "（這需要花一點時間）"

#~ msgid "Manipulate again?"
#~ msgstr "再處理一次？"

#~ msgid "How do you want to manipulate this photo?"
#~ msgstr "您打算如何處理這張圖片呢？"

#~ msgid "Rotate"
#~ msgstr "旋轉"

#~ msgid "Counter-Clockwise"
#~ msgstr "逆時針轉"

#~ msgid "Clockwise"
#~ msgstr "順時針轉"

#~ msgid "Flip"
#~ msgstr "翻轉"

#~ msgid "Processing and Saving Photos"
#~ msgstr "處理並儲存檔案中"

#~ msgid "Fetching Urls..."
#~ msgstr "抓取 Url 中..."

#~ msgid "Processing %s as a local directory."
#~ msgstr "處理本地端目錄 %s。"

#~ msgid "Could not open url: %s"
#~ msgstr "無法開啟 url：%s"

#~ msgid "Parsing %s for images..."
#~ msgstr "為影像解析 %s..."

#~ msgid "Found %d images"
#~ msgstr "找到 %d 個影像"

#~ msgid "Processing status..."
#~ msgstr "正在處理進度..."

#~ msgid "No images uploaded!"
#~ msgstr "檔案上傳失敗！"

#~ msgid "%d meta file(s) found.  These files contain information about the images, such as titles and descriptions."
#~ msgstr "找到 %d 個 meta 檔案，這些檔案包含有關圖案的資料，包括標題及描述等等。"

#~ msgid "Add Files"
#~ msgstr "新增檔案"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#, fuzzy
#~ msgid "Caption: "
#~ msgstr "說明："

#~ msgid "Matching Comments"
#~ msgstr "符合的評論"

#~ msgid "From Album"
#~ msgstr "從相簿"

#~ msgid "KEYWORDS"
#~ msgstr "關鍵字"

#~ msgid "Albums containing %s"
#~ msgstr "相簿包含 %s"

#~ msgid "No Album Matches"
#~ msgstr "沒有相簿符合"

#, fuzzy
#~ msgid "Photos containing %s in caption, comment or name."
#~ msgstr "相片包含 %s"

#~ msgid "No Photo Matches"
#~ msgstr "沒有相片符合"

#, fuzzy
#~ msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first."
#~ msgstr "有些相簿沒有搜尋到，因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Upgrade all albums."
#~ msgstr "更新所有相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Search the Gallery's Album and Photo titles, descriptions and comments."
#~ msgstr "在 Gallery 的相簿及相片中的標題、描述與評論中尋找"

#~ msgid "play"
#~ msgstr "播放"

#~ msgid "stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "normal size"
#~ msgstr "一般大小"

#~ msgid "forward direction"
#~ msgstr "順向"

#, fuzzy
#~ msgid "Delay"
#~ msgstr "延遲："

#, fuzzy
#~ msgid "Loop:"
#~ msgstr "循環"

#~ msgid "Fullscreen applet"
#~ msgstr "全螢幕 applet"

#~ msgid "Modern browsers"
#~ msgstr "較新的瀏覽器"

#~ msgid "Compatible but limited"
#~ msgstr "兼容但受到限制"

#~ msgid "Slide Show"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "Sort Album"
#~ msgstr "相簿排序"

#~ msgid "Select your sorting criteria for this album below"
#~ msgstr "請於下方選擇排序的方法"

#~ msgid "Warning:  This operation can't be undone."
#~ msgstr "警告：這個操作無法還原。"

#~ msgid "By Upload Date"
#~ msgstr "根據上傳日期"

#~ msgid "By Picture-Taken Date"
#~ msgstr "根據檔案建立日期"

#~ msgid "By Filename"
#~ msgstr "根據檔案名稱"

#~ msgid "By Number of Clicks"
#~ msgstr "根據點閱數量"

#~ msgid "By Caption"
#~ msgstr "根據說明"

#~ msgid "By Number of Comments"
#~ msgstr "根據評論數量"

#~ msgid "Randomly"
#~ msgstr "隨機"

#, fuzzy
#~ msgid "Albums first"
#~ msgstr "相簿標題"

#~ msgid "Ascending"
#~ msgstr "遞增"

#~ msgid "Descending"
#~ msgstr "遞減"

#~ msgid "Sort"
#~ msgstr "排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Poststamp preview"
#~ msgstr "無法預覽"

#, fuzzy
#~ msgid " - Images with the least votes"
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid " - Bottom rated images"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#, fuzzy
#~ msgid " - Top rated images"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#, fuzzy
#~ msgid " - Oldest images first"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid " - Latest added images"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid " - Oldest Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid " - Latest Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid " - Oldest Comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid " - Latest Comments"
#~ msgstr "上次評論 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid " - Random Images"
#~ msgstr "%s 隨機影像來自 %s"

#, fuzzy
#~ msgid " - Images with the least views"
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid "Checking album: %s"
#~ msgstr "正在略過相簿 #%d"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting SVotes"
#~ msgstr "符合的評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting Item Clicks"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting Item Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting Number of Comments"
#~ msgstr "根據評論數量"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting Comments"
#~ msgstr "符合的評論"

#, fuzzy
#~ msgid "%d images with comments in album: %s"
#~ msgstr "%d 隨機影像來自相簿 :: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "%d images in album: %s"
#~ msgstr "%d 隨機影像來自相簿 :: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "%d images with comments in this Gallery"
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid "%d images this Gallery"
#~ msgstr "進入 Gallery"

#, fuzzy
#~ msgid "Update"
#~ msgstr "上傳日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Some albums not searched as they require upgrading to the latest version of %s first"
#~ msgstr "有些相簿沒有搜尋到，因為他們需要先更新到最新版的 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "upgrade all albums"
#~ msgstr "更新所有相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Recursing album: %s"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#, fuzzy
#~ msgid "add vote"
#~ msgstr "%d 票"

#, fuzzy
#~ msgid "From album: %s"
#~ msgstr "從相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Owned by: %s"
#~ msgstr "擁有者："

#, fuzzy
#~ msgid "Capture Date:"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload Date:"
#~ msgstr "上傳日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Views:"
#~ msgstr "瀏覽人次："

#, fuzzy
#~ msgid "Votes:"
#~ msgstr "註解："

#, fuzzy
#~ msgid "not rated"
#~ msgstr "旋轉"

#, fuzzy
#~ msgid "Rating:"
#~ msgstr "'雨"

#, fuzzy
#~ msgid "return to admin page"
#~ msgstr "返回相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter by Capture Date"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Find Orphans"
#~ msgstr "搜尋零散檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Orphaned Albums:"
#~ msgstr "零散相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Orphaned Albums will be re-attached to their parent albums, if at all possible.  If the parent album is missing, the orphan will be attached to the Gallery Root, and it can be moved to a new location from there."
#~ msgstr "零散檔案會盡可能被重新加入上層相簿，如果上層相簿已遺失，零散相片會被移至 Gallery 根目錄，之後可再被移動到新的位置。"

#~ msgid "Parent Album"
#~ msgstr "上層相簿"

#~ msgid "Orphaned Album"
#~ msgstr "零散相簿"

#~ msgid "Gallery Root"
#~ msgstr "Gallery 根目錄"

#, fuzzy
#~ msgid "Re-Attach Orphaned Albums!"
#~ msgstr "零散相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Orphaned Files:"
#~ msgstr "零散相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Orphaned file"
#~ msgstr "零散相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Orphaned Files!"
#~ msgstr "零散相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "There are no orphaned elements in this Gallery."
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid "Files"
#~ msgstr "檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Reload"
#~ msgstr "重排%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Find and remove comment spam"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "No action taken!"
#~ msgstr "沒有說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Deleted %d spam comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Deleted %d spam comment."
#~ msgid_plural "Deleted %d spam comments."
#~ msgstr[0] "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "No comment deleted."
#~ msgstr "沒有指定檔案。"

#, fuzzy
#~ msgid "No spam comments."
#~ msgstr "新增評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry"
#~ msgstr "空白的"

#, fuzzy
#~ msgid "Location"
#~ msgstr "說明文件"

#, fuzzy
#~ msgid "Commenter"
#~ msgstr "評論者："

#, fuzzy
#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "評論者："

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Checked Comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete from blacklist"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Error saving blacklist!"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Deleted %d entry from blacklist."
#~ msgid_plural "Deleted %d entries from blacklist"
#~ msgstr[0] "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Added to blacklist:"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Current blacklist"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Blacklist"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Enter new blacklist entries"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Useful blacklists: "
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Find blacklisted comments"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "View/Edit blacklist"
#~ msgstr "目前位置"

#, fuzzy
#~ msgid "Add blacklist entries"
#~ msgstr "刪除評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Validate Albums"
#~ msgstr "刪除相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Action"
#~ msgstr "說明文件"

#~ msgid "delete photo"
#~ msgstr "刪除相片"

#, fuzzy
#~ msgid "There are no missing files in this Gallery."
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid Albums:"
#~ msgstr "不合法的使用者"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid Album"
#~ msgstr "不合法的使用者"

# ../add_photos.php:136
#, fuzzy
#~ msgid "delete directory"
#~ msgstr "送出 URL 或 目錄"

#, fuzzy
#~ msgid "No Invalid Albums Found"
#~ msgstr "不合法的使用者"

#, fuzzy
#~ msgid "There are no invalid albums present in this Gallery."
#~ msgstr "這個 Gallery 中沒有零散相簿。"

#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "進度"

#~ msgid "Upgrade Albums"
#~ msgstr "更新相簿"

#~ msgid "The following albums in your gallery were created with an older version of the software and are out of date."
#~ msgstr "下列這些相簿由舊版的 Gallery 所建立並已經過期。"

#~ msgid "This is not a problem!"
#~ msgstr "這並非問題！"

#~ msgid "We can upgrade them.  This may take some time for large albums but we'll try to keep you informed as we proceed."
#~ msgstr "我們可把它們更新，對較大的相簿可能會花久一點的時間，但是轉換過程中會盡量跟您回報現況。"

#~ msgid "None of your photos will be harmed in any way by this process."
#~ msgstr "您的資料並不會在轉換過程中受到損壞。"

#~ msgid "Rest assured, that if this process takes a long time now, it's going to make your gallery run more efficiently in the future."
#~ msgstr "如果這個程序花太久時間，那麼休息一下吧，這將會令您的 Gallery 將來運作更有效率。"

#~ msgid "All albums are up to date."
#~ msgstr "所有的相簿都更新完成。"

#~ msgid "The following albums need to be upgraded.  You can process them individually by clicking the upgrade link next to the album that you desire, or you can just %s."
#~ msgstr "以下相簿需要更新，您可以藉由點選旁邊的更新連結來個別升級，或者%s。"

#~ msgid "upgrade them all at once"
#~ msgstr "全部更新"

#~ msgid "upgrade"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "items"
#~ msgstr "份檔案"

#~ msgid "Upgrading Users"
#~ msgstr "更新使用者資料中"

#~ msgid "The user database in your gallery was created with an older version of the software and is out of date."
#~ msgstr "您的使用者資料庫由舊版的 Gallery 所建立並已經過期。"

#~ msgid "We will upgrade it.  This may take some time."
#~ msgstr "我們將為您進行資料升級，這會花上一點時間。"

#~ msgid "Your data will not be harmed in any way by this process."
#~ msgstr "在這過程之中您的資料將不會損壞。"

#~ msgid "If you get an error, and only some users are upgraded, try refreshing the page to upgrade remaining users."
#~ msgstr "假如您看到任何錯誤，而且只有部份使用者被升級，可以嘗試重整頁面以將剩下的使用者升級。"

#~ msgid "There was a problem upgrading users.  Please check messages above, and try again"
#~ msgstr "升級使用者資料發生問題。請檢查上面的訊息，然後重試一次"

#~ msgid "Retry"
#~ msgstr "重試"

#~ msgid "Users upgraded successfully."
#~ msgstr "成功更新使用者資料。"

#, fuzzy
#~ msgid "You are not allowed to change your username."
#~ msgstr "您未被允許執行此動作。"

#~ msgid "Incorrect password"
#~ msgstr "密碼錯誤"

#~ msgid "You must provide your old password to change it."
#~ msgstr "您必須提供先前的密碼來更改。"

#~ msgid "Change User Preferences"
#~ msgstr "更改使用者設定"

#~ msgid "If you want to change your password, you must provide your old password and then enter the new one twice."
#~ msgstr "如果您想更改您的密碼，您必須輸入舊的密碼並且輸入兩次新的密碼。"

#~ msgid "You can change your username to any combination of letters and digits."
#~ msgstr "您可以更改帳號，帳號必須是由英文與數字所組成。"

#, fuzzy
#~ msgid "Executing: %s"
#~ msgstr "執行："

#~ msgid "Results:"
#~ msgstr "結果："

#~ msgid "none"
#~ msgstr "沒有"

#~ msgid "Debug messages:"
#~ msgstr "除錯訊息："

#~ msgid "Status: %s (expected %s)"
#~ msgstr "狀態：%s （應為 %s）"

#, fuzzy
#~ msgid "The file does not exist ?!"
#~ msgstr "檔案 %s 並不存在？！"

#, fuzzy
#~ msgid "PHP's %s function is unable to determine dimensions."
#~ msgstr "PHP 的 %s 無法決定尺寸。"

#~ msgid "You have no graphics package configured for use!"
#~ msgstr "您沒有設定可使用的圖形套件程式！"

#, fuzzy
#~ msgid "Unable to determine image dimensions!"
#~ msgstr "PHP 的 %s 無法決定尺寸。"

#~ msgid "Call to %s failed in %s for file %s!"
#~ msgstr "呼叫 %s 失敗（在 %s 中使用檔案 %s）！"

#~ msgid "File %s type %d."
#~ msgstr "檔案 %s 類型 %d。"

#~ msgid "Unknown file type: %s"
#~ msgstr "未知的檔案格式：%s"

#~ msgid "Can't write to %s."
#~ msgstr "無法寫入 %s。"

#~ msgid "Can't read %s."
#~ msgstr "無法讀取 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "Item Capture Date : %s"
#~ msgstr "建立日期"

#, fuzzy
#~ msgid "Could not open lock file (%s) for writing!"
#~ msgstr "無法開啟這個鎖定檔（%s）！"

#~ msgid "Could not acquire lock (%s)!"
#~ msgstr "無法要求鎖定（%s）！"

#, fuzzy
#~ msgid "Skipping %s (%s support not enabled)"
#~ msgstr "略過 %s （尚未啟動 ZIP 壓縮支援）"

#~ msgid "Adding %s"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "Need help?  Look in the  %s%s FAQ%s"
#~ msgstr "需要幫忙嗎？請看 %s%s 常見問題解答%s"

#~ msgid "Skipping %s (can't handle %s format)"
#~ msgstr "略過 %s （無法處理 %s 格式）"

#~ msgid "Unable to preserve EXIF data (jhead not installed)"
#~ msgstr "無法保留 EXIF 資料（沒有安裝jhead）"

# php-format
#~ msgid "Cannot open logfile: %s"
#~ msgstr "無法開啟記錄檔：%s"

#~ msgid "1 sub-album"
#~ msgid_plural "%d sub-albums"
#~ msgstr[0] "%d 個子相簿"

#~ msgid "No albums"
#~ msgstr "尚無相簿"

#~ msgid "0 pages"
#~ msgstr "0 頁"

#~ msgid "%s and %s in this album on %s"
#~ msgstr "%s 及 %s 在此相簿中，共 %s"

#~ msgid "%s and %s in this album"
#~ msgstr "%s 及 %s 在此相簿中"

#~ msgid "%s in this album on %s"
#~ msgstr "%s 在此相簿中，共 %s"

#~ msgid "%s in this album"
#~ msgstr "%s 在此相簿中"

#~ msgid "%s are hidden"
#~ msgstr "%s 份隱藏"

#~ msgid "%s is hidden"
#~ msgstr "%s 份隱藏"

#, fuzzy
#~ msgid "Add photos"
#~ msgstr "增加多張相片"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename album"
#~ msgstr "更改名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "New nested album"
#~ msgstr "新增相簿群"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit captions"
#~ msgstr "修改說明"

#, fuzzy
#~ msgid "Sort items"
#~ msgstr "檔案排序"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize all"
#~ msgstr "調整全部大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Rebuild thumbs"
#~ msgstr "重建縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "相簿屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Rearrange items"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#, fuzzy
#~ msgid "Poll results"
#~ msgstr "投票結果："

#, fuzzy
#~ msgid "Poll reset"
#~ msgstr "票數歸零"

#, fuzzy
#~ msgid "View comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Watermark album"
#~ msgstr "水印相簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Album Actions"
#~ msgstr "相簿說明"

#~ msgid "You have no votes recorded for this poll."
#~ msgstr "您尚未在本投票中留下記錄。"

#~ msgid "Your current choices are"
#~ msgstr "您目前的選擇是"

#~ msgid "See full poll results"
#~ msgstr "觀看完整投票結果"

#~ msgid ", "
#~ msgstr "，"

#~ msgid " or "
#~ msgstr "或"

#~ msgid "To vote for an image, click on %s."
#~ msgstr "要對影像進行投票，點選 %s。"

#~ msgid "You MUST click on %s for your vote to be recorded."
#~ msgstr "您<b>必須</b>點選 %s 才能將您的投票送出。"

#~ msgid "You have a total of %s and can change them if you wish."
#~ msgstr "您總共有 %s，而且隨時可以更改您的選擇。"

#~ msgid "1 vote"
#~ msgid_plural "%d votes"
#~ msgstr[0] "%d 票"

#~ msgid "You can change your choices if you wish."
#~ msgstr "您可以更改您的選擇。"

#~ msgid "%dkB"
#~ msgstr "%dkB"

#, fuzzy
#~ msgid "highlight"
#~ msgstr "沒有封面相片"

#~ msgid "No description"
#~ msgstr "無描述"

#~ msgid "Changed: "
#~ msgstr "更新："

#~ msgid "Contains: "
#~ msgstr "內容："

#~ msgid "1 item"
#~ msgid_plural "%d items"
#~ msgstr[0] "%d 份檔案"

#~ msgid "Viewed:"
#~ msgstr "瀏覽人次："

#~ msgid "Hey! Add some photos."
#~ msgstr "喂！加些相片吧。"

#~ msgid "This album is empty."
#~ msgstr "這是一個空白相簿。"

#~ msgid "Comments are added"
#~ msgstr "已加入評論"

#~ msgid "Other changes are made"
#~ msgstr "已作出其他更改"

#~ msgid "Comments for this Album"
#~ msgstr "此相簿的評論"

#~ msgid "return to album"
#~ msgstr "返回相簿"

#~ msgid "Sorry.  This album does not allow comments."
#~ msgstr "抱歉，此相簿不接受評論。"

#~ msgid "photo properties"
#~ msgstr "相片屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Send photo to..."
#~ msgstr "調整 %d 張相片大小中..."

#, fuzzy
#~ msgid "Print photo with..."
#~ msgstr "調整 %d 張相片大小中..."

#, fuzzy
#~ msgid "process this photo with %s"
#~ msgstr "透過 %s 列印此相片"

#, fuzzy
#~ msgid "View Images:"
#~ msgstr "檢視影像"

#~ msgid "normal"
#~ msgstr "一般"

#~ msgid "full"
#~ msgstr "完整"

#, fuzzy
#~ msgid "Email me when comments are added"
#~ msgstr "已加入評論"

#~ msgid "Photo Properties"
#~ msgstr "相片屬性"

#~ msgid "Reload EXIF Data From File"
#~ msgstr "由檔案重新載入 EXIF 資料"

#~ msgid "(if the data is current, this will not appear to do anything)"
#~ msgstr "（如果資料相同，將不會更新）"

#~ msgid "Watermarking album."
#~ msgstr "正為相簿加上水印。"

#~ msgid "No items to watermark."
#~ msgstr "沒有檔案被加上水印。"

#, fuzzy
#~ msgid "Resizing Image: %s"
#~ msgstr "重設 %s 的大小"

#~ msgid "No resizing required"
#~ msgstr "不需要調整大小"

#~ msgid "target file size %d kbytes"
#~ msgstr "目標檔案大小 %d kbytes"

#~ msgid "-> file size %d kbytes"
#~ msgstr "-> 檔案大小 %d kbytes"

#~ msgid "trying quality %d%%"
#~ msgstr "嘗試品質 %d%%"

#~ msgid "Done."
#~ msgstr "完成。"

#~ msgid "No watermark name specified!"
#~ msgstr "沒有指定水印名稱！"

#~ msgid "add photos"
#~ msgstr "加入多張相片"

#~ msgid "poll results"
#~ msgstr "投票結果"

#~ msgid "view comments"
#~ msgstr "檢視評論"

#~ msgid "watermark album"
#~ msgstr "水印相簿"

# Neccessary infact of hardcoded function editField() in util.php
#~ msgid "title"
#~ msgstr "標題"

#~ msgid "Empty"
#~ msgstr "空白的"

#~ msgid "edit %s"
#~ msgstr "修改%s"

#~ msgid "No Caption"
#~ msgstr "沒有說明"

#~ msgid "edit"
#~ msgstr "修改"

#~ msgid "Add your comment"
#~ msgstr "新增您的評論"

#~ msgid "Commenter:"
#~ msgstr "評論者："

#~ msgid "Message:"
#~ msgstr "訊息："

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "刊登"

#~ msgid "Not closing this window because debug mode is on"
#~ msgstr "由於除錯模式已被開啟，所以沒有關閉此視窗"

#, fuzzy
#~ msgid "Problem including file %s"
#~ msgstr "增加 %s 時有問題："

#~ msgid "Select Album"
#~ msgstr "選擇相簿"

#~ msgid "Top Level"
#~ msgstr "頂層"

#~ msgid "current location"
#~ msgstr "目前位置"

#~ msgid "self"
#~ msgstr "自己"

#~ msgid "1 hit"
#~ msgid_plural "%d hits"
#~ msgstr[0] "%d 次"

#~ msgid "Sub-albums"
#~ msgstr "子相簿"

#~ msgid "Last comment %s."
#~ msgstr "上次評論 %s。"

#, fuzzy
#~ msgid "No Skin"
#~ msgstr "登入"

#, fuzzy
#~ msgid "<dt>%s</dt><dd>The original look and feel.</dd>"
#~ msgstr "<dt>沒有</dt><dd>原始的外觀。</dd>"

#, fuzzy
#~ msgid "Version"
#~ msgstr "權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Last Update"
#~ msgstr "最後一頁"

#~ msgid "Not valid yet"
#~ msgstr "尚未有效"

#, fuzzy
#~ msgid "Search:"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "No email sent as no valid email addresses were found"
#~ msgstr "找不到有效的電郵地址，所有沒有發送任何郵件。"

#~ msgid "Skipping invalid email address %s"
#~ msgstr "忽略無效的電郵地址 %s"

#~ msgid "Watermarking photo."
#~ msgstr "為相片加上水印。"

#~ msgid "this may take a while"
#~ msgstr "這需要花一點時間"

#~ msgid "Search Again"
#~ msgstr "再找一遍"

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "開始"

#, fuzzy
#~ msgid "Diashow"
#~ msgstr "幻燈片輪播"

#~ msgid "adding %s"
#~ msgstr "正在加入 %s"

#~ msgid "The members file should be one user per line, and the fields should be space separated.  Each line is of the form:<br> <i>username emailaddress fullname</i>.<br>  Only username is required. Everything after the email address is the full name, so there can be spaces in it.<p>"
#~ msgstr "使用者檔案的格式需為每位使用者一行，欄位以空白字元作區隔。每行的格式如下：<br> <i>使用者名稱 電子郵件地址 全名</i><br>。其中只有使用者名稱是必須具備的，從電子信箱之後的下一個欄位開始，所有字元都視為全名的一部份，所以這裡允許使用空白字元。<p>"

#~ msgid "not shown"
#~ msgstr "不顯示"

#~ msgid "Email sent"
#~ msgstr "電郵已寄出"

#~ msgid "Email not sent"
#~ msgstr "電郵沒有寄出"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Text1"
#~ msgstr "修改文字"

#~ msgid "Delete %s"
#~ msgstr "刪除%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Text2"
#~ msgstr "修改文字"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit Thumbnail2"
#~ msgstr "修改縮圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Rotate/Flip %s2"
#~ msgstr "旋轉/翻轉%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Resize photo"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Highlight %s"
#~ msgstr "將%s作為封面"

#~ msgid "Move %s"
#~ msgstr "移動%s"

#~ msgid "Show %s"
#~ msgstr "顯示%s"

#~ msgid "Hide %s"
#~ msgstr "隱藏%s"

#~ msgid "resize photo"
#~ msgstr "調整相片大小"

#~ msgid "Error %s getting EXIF data"
#~ msgstr "讀取 EXIF 資料發生錯誤 %s"

#~ msgid "poll properties"
#~ msgstr "投票屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Getting Ratings"
#~ msgstr "符合的評論"

#, fuzzy
#~ msgid "Highlight for Album: "
#~ msgstr "封面相片："

#~ msgid "admin options"
#~ msgstr "管理選項"

#~ msgid "Delay:"
#~ msgstr "延遲："

#~ msgid "IN UTIL ITEMCAPTUREDATE = %s"
#~ msgstr "IN UTIL ITEMCAPTUREDATE = %s"

#~ msgid "Email me when:"
#~ msgstr "寄信給我，當："

#~ msgid "Use filename as caption if no caption is specified."
#~ msgstr "如果沒有指定說明，則使用檔名作為說明。"

#~ msgid "Processing image"
#~ msgstr "處理影像中"

#, fuzzy
#~ msgid "Images"
#~ msgstr "檢視影像"

#~ msgid "Correct Them!"
#~ msgstr "把它們更正！"

#~ msgid "You are no allowed to perform this action !"
#~ msgstr "您未被允許執行此動作！"

#~ msgid "Do you really want to delete this Album?"
#~ msgstr "您確定要刪除此相簿嗎？"

#~ msgid "Leave blank if no caption is specified."
#~ msgstr "如果沒有指定說明，這將此部份留空。"

#~ msgid "Use file creation date stamp as caption if no caption is specified."
#~ msgstr "如果沒有指定說明，則使用檔案建立日期作為說明。"

#~ msgid "Set photo captions with original filenames."
#~ msgstr "使用原本的檔名作為相片說明。"

#~ msgid "Set photo captions with file creation times."
#~ msgstr "使用檔案建立時間作為相片說明。"

#~ msgid "You must specify a username"
#~ msgstr "您一定要輸入帳號"

#~ msgid "You must specify a password"
#~ msgstr "您一定要輸入密碼"

#~ msgid "There was an unknown failure in the %s call!"
#~ msgstr "%s 呼叫產生不明原因的失敗！ "
